{"data":{"posts":[{"id":122,"title":"Perch\u00e8 non siamo nati tra un centinaio di anni?","slug":"perche-non-siamo-nati-tra-un-centinaio-di-anni","markdown":"\n<div style=\"vertical-align: top; padding: 0px; margin: 0px;\">vedendo cosa \u00e8 capace di fare questa console ci si chiede:  \n**\u201cperch\u00e8 non siamo nati tra un centinaio di anni?\u201d**  \n abbiamo speso diverse serate con\u00a0[Giorgio](http:\/\/www.lastfm.it\/user\/Jazz83) per parlare di questo\u2026\n\nla conclusione \u00e8 stata che:  \n<span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">**prima o poi ci toccher\u00e0 mettere un microchip nel cervello.**  \n non si scappa.<\/span>  \n  \n**ovviamente **le orecchie saranno collegate a degli auricolari impiantati per ascoltare musica quando si vuole.  \n poi ci saranno delle lenti a contatto LCD, sulle quali viene proiettato un film, uno diverso su ogni lente per dare l\u2019effetto profondit\u00e0 (**ovviamente**).  \n non ci saranno, invece, quelle cazzate alla Johnny Mnemonic, cio\u00e8 che ti staccano il cervello per infilarci un disco fisso. ma che cazzo\u2026  \n**se mi devo mettere un disco fisso me lo metto nel polpaccio, non nel cervello, CRISTO!**  \n ma\u00a0**ovviamente **\u00e8 molto pi\u00f9 comodo avere un ricevitore Wifi e tenere i dati personali su internet accessibili da ovunque\u2026  \n poi, vabb\u00e8, questo ancora pi\u00f9 in la\u2026 sar\u00e0 possibile interfacciare tutte le terminazioni nervose con un androide e\u00a0**sostituire il nostro debole, fragile ed ammalabile corpicino con un corpo in acciaio** inox (*per i proletari*) od in carbonio (*per i fascisti*).  \n a questo punto ci sar\u00e0 il cervello (quello \u00e8 troppo complicato da ricostruire) inserito dentro un cyborg alimentato da un sistema di aflebi.  \n a questo punto ci si chiede:  \n*ma perch\u00e8 tenere il cervello dentro un corpo di metallo?* \u00e8\u00a0**ovviamente **pi\u00f9 sicuro del vecchio corpo, ci si possono fare cose molto divertenti, tipo guidare in moto contromano in autostrada o gettarsi da un ponte senza paracadute, ma cmq \u00e8 ancora rischioso.  \n**meglio fare un deposito di cervelli collegati wireless con il corpo di metallo\u2026**  \n in questo modo mi posso scambiare il mio corpo con il tuo, andare a londra o parigi in 2 secondi netti, provare un orgasmo femminile e dopo quello maschile\u2026  \n ah\u00a0**ovviamente **con un corpo androide \u00e8 possibile fare altre cose molto interessanti, tipo\u00a0*scaricare orgasmi da internet*, o nuovi kit di sapori. \u00e8 possibile cambiare il sapore del tonno con quello dell\u2019amarena. e quindi fare accoppiate assurde del tipo\u00a0**tonno e panna cotta.**  \n poi a quel punto alcol e cocaina per tutti (questo si che \u00e8 un programma di governo serio), tanto vengono assunte elettronicamente, non fisicamente, \u00e8*sciallissimo*.\u00a0**zero dipendenza e zero danni. **\n\n**ovviamente** i dettagli medici li lascio ai tecnici, io mi occupo di mettere l\u2019idea e di commercializzare il prodotto.  \n ma per commercializzarlo ho bisogno di una cosa:  \n***RUINI VAFFANCULO.***\n\ngrazie dell\u2019ascolto, votate  \n[![](http:\/\/riccardodivirgilio.googlepages.com\/rosanelpugno.png)](http:\/\/www.rosanelpugno.it\/)\n\nSiete dell\u2019Udc e siete contrari?\u00a0**fatti vostri**.  \n Potete sempre rinunciare a tutto questo ben di\u00a0**[Dio](http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Fabri+Fibra)**. perch\u00e8 dovrei rinunciarci io?\n\ned invece ci tocca combattere con\u00a0**windows xp** ed il massimo che riusciremo ad avere \u00e8 il vista\u2026\u00a0**wow**.\n\n<span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">La prima volta fa sempre male (yeah yeah yeah)  \n La prima volta ti fa tremare (yeah yeah yeah)  \n Sei tu, sei tu  \n Sei tu chi pu\u00f2 darti di pi\u00f9  \n Sei tu, sei tu  \n Sei tu chi pu\u00f2 darti di pi\u00f9  \n[![Ascolta](http:\/\/cdn.last.fm\/flatness\/clear.gif)](http:\/\/www.lastfm.it\/music\/CCCP\/_\/Per+Me+Lo+So?autostart) [Per Me Lo So](http:\/\/www.lastfm.it\/music\/CCCP\/_\/Per+Me+Lo+So \"CCCP \u2013 Per Me Lo So\")<\/span>\n\n<\/div>\n","html":"<div style=\"vertical-align: top; padding: 0px; margin: 0px;\">\n<p>vedendo cosa \u00e8 capace di fare questa console ci si chiede:<br \/>\n<strong>&#8220;perch\u00e8 non siamo nati tra un centinaio di anni?&#8221;<\/strong><br \/>\nabbiamo speso diverse serate con\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/user\/Jazz83\">Giorgio<\/a> per parlare di questo&#8230;<\/p>\n<p>la conclusione \u00e8 stata che:<br \/>\n<span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\"><strong>prima o poi ci toccher\u00e0 mettere un microchip nel cervello.<\/strong><br \/>\nnon si scappa.<\/span><br \/>\n<!--more--><br \/>\n<strong>ovviamente <\/strong>le orecchie saranno collegate a degli auricolari impiantati per ascoltare musica quando si vuole.<br \/>\npoi ci saranno delle lenti a contatto LCD, sulle quali viene proiettato un film, uno diverso su ogni lente per dare l&#8217;effetto profondit\u00e0 (<strong>ovviamente<\/strong>).<br \/>\nnon ci saranno, invece, quelle cazzate alla Johnny Mnemonic, cio\u00e8 che ti staccano il cervello per infilarci un disco fisso. ma che cazzo&#8230;<br \/>\n<strong>se mi devo mettere un disco fisso me lo metto nel polpaccio, non nel cervello, CRISTO!<\/strong><br \/>\nma\u00a0<strong>ovviamente <\/strong>\u00e8 molto pi\u00f9 comodo avere un ricevitore Wifi e tenere i dati personali su internet accessibili da ovunque&#8230;<br \/>\npoi, vabb\u00e8, questo ancora pi\u00f9 in la&#8230; sar\u00e0 possibile interfacciare tutte le terminazioni nervose con un androide e\u00a0<strong>sostituire il nostro debole, fragile ed ammalabile corpicino con un corpo in acciaio<\/strong> inox (<em>per i proletari<\/em>) od in carbonio (<em>per i fascisti<\/em>).<br \/>\na questo punto ci sar\u00e0 il cervello (quello \u00e8 troppo complicato da ricostruire) inserito dentro un cyborg alimentato da un sistema di aflebi.<br \/>\na questo punto ci si chiede:<br \/>\n<em>ma perch\u00e8 tenere il cervello dentro un corpo di metallo?<\/em> \u00e8\u00a0<strong>ovviamente <\/strong>pi\u00f9 sicuro del vecchio corpo, ci si possono fare cose molto divertenti, tipo guidare in moto contromano in autostrada o gettarsi da un ponte senza paracadute, ma cmq \u00e8 ancora rischioso.<br \/>\n<strong>meglio fare un deposito di cervelli collegati wireless con il corpo di metallo&#8230;<\/strong><br \/>\nin questo modo mi posso scambiare il mio corpo con il tuo, andare a londra o parigi in 2 secondi netti, provare un orgasmo femminile e dopo quello maschile&#8230;<br \/>\nah\u00a0<strong>ovviamente <\/strong>con un corpo androide \u00e8 possibile fare altre cose molto interessanti, tipo\u00a0<em>scaricare orgasmi da internet<\/em>, o nuovi kit di sapori. \u00e8 possibile cambiare il sapore del tonno con quello dell&#8217;amarena. e quindi fare accoppiate assurde del tipo\u00a0<strong>tonno e panna cotta.<\/strong><br \/>\npoi a quel punto alcol e cocaina per tutti (questo si che \u00e8 un programma di governo serio), tanto vengono assunte elettronicamente, non fisicamente, \u00e8<em>sciallissimo<\/em>.\u00a0<strong>zero dipendenza e zero danni. <\/strong><\/p>\n<p><strong>ovviamente<\/strong> i dettagli medici li lascio ai tecnici, io mi occupo di mettere l&#8217;idea e di commercializzare il prodotto.<br \/>\nma per commercializzarlo ho bisogno di una cosa:<br \/>\n<em><strong>RUINI VAFFANCULO.<\/strong><\/em><\/p>\n<p>grazie dell&#8217;ascolto, votate<br \/>\n<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.rosanelpugno.it\/\"><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/riccardodivirgilio.googlepages.com\/rosanelpugno.png\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p>Siete dell&#8217;Udc e siete contrari?\u00a0<strong>fatti vostri<\/strong>.<br \/>\nPotete sempre rinunciare a tutto questo ben di\u00a0<strong><a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Fabri+Fibra\">Dio<\/a><\/strong>. perch\u00e8 dovrei rinunciarci io?<\/p>\n<p>ed invece ci tocca combattere con\u00a0<strong>windows xp<\/strong> ed il massimo che riusciremo ad avere \u00e8 il vista&#8230;\u00a0<strong>wow<\/strong>.<\/p>\n<p><span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">La prima volta fa sempre male (yeah yeah yeah)<br \/>\nLa prima volta ti fa tremare (yeah yeah yeah)<br \/>\nSei tu, sei tu<br \/>\nSei tu chi pu\u00f2 darti di pi\u00f9<br \/>\nSei tu, sei tu<br \/>\nSei tu chi pu\u00f2 darti di pi\u00f9<br \/>\n<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/music\/CCCP\/_\/Per+Me+Lo+So?autostart\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 4px; margin-bottom: -4px; margin-left: 0px; background-image: url(http:\/\/cdn.last.fm\/flatness\/sprites\/4\/icons.png); background-position: 0px -1080px; border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/cdn.last.fm\/flatness\/clear.gif\" alt=\"Ascolta\" width=\"17\" height=\"17\" \/><\/a><a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" title=\"CCCP \u2013 Per Me Lo So\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/music\/CCCP\/_\/Per+Me+Lo+So\">Per Me Lo So<\/a><\/span><\/div>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Thu, 21 Dec 2006 22:23:46 +0000","created_by":1,"updated_at":"Thu, 21 Dec 2006 22:23:46 +0000","updated_by":1,"published_at":"Thu, 21 Dec 2006 22:23:46 +0000","published_by":1},{"id":128,"title":"Come distruggere una casa da soli","slug":"come-distruggere-una-casa-da-soli","markdown":"\neri\u00a0**Francesco Rutili** ha dato vita alla sua opera magna:  \n***Come distruggere una casa da soli in 10 mosse.***  \n Perch\u00e8 comunque devo dire che sono stati tutti bravissimi, cio\u00e8 la gente faceva quello che doveva fare senza creare troppi problemi.  \n[![](http:\/\/riccardodivirgilio.googlepages.com\/striscia-blog-capodanno.jpg)  \n clicca per altre foto  \n](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/sets\/72157600004641283\/)  \n E insomma con 58 persone dentro casa a capodanno mi aspettavo che ci sarebbe scappata qualche sbrattata.  \n**Ma non mi aspettavo un olocausto del genere!**  \n Se non fosse stato per lui io ieri avrei lavorato circa quattro ore in meno,\u00a0**\u00e8 stato una mina antiuomo.**  \n*L\u2019opera del Rutili \u00e8 un decalogo che ora esporr\u00f2:*  \n  \n 1. capisce di sentirsi male e si getta al centro del salone, sullo sgabello del pianoforte con mille persone affianco e\u00a0**vomita sui piedi di qualcuno.**  \n 2. a questo punto rassicura il padrone di casa che gentilmente lo accompagna fuori nel giardino bestemmiando a raffica nella sua testa.  \n 3.\u00a0**vomita ancora.**  \n 4. con mille persone intorno che ridono e si \u201cpreoccupano\u201d, lui si alza in piedi e si gira, piroetta un po. io a questo punto avevo appena sorretto un po\u00a0*Federico che con dignit\u00e0 aveva vomitato sull\u2019uscio di casa mia*. Esco e vedo una scesa apocalittica: il Rutili in piedi che vomita in alto e lancia un getto continuo in mezzo ad un albero di limoni. a quel punto ho detto: \u201c**E\u2019 lui, \u00e8 l\u2019Esorcista!**\u201c.  \n 5. torna dentro si rimette dove era prima, forse aveva trovato lo sgabello particolarmente accogliente, e da li fa quello che sa fare meglio:\u00a0**vomitare**.  \n 6. da qui in poi si \u00e8 fortunatamente sentito troppo male e si \u00e8 sdraiato sul divano,\u00a0*ed \u00e8 stato sorvegliato da me ed un manipolo di amici* con cui ho giocato a carte fino alle 7 del mattino circa.  \n 7. troppo rotto per tornare a casa lo faccio rimanere qui a dormire, sale su, si chiude in bagno. apro l\u2019uscio della porta dopo qualche minuto per chiedergli se aveva bisogno di qualcosa e lui era di nuovo li a vomitare.  \n 8. lo faccio spogliare, gli do una maglietta\u00a0*(io sono gentilissimo mentre bestemmio a denti stretti)* e lui per ringraziarmi, tra tutti i letti in cui dormire sceglie proprio il mio! e si getta con la sua faccia al centro del cuscino e beato**rotola le sue belle guanciotte pienotte tra il mio comodo e pulito giaciglio**.  \n 9. questo punto \u00e8 quello che distingue il genio da un semplice pericolo ambulante:\u00a0**si sveglia prima di tutti e caga**. non trovando la carta igenica (dispersa durante la sera appena trascorsa) lui invece di pulirsi nel bid\u00e8 come ogni uomo farebbe, sfruttando un getto d\u2019acqua costante,\u00a0**lui decide di pulirsi con un kilo di ovatta il suo bel culino** e di gettarla insieme alla sua\u00a0*cagatona post-sbronza* nel cesso. poi tira la catena ed a quel punto, chiss\u00e0, si \u00e8 anche sorpreso del fatto che il cesso si otturasse. quindi chiude la tazza ed entro io, ignaro di tutto sento una puzza di merda colossale, ma non mi preoccupo molto: avevo davanti lui. gli chiedo se andava tutto bene, lui risponde di si e dice che il padre lo stava aspettando sull\u2019ostiense.  \n 10. gli spiego la strada e lui va a piedi.  \n*secondo me il padre lo aspettava a Piramide!*\n\nil bello \u00e8 che mi ha anche chiamato per chiedermi scusa. certo che lo ho scusato,\u00a0**deve essere veramente brutto essere nel suo cervello poverino**.  \n mi ha chiamato prima che io sturassi il cesso.  \n*forse per questo lo ho scusato\u2026*  \n svuotare il cesso \u00e8 semplice:\n\n1. prendere un bicchierone e travasare l\u2019acqua nera di merda in un secchio  \n 2. fare questo lavoro per circa 30-40 bicchieri  \n 3.\u00a0**bestemmiare, perch\u00e8 da ora \u00e8 finita la pacchia**  \n 4. infilare la mano nel fondo del bagno ed acchiappare la merda con le mani. il problema \u00e8 che anche con i guanti la consistenza fa venire i conati di vomito. poi il fatto che fosse la\u00a0**SUA **merda mi ha fatto esaurire  \n 5. continuare a raschiare con la mano ed infilarla sempre pi\u00f9 su,\u00a0*dentro la merda ed oltre ancora.*  \n 6. con un tubo premere forte in fondo e sbloccare tutta la merda con ovatta che ostruiva il tubo  \n 7. tirare l\u2019acqua  \n 8. farsi un bagno ed una doccia\n\n**insomma io ho lavorato 4 ore in pi\u00f9 a pulire merda e vomito del rutili**.  \n ma lo abbiamo preso talmente tanto per il culo che forse ne \u00e8 valsa la pena!\n\nspendo due parole per la festa di capodanno. voglio ringraziare tutti voi per la presenza e per il fatto che avete fatto una bolgia simile a quella che io mi aspettavo (rutili escluso, ovvio).  \n voglio ringraziare tutte le persone che mi hanno aiutato nei giorni precedenti e successivi,\u00a0**la riuscita della festa \u00e8 stata merito loro.**\n\n![](http:\/\/riccardodivirgilio.googlepages.com\/blog-amici.jpg)\n\nmi dispiace solo per i problemi di soldi che si sono sviluppati che\u00a0**mi hanno portato a litigare con persone con cui non avrei mai voluto farlo**.  \n auguri e grazie a tutti.\n\nriccardo\n\n\n","html":"<p>eri\u00a0<strong>Francesco Rutili<\/strong> ha dato vita alla sua opera magna:<br \/>\n<em><strong>Come distruggere una casa da soli in 10 mosse.<\/strong><\/em><br \/>\nPerch\u00e8 comunque devo dire che sono stati tutti bravissimi, cio\u00e8 la gente faceva quello che doveva fare senza creare troppi problemi.<br \/>\n<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/sets\/72157600004641283\/\"><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/riccardodivirgilio.googlepages.com\/striscia-blog-capodanno.jpg\" alt=\"\" \/><br \/>\nclicca per altre foto<br \/>\n<\/a><br \/>\nE insomma con 58 persone dentro casa a capodanno mi aspettavo che ci sarebbe scappata qualche sbrattata.<br \/>\n<strong>Ma non mi aspettavo un olocausto del genere!<\/strong><br \/>\nSe non fosse stato per lui io ieri avrei lavorato circa quattro ore in meno,\u00a0<strong>\u00e8 stato una mina antiuomo.<\/strong><br \/>\n<em>L&#8217;opera del Rutili \u00e8 un decalogo che ora esporr\u00f2:<\/em><br \/>\n<!--more--><br \/>\n1. capisce di sentirsi male e si getta al centro del salone, sullo sgabello del pianoforte con mille persone affianco e\u00a0<strong>vomita sui piedi di qualcuno.<\/strong><br \/>\n2. a questo punto rassicura il padrone di casa che gentilmente lo accompagna fuori nel giardino bestemmiando a raffica nella sua testa.<br \/>\n3.\u00a0<strong>vomita ancora.<\/strong><br \/>\n4. con mille persone intorno che ridono e si &#8220;preoccupano&#8221;, lui si alza in piedi e si gira, piroetta un po. io a questo punto avevo appena sorretto un po\u00a0<em>Federico che con dignit\u00e0 aveva vomitato sull&#8217;uscio di casa mia<\/em>. Esco e vedo una scesa apocalittica: il Rutili in piedi che vomita in alto e lancia un getto continuo in mezzo ad un albero di limoni. a quel punto ho detto: &#8220;<strong>E&#8217; lui, \u00e8 l&#8217;Esorcista!<\/strong>&#8220;.<br \/>\n5. torna dentro si rimette dove era prima, forse aveva trovato lo sgabello particolarmente accogliente, e da li fa quello che sa fare meglio:\u00a0<strong>vomitare<\/strong>.<br \/>\n6. da qui in poi si \u00e8 fortunatamente sentito troppo male e si \u00e8 sdraiato sul divano,\u00a0<em>ed \u00e8 stato sorvegliato da me ed un manipolo di amici<\/em> con cui ho giocato a carte fino alle 7 del mattino circa.<br \/>\n7. troppo rotto per tornare a casa lo faccio rimanere qui a dormire, sale su, si chiude in bagno. apro l&#8217;uscio della porta dopo qualche minuto per chiedergli se aveva bisogno di qualcosa e lui era di nuovo li a vomitare.<br \/>\n8. lo faccio spogliare, gli do una maglietta\u00a0<em>(io sono gentilissimo mentre bestemmio a denti stretti)<\/em> e lui per ringraziarmi, tra tutti i letti in cui dormire sceglie proprio il mio! e si getta con la sua faccia al centro del cuscino e beato<strong>rotola le sue belle guanciotte pienotte tra il mio comodo e pulito giaciglio<\/strong>.<br \/>\n9. questo punto \u00e8 quello che distingue il genio da un semplice pericolo ambulante:\u00a0<strong>si sveglia prima di tutti e caga<\/strong>. non trovando la carta igenica (dispersa durante la sera appena trascorsa) lui invece di pulirsi nel bid\u00e8 come ogni uomo farebbe, sfruttando un getto d&#8217;acqua costante,\u00a0<strong>lui decide di pulirsi con un kilo di ovatta il suo bel culino<\/strong> e di gettarla insieme alla sua\u00a0<em>cagatona post-sbronza<\/em> nel cesso. poi tira la catena ed a quel punto, chiss\u00e0, si \u00e8 anche sorpreso del fatto che il cesso si otturasse. quindi chiude la tazza ed entro io, ignaro di tutto sento una puzza di merda colossale, ma non mi preoccupo molto: avevo davanti lui. gli chiedo se andava tutto bene, lui risponde di si e dice che il padre lo stava aspettando sull&#8217;ostiense.<br \/>\n10. gli spiego la strada e lui va a piedi.<br \/>\n<em>secondo me il padre lo aspettava a Piramide!<\/em><\/p>\n<p>il bello \u00e8 che mi ha anche chiamato per chiedermi scusa. certo che lo ho scusato,\u00a0<strong>deve essere veramente brutto essere nel suo cervello poverino<\/strong>.<br \/>\nmi ha chiamato prima che io sturassi il cesso.<br \/>\n<em>forse per questo lo ho scusato&#8230;<\/em><br \/>\nsvuotare il cesso \u00e8 semplice:<\/p>\n<p>1. prendere un bicchierone e travasare l&#8217;acqua nera di merda in un secchio<br \/>\n2. fare questo lavoro per circa 30-40 bicchieri<br \/>\n3.\u00a0<strong>bestemmiare, perch\u00e8 da ora \u00e8 finita la pacchia<\/strong><br \/>\n4. infilare la mano nel fondo del bagno ed acchiappare la merda con le mani. il problema \u00e8 che anche con i guanti la consistenza fa venire i conati di vomito. poi il fatto che fosse la\u00a0<strong>SUA <\/strong>merda mi ha fatto esaurire<br \/>\n5. continuare a raschiare con la mano ed infilarla sempre pi\u00f9 su,\u00a0<em>dentro la merda ed oltre ancora.<\/em><br \/>\n6. con un tubo premere forte in fondo e sbloccare tutta la merda con ovatta che ostruiva il tubo<br \/>\n7. tirare l&#8217;acqua<br \/>\n8. farsi un bagno ed una doccia<\/p>\n<p><strong>insomma io ho lavorato 4 ore in pi\u00f9 a pulire merda e vomito del rutili<\/strong>.<br \/>\nma lo abbiamo preso talmente tanto per il culo che forse ne \u00e8 valsa la pena!<\/p>\n<p>spendo due parole per la festa di capodanno. voglio ringraziare tutti voi per la presenza e per il fatto che avete fatto una bolgia simile a quella che io mi aspettavo (rutili escluso, ovvio).<br \/>\nvoglio ringraziare tutte le persone che mi hanno aiutato nei giorni precedenti e successivi,\u00a0<strong>la riuscita della festa \u00e8 stata merito loro.<\/strong><\/p>\n<p><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/riccardodivirgilio.googlepages.com\/blog-amici.jpg\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p>mi dispiace solo per i problemi di soldi che si sono sviluppati che\u00a0<strong>mi hanno portato a litigare con persone con cui non avrei mai voluto farlo<\/strong>.<br \/>\nauguri e grazie a tutti.<\/p>\n<p>riccardo<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Tue, 02 Jan 2007 22:34:34 +0000","created_by":1,"updated_at":"Tue, 02 Jan 2007 22:34:34 +0000","updated_by":1,"published_at":"Tue, 02 Jan 2007 22:34:34 +0000","published_by":1},{"id":120,"title":"Rutili: 28 giorni dopo","slug":"rutili-28-giorni-dopo","markdown":"\nBeh, sono passati un po pi\u00f9 di 28 giorni, e la cosa \u00e8 ancora pi\u00f9 grave quindi.\n\n**Io sono sempre stato un grande sostenitore del metodo sperimentale**. Mai e poi mai mi azzarderei a lanciare giudizi senza prima averne una conferma empirica.\n\nQuindi esporr\u00f2 i fatti, e lascer\u00f2 che siano loro a parlare.\n\nQuesti sono i vasi di casa mia.  \n Ve li ricorderete magari, si trovano all\u2019esterno.  \n![](http:\/\/farm1.static.flickr.com\/153\/392826445_41f38bca68_d.jpg)\n\n**E sono sempre stati cos\u00ec da quando io ero cos\u00ec.**  \n![](http:\/\/farm1.static.flickr.com\/155\/392836793_e823f7d024_m_d.jpg)  \n Insomma da che ricordi quei vasi non hanno mai avuto problemi di sorta.\n\nOra allarghiamo la fotografia e vediamo dove voglio andare a parare.  \n![](http:\/\/farm1.static.flickr.com\/182\/392826550_a5dd77f4c8_d.jpg)  \n**Non user\u00f2 metafore.**  \n A quanto pare nel vaso dove\u00a0*Rutili *ha\u00a0**VOMITATO **non cresce pi\u00f9 niente!  \n Mia madre l\u2019altro giorno \u00e8 venuta da me e mi ha detto:  \n<span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">Ma quello che ha fatto tutto quel casino ma che si \u00e8 vomitato? non cresce pi\u00f9 niente!<\/span>  \n  \n Guardate.  \n![](http:\/\/farm1.static.flickr.com\/164\/392826487_1cbee91059_d.jpg)  \n Mia madre ne sta facendo di tentativi, ma niente.  \n**Dovremo cambiargli il terreno.**\n\nIo penso che Cheney sia molto interessato alla ricetta della bile di Rutili, o come la chiamo io, del\u00a0**Sangue del Diavolo**, potrebbe servire per distruggere le piantagioni di papaveri in Afghanistan.  \n Meglio del sale.\n\nChe dire\u2026\n\n![](http:\/\/riccardodivirgilio.googlepages.com\/rutili.png)  \n**Attila 0 \u2013 Rutili 1**\n\n\n","html":"<p>Beh, sono passati un po pi\u00f9 di 28 giorni, e la cosa \u00e8 ancora pi\u00f9 grave quindi.<\/p>\n<p><strong>Io sono sempre stato un grande sostenitore del metodo sperimentale<\/strong>. Mai e poi mai mi azzarderei a lanciare giudizi senza prima averne una conferma empirica.<\/p>\n<p>Quindi esporr\u00f2 i fatti, e lascer\u00f2 che siano loro a parlare.<\/p>\n<p>Questi sono i vasi di casa mia.<br \/>\nVe li ricorderete magari, si trovano all&#8217;esterno.<br \/>\n<img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm1.static.flickr.com\/153\/392826445_41f38bca68_d.jpg\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p><strong>E sono sempre stati cos\u00ec da quando io ero cos\u00ec.<\/strong><br \/>\n<img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm1.static.flickr.com\/155\/392836793_e823f7d024_m_d.jpg\" alt=\"\" \/><br \/>\nInsomma da che ricordi quei vasi non hanno mai avuto problemi di sorta.<\/p>\n<p>Ora allarghiamo la fotografia e vediamo dove voglio andare a parare.<br \/>\n<img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm1.static.flickr.com\/182\/392826550_a5dd77f4c8_d.jpg\" alt=\"\" \/><br \/>\n<strong>Non user\u00f2 metafore.<\/strong><br \/>\nA quanto pare nel vaso dove\u00a0<em>Rutili <\/em>ha\u00a0<strong>VOMITATO <\/strong>non cresce pi\u00f9 niente!<br \/>\nMia madre l&#8217;altro giorno \u00e8 venuta da me e mi ha detto:<br \/>\n<span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">Ma quello che ha fatto tutto quel casino ma che si \u00e8 vomitato? non cresce pi\u00f9 niente!<\/span><br \/>\n<!--more--><br \/>\nGuardate.<br \/>\n<img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm1.static.flickr.com\/164\/392826487_1cbee91059_d.jpg\" alt=\"\" \/><br \/>\nMia madre ne sta facendo di tentativi, ma niente.<br \/>\n<strong>Dovremo cambiargli il terreno.<\/strong><\/p>\n<p>Io penso che Cheney sia molto interessato alla ricetta della bile di Rutili, o come la chiamo io, del\u00a0<strong>Sangue del Diavolo<\/strong>, potrebbe servire per distruggere le piantagioni di papaveri in Afghanistan.<br \/>\nMeglio del sale.<\/p>\n<p>Che dire&#8230;<\/p>\n<p><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/riccardodivirgilio.googlepages.com\/rutili.png\" alt=\"\" \/><br \/>\n<strong>Attila 0 &#8211; Rutili 1<\/strong><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sat, 17 Feb 2007 22:22:10 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sat, 17 Feb 2007 22:22:10 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sat, 17 Feb 2007 22:22:10 +0000","published_by":1},{"id":114,"title":"Dio risiko","slug":"dio-risiko","markdown":"\nLo so che non bisogna tentare di capire o di progettare dio.  \n Feuerbach diceva che\u00a0**l\u2019errore tipico ed inevitabile che facciamo noi quando ci immaginiamo un Dio e quello di proiettare in lui delle caratteristiche umane**. Diceva che se un aquila si immaginasse un Dio non potrebbe fare a meno di fornirgli due grandi ali, allo stesso modo noi proiettiamo dentro di lui le nostre caratteristiche.  \n Vogliamo essere Buoni e diciamo che lui lo \u00e8, vogliamo essere intelligenti e diciamo che lui lo \u00e8, vorremmo essere potenti e diciamo che lui lo \u00e8.\n\nQuindi, o non ci pensiamo a Dio, o diciamo che non possiamo immaginarlo, oppure ce lo immaginiamo un po umano.  \n**Insomma io questo errore lo voglio fare, e ci voglio finire dentro con tutte le scarpe.**\n\nQuindi insomma mi \u00e8 sempre stata sul cazzo la concezione cristiana del Dio Buono.  \n Dio \u00e8 buono, ti vuole bene, ti ama, per\u00f2 lascia crepare te e tutti quelli che ami di tumore, di coltellate sulla schiena o pi\u00f9 semplicemente di fame.  \n Insomma non mi pare che sia molto buono\u2026  \n Gli islamici hanno una soluzione molto pi\u00f9 elegante al problema, dicono che Allah ha creato sia il bene che il male, perch\u00e8 questa \u00e8 la sua volont\u00e0, ed il male \u00e8 stato creato in vista di un bene superiore che noi non possiamo capire, ma che \u00e8 l\u2019espressione della sua libert\u00e0.\n\nPer\u00f2 io non sono islamico e mi sono anche stancato di questo monoteismo imperante.  \n**Cosa c\u2019\u00e8 di meglio che credere in Dio?**  \n Facile!  \n**Credere in due Dio!** Dei. Due comunque.\n\nNel senso dai! E\u2019 molto meglio.  \n**Del resto funziona tutto cos\u00ec.**  \n Luce ed ombra, Polo Positivo e Polo Negativo, Giorno e notte, Cazzo e Figa (Maschi e Femmine, pardon), Centrosinistra e Centrodestra, eccetera eccetera eccetera.\n\nQuindi perch\u00e8 non parlare anche di due dei, l\u2019uno in lotta con l\u2019altro, entrambi necessari per l\u2019armonia del creato.\n\nDa qui, la mia teoria del Dio Risiko.\n\n![](http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1232\/859527764_d8834377bd.jpg)  \n  \n Fondamentalmente ne servono due perch\u00e8 \u00e8 in questo modo che riusciamo a capire le differenze tra luce ed ombra. Il creato funziona ed \u00e8 in ordine grazie al famoso gioco degli opposti che si attraggono.  \n Gli opposti si attraggono e creano qualcosa di nuovo e di fantastico. Protoni ed elettroni insieme formano l\u2019atomo, maschi e femmine danno alla luce i figli.  \n**Il Dio Gamma ed il Dio Beta danno luogo all\u2019universo.**\n\nGamma e Beta sono due segni come tanti, potete chiamarli, Bianco e Nereo, Gianni e Pinotto, Pepsi e Coca Cola.\n\n**Il punto \u00e8 che questi due Dei non sono l\u2019uno buono e l\u2019altro cattivo.**\n\nIn realt\u00e0 sono due Lord che fumano sigari, due cari amici inseparabili, oppure anche marito e moglie che, non avendo niente da fare, si dilettano in questo videogioco fantastico.  \n**Cio\u00e8 fondamentalmente hanno creato il bene ed il male per diletto.**\n\nPer\u00f2 non \u00e8 che loro due sono uno buono e l\u2019altro cattivo. E\u2019 solo che uno ha i carrarmatini neri e l\u2019altro quelli rossi.  \n Cio\u00e8 hanno poteri diversi, uno stile di gioco diverso, ma non \u00e8 che l\u2019uno sia meglio e l\u2019altro peggio. Dipende da come giochi, da come ti piace di pi\u00f9, se ti piace giocare con i buoni o con i cattivi, i blu od i rossi.\n\nPerch\u00e8 cambia tutta la strategia. Il Dio che prende i buoni ha carte di questo tipo:\n\n[![](http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1176\/1372251641_f58c1d4d1a.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/1372251641\/lightbox\/)\n\nIl Dio cattivo invece pu\u00f2 disporre di tutt\u2019altro arsenale:\n\n[![](http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1236\/1373155604_1d0e4679fd.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/1373155604\/lightbox\/)\n\nPoi entrambi hanno a disposizione i figli.\u00a0**Lanciare il figlio di Dio \u00e8 una cosa complicata**, che per\u00f2 permette di influenzare direttamente ampie popolazioni con il fascino carismatico e sovrannaturale di queste persone.\n\n**Il figlio del Dio che fa il buono \u00e8 Ges\u00f9, mentre il figlio di quello che fa il cattivo \u00e8 Adolf Hitler.**  \n Entrambi hanno smosso centinaia di migliaia di persone, muovendo sentimenti irrazionali e quasi \u201cinnati\u201d in ogni persona, anche i simboli sono molto simili, entrambi avevano a disposizione dei simboli quasi ipnotici: la croce e la croce uncinata.\n\nEcco le carte dei figli di Dio.\n\n[![](http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1113\/1372531129_aee1b2d81f.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/1372531129\/lightbox\/)\n\nInsomma fondamentalmente la mia teoria duopolistica dell\u2019origine del mondo \u00e8 una teoria valida e robusta, nel contempo versatile e che spiega moltissime meccaniche contingenti che le altre religioni lasciano insolute.  \n Come il perch\u00e9 esista il male, Berlusconi ed Hollywood.  \n Semplice intrattenimento.\n\nQuindi la mia religione invita al relax, perch\u00e8 dopotutto la vita \u00e8 molto meno seria di quanto ci vogliono far credere.\n\n**Certe persono prendono la vita troppo sul serio.**\n\nSciallatevi, e godetevi lo spettacolo che i nostri dei hanno creato per noi.\n\n![](http:\/\/agorafobioso.files.wordpress.com\/2008\/11\/gesu-compagnone.jpg)\n\n\n","html":"<p>Lo so che non bisogna tentare di capire o di progettare dio.<br \/>\nFeuerbach diceva che\u00a0<strong>l&#8217;errore tipico ed inevitabile che facciamo noi quando ci immaginiamo un Dio e quello di proiettare in lui delle caratteristiche umane<\/strong>. Diceva che se un aquila si immaginasse un Dio non potrebbe fare a meno di fornirgli due grandi ali, allo stesso modo noi proiettiamo dentro di lui le nostre caratteristiche.<br \/>\nVogliamo essere Buoni e diciamo che lui lo \u00e8, vogliamo essere intelligenti e diciamo che lui lo \u00e8, vorremmo essere potenti e diciamo che lui lo \u00e8.<\/p>\n<p>Quindi, o non ci pensiamo a Dio, o diciamo che non possiamo immaginarlo, oppure ce lo immaginiamo un po umano.<br \/>\n<strong>Insomma io questo errore lo voglio fare, e ci voglio finire dentro con tutte le scarpe.<\/strong><\/p>\n<p>Quindi insomma mi \u00e8 sempre stata sul cazzo la concezione cristiana del Dio Buono.<br \/>\nDio \u00e8 buono, ti vuole bene, ti ama, per\u00f2 lascia crepare te e tutti quelli che ami di tumore, di coltellate sulla schiena o pi\u00f9 semplicemente di fame.<br \/>\nInsomma non mi pare che sia molto buono&#8230;<br \/>\nGli islamici hanno una soluzione molto pi\u00f9 elegante al problema, dicono che Allah ha creato sia il bene che il male, perch\u00e8 questa \u00e8 la sua volont\u00e0, ed il male \u00e8 stato creato in vista di un bene superiore che noi non possiamo capire, ma che \u00e8 l&#8217;espressione della sua libert\u00e0.<\/p>\n<p>Per\u00f2 io non sono islamico e mi sono anche stancato di questo monoteismo imperante.<br \/>\n<strong>Cosa c&#8217;\u00e8 di meglio che credere in Dio?<\/strong><br \/>\nFacile!<br \/>\n<strong>Credere in due Dio!<\/strong> Dei. Due comunque.<\/p>\n<p>Nel senso dai! E&#8217; molto meglio.<br \/>\n<strong>Del resto funziona tutto cos\u00ec.<\/strong><br \/>\nLuce ed ombra, Polo Positivo e Polo Negativo, Giorno e notte, Cazzo e Figa (Maschi e Femmine, pardon), Centrosinistra e Centrodestra, eccetera eccetera eccetera.<\/p>\n<p>Quindi perch\u00e8 non parlare anche di due dei, l&#8217;uno in lotta con l&#8217;altro, entrambi necessari per l&#8217;armonia del creato.<\/p>\n<p>Da qui, la mia teoria del Dio Risiko.<\/p>\n<p><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1232\/859527764_d8834377bd.jpg\" alt=\"\" \/><br \/>\n<!--more--><br \/>\nFondamentalmente ne servono due perch\u00e8 \u00e8 in questo modo che riusciamo a capire le differenze tra luce ed ombra. Il creato funziona ed \u00e8 in ordine grazie al famoso gioco degli opposti che si attraggono.<br \/>\nGli opposti si attraggono e creano qualcosa di nuovo e di fantastico. Protoni ed elettroni insieme formano l&#8217;atomo, maschi e femmine danno alla luce i figli.<br \/>\n<strong>Il Dio Gamma ed il Dio Beta danno luogo all&#8217;universo.<\/strong><\/p>\n<p>Gamma e Beta sono due segni come tanti, potete chiamarli, Bianco e Nereo, Gianni e Pinotto, Pepsi e Coca Cola.<\/p>\n<p><strong>Il punto \u00e8 che questi due Dei non sono l&#8217;uno buono e l&#8217;altro cattivo.<\/strong><\/p>\n<p>In realt\u00e0 sono due Lord che fumano sigari, due cari amici inseparabili, oppure anche marito e moglie che, non avendo niente da fare, si dilettano in questo videogioco fantastico.<br \/>\n<strong>Cio\u00e8 fondamentalmente hanno creato il bene ed il male per diletto.<\/strong><\/p>\n<p>Per\u00f2 non \u00e8 che loro due sono uno buono e l&#8217;altro cattivo. E&#8217; solo che uno ha i carrarmatini neri e l&#8217;altro quelli rossi.<br \/>\nCio\u00e8 hanno poteri diversi, uno stile di gioco diverso, ma non \u00e8 che l&#8217;uno sia meglio e l&#8217;altro peggio. Dipende da come giochi, da come ti piace di pi\u00f9, se ti piace giocare con i buoni o con i cattivi, i blu od i rossi.<\/p>\n<p>Perch\u00e8 cambia tutta la strategia. Il Dio che prende i buoni ha carte di questo tipo:<\/p>\n<p><a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/1372251641\/lightbox\/\"><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1176\/1372251641_f58c1d4d1a.jpg\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p>Il Dio cattivo invece pu\u00f2 disporre di tutt&#8217;altro arsenale:<\/p>\n<p><a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/1373155604\/lightbox\/\"><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1236\/1373155604_1d0e4679fd.jpg\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p>Poi entrambi hanno a disposizione i figli.\u00a0<strong>Lanciare il figlio di Dio \u00e8 una cosa complicata<\/strong>, che per\u00f2 permette di influenzare direttamente ampie popolazioni con il fascino carismatico e sovrannaturale di queste persone.<\/p>\n<p><strong>Il figlio del Dio che fa il buono \u00e8 Ges\u00f9, mentre il figlio di quello che fa il cattivo \u00e8 Adolf Hitler.<\/strong><br \/>\nEntrambi hanno smosso centinaia di migliaia di persone, muovendo sentimenti irrazionali e quasi &#8220;innati&#8221; in ogni persona, anche i simboli sono molto simili, entrambi avevano a disposizione dei simboli quasi ipnotici: la croce e la croce uncinata.<\/p>\n<p>Ecco le carte dei figli di Dio.<\/p>\n<p><a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/1372531129\/lightbox\/\"><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1113\/1372531129_aee1b2d81f.jpg\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p>Insomma fondamentalmente la mia teoria duopolistica dell&#8217;origine del mondo \u00e8 una teoria valida e robusta, nel contempo versatile e che spiega moltissime meccaniche contingenti che le altre religioni lasciano insolute.<br \/>\nCome il perch\u00e9 esista il male, Berlusconi ed Hollywood.<br \/>\nSemplice intrattenimento.<\/p>\n<p>Quindi la mia religione invita al relax, perch\u00e8 dopotutto la vita \u00e8 molto meno seria di quanto ci vogliono far credere.<\/p>\n<p><strong>Certe persono prendono la vita troppo sul serio.<\/strong><\/p>\n<p>Sciallatevi, e godetevi lo spettacolo che i nostri dei hanno creato per noi.<\/p>\n<p><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/agorafobioso.files.wordpress.com\/2008\/11\/gesu-compagnone.jpg\" alt=\"\" \/><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/859527764_d8834377bd.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sat, 30 Jun 2007 22:17:46 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sat, 30 Jun 2007 22:17:46 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sat, 30 Jun 2007 22:17:46 +0000","published_by":1},{"id":117,"title":"La strage di Via Codigoro","slug":"la-strage-di-via-codigoro","markdown":"\nOre 8:15 del mattino.  \n Vengo svegliato da un fottutissimo suono di:\n\n*Scalpello.  \n Martello pneumatico.  \n Frullino.  \n Cocci e detriti che rotolano.  \n Ancora Scalpello.*\n\nTutto pi\u00f9 ritmato di\u00a0[Money](http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Pink+Floyd\/_\/Money \"Pink Floyd \u2013 Money\") dei\u00a0[Pink Floyd](http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Pink+Floyd).\n\nPer una settimana sono stato sotto esame, il mio cazzo di ultimo esame ed ho dovuto studiare con ben 2 cazzo di case fottute che fanno lavori e che stanno tutto il giorno a trapanare con il martello pneumatico, infaticabili come\u00a0[Peter North](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Peter_North).  \n Insomma, immaginate il mio stress.  \n**Si trattava del mio ultimo cazzo di esame, dopo il quale mi aspettano 40 anni di produci-consuma-crepa.**  \n Tutto quello che chiedevo era che almeno oggi avrei potuto rompere il cuscino con il mio russare.  \n  \n Fottuti vicini.  \n Loro non ci sono e lasciano qua a lavorare 2 rumeni presi a caso.  \n Ma a questi rumeni che lavorano in nero non gliene frega un cazzo che oggi sia sabato, perch\u00e8 sono dei poveri cristi proletari.  \n Quindi si svegliano alle 7 vanno da Bartoli, si scolano due medie chiare, si sparano due marlboro rosse e cominciano a lavorare.\n\n**Io tutto questo non l\u2019ho fatto, non mi sto divertendo.**\n\nEccoli qui.  \n**Fottuti Porci Incestuosi.**\n\n[![](http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1165\/669025702_5bf7054869.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/669025702\/)\n\nE\u2019 in giorni come questi che vorrei essere nato in qualche fottuta cittadina dell\u2019Illinois, in cui avrei avuto tutto il tempo per ordinarmi il mio piccolo regalo di laurea.\n\n**Ah, se ci fosse il secondo emendamento**, ora questo rumore del cazzo che continua tutt\u2019ora e che mi fa venire le vene varicose alle tempie sarebbe tutt\u2019altra cosa, sarebbe una dolcissima attesa, la pi\u00f9 dolce delle attese.\n\n**No, se ci fosse il secondo emendamento** ora non starei ascoltando un qualcosa che vada a tempo con il martello pneumatico e con i cocci rotolanti, qualcosa come\u00a0[People = Shit](http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Slipknot\/_\/People+%3D+Shit \"Slipknot \u2013 People = Shit\"), ora starei ascoltando un\u00a0[![Ascolta](http:\/\/cdn.last.fm\/flatness\/clear.gif)](http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Johann+Pachelbel\/_\/Canon+In+D?autostart) [Canon In D](http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Johann+Pachelbel\/_\/Canon+In+D \"Johann Pachelbel \u2013 Canon In D\") di\u00a0[Johann Pachelbel](http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Johann+Pachelbel), con un sorriso a 43 denti stampato in faccia.\n\nStarei qui,\u00a0**godendomi questo mattino di calma e rilassatezza a 230 decibel**, pensando che entro qualche ora sarebbe arrivato il mio pacchetto.\n\n<span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">Ci sono cose che non si possono comprare.<\/span>  \n**Cazzate.**  \n 900 dollari, spedizione gratuita.\n\n![](http:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/en\/c\/c7\/Mp5k_brief.jpg)\n\n[Heckler & Koch MP5](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Heckler_%26_Koch_MP5).  \n Tedesco.  \n**Svuota un caricatore da 30 colpi in 2,73 secondi.**  \n Un inferno.\n\nNon posso sbagliare la mira per 2,73 secondi.  \n E\u2019 Statistica.\n\n<span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">They won\u2019t see it coming.<\/span>  \n Questo direbbe quel riccardo americano incazzato nero.  \n Magari non solo un americano incazzato nero,\u00a0**ma un americano proprio nero**.\n\nSalirei sul mio terrazzo.  \n Aprirei un ombrellone, ed appoggererei un succo di frutta ghiacciato all\u2019albicocca su un comodo tavolinetto dove avevo gia disposto la suddetta valigetta.  \n Poi\u00a0**ci vorrebbe un cubano**, un cubano grosso abbastanza per far si che quando il\u00a0[Governatore della California](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Arnold_Schwarzenegger) legga l\u2019articolo sul giornale non possa trattenersi dal ridere e dire qualcosa del tipo:  \n<span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">Ecco uno che ha stile.<\/span>\n\nPoi aprirei il comodo calcio reclinabile, lo appoggerei sulla spalla.  \n Sigaro in bocca, mano ferma, respiro trattenuto e dito sul grilletto.  \n A quel punto, beh\u2026.  \n Solo\u00a0[Wolfgang Amadeus Mozart](http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Wolfgang+Amadeus+Mozart) potrebbe descrivere il capolavoro.\n\nSparando in coincidenza col martello pneumatico, non dovrei fare rumore.\n\n[![](http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1174\/668338987_d11de904a7.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/668338987\/)  \n[![](http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1079\/669408422_c5bc52323a.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/669408422\/)\n\nMartello pneumatico.  \n Martello pneumatico pi\u00f9 forte.  \n Uccellini che volano via.  \n Silenzio.  \n \u201cO mio dio\u201d.  \n \u201cQualcuno faccia qualcosa!\u201d.  \n Sirena.\n\n**O dolce secondo emendamento\u2026**\n\nSpero che il mio vicino legga tutto questo\u2026  \n Almeno sapr\u00e0 cosa cazzo ci ha fatto passare.\n\n\n","html":"<p>Ore 8:15 del mattino.<br \/>\nVengo svegliato da un fottutissimo suono di:<\/p>\n<p><em>Scalpello.<br \/>\nMartello pneumatico.<br \/>\nFrullino.<br \/>\nCocci e detriti che rotolano.<br \/>\nAncora Scalpello.<\/em><\/p>\n<p>Tutto pi\u00f9 ritmato di\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" title=\"Pink Floyd \u2013 Money\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Pink+Floyd\/_\/Money\">Money<\/a> dei\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Pink+Floyd\">Pink Floyd<\/a>.<\/p>\n<p>Per una settimana sono stato sotto esame, il mio cazzo di ultimo esame ed ho dovuto studiare con ben 2 cazzo di case fottute che fanno lavori e che stanno tutto il giorno a trapanare con il martello pneumatico, infaticabili come\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Peter_North\">Peter North<\/a>.<br \/>\nInsomma, immaginate il mio stress.<br \/>\n<strong>Si trattava del mio ultimo cazzo di esame, dopo il quale mi aspettano 40 anni di produci-consuma-crepa.<\/strong><br \/>\nTutto quello che chiedevo era che almeno oggi avrei potuto rompere il cuscino con il mio russare.<br \/>\n<!--more--><br \/>\nFottuti vicini.<br \/>\nLoro non ci sono e lasciano qua a lavorare 2 rumeni presi a caso.<br \/>\nMa a questi rumeni che lavorano in nero non gliene frega un cazzo che oggi sia sabato, perch\u00e8 sono dei poveri cristi proletari.<br \/>\nQuindi si svegliano alle 7 vanno da Bartoli, si scolano due medie chiare, si sparano due marlboro rosse e cominciano a lavorare.<\/p>\n<p><strong>Io tutto questo non l&#8217;ho fatto, non mi sto divertendo.<\/strong><\/p>\n<p>Eccoli qui.<br \/>\n<strong>Fottuti Porci Incestuosi.<\/strong><\/p>\n<p><a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/669025702\/\"><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1165\/669025702_5bf7054869.jpg\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p>E&#8217; in giorni come questi che vorrei essere nato in qualche fottuta cittadina dell&#8217;Illinois, in cui avrei avuto tutto il tempo per ordinarmi il mio piccolo regalo di laurea.<\/p>\n<p><strong>Ah, se ci fosse il secondo emendamento<\/strong>, ora questo rumore del cazzo che continua tutt&#8217;ora e che mi fa venire le vene varicose alle tempie sarebbe tutt&#8217;altra cosa, sarebbe una dolcissima attesa, la pi\u00f9 dolce delle attese.<\/p>\n<p><strong>No, se ci fosse il secondo emendamento<\/strong> ora non starei ascoltando un qualcosa che vada a tempo con il martello pneumatico e con i cocci rotolanti, qualcosa come\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" title=\"Slipknot \u2013 People = Shit\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Slipknot\/_\/People+%3D+Shit\">People = Shit<\/a>, ora starei ascoltando un\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Johann+Pachelbel\/_\/Canon+In+D?autostart\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 4px; margin-bottom: -4px; margin-left: 0px; background-image: url(http:\/\/cdn.last.fm\/flatness\/sprites\/4\/icons.png); background-position: 0px -1080px; border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/cdn.last.fm\/flatness\/clear.gif\" alt=\"Ascolta\" width=\"17\" height=\"17\" \/><\/a><a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" title=\"Johann Pachelbel \u2013 Canon In D\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Johann+Pachelbel\/_\/Canon+In+D\">Canon In D<\/a> di\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Johann+Pachelbel\">Johann Pachelbel<\/a>, con un sorriso a 43 denti stampato in faccia.<\/p>\n<p>Starei qui,\u00a0<strong>godendomi questo mattino di calma e rilassatezza a 230 decibel<\/strong>, pensando che entro qualche ora sarebbe arrivato il mio pacchetto.<\/p>\n<p><span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">Ci sono cose che non si possono comprare.<\/span><br \/>\n<strong>Cazzate.<\/strong><br \/>\n900 dollari, spedizione gratuita.<\/p>\n<p><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/upload.wikimedia.org\/wikipedia\/en\/c\/c7\/Mp5k_brief.jpg\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p><a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Heckler_%26_Koch_MP5\">Heckler &amp; Koch MP5<\/a>.<br \/>\nTedesco.<br \/>\n<strong>Svuota un caricatore da 30 colpi in 2,73 secondi.<\/strong><br \/>\nUn inferno.<\/p>\n<p>Non posso sbagliare la mira per 2,73 secondi.<br \/>\nE&#8217; Statistica.<\/p>\n<p><span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">They won&#8217;t see it coming.<\/span><br \/>\nQuesto direbbe quel riccardo americano incazzato nero.<br \/>\nMagari non solo un americano incazzato nero,\u00a0<strong>ma un americano proprio nero<\/strong>.<\/p>\n<p>Salirei sul mio terrazzo.<br \/>\nAprirei un ombrellone, ed appoggererei un succo di frutta ghiacciato all&#8217;albicocca su un comodo tavolinetto dove avevo gia disposto la suddetta valigetta.<br \/>\nPoi\u00a0<strong>ci vorrebbe un cubano<\/strong>, un cubano grosso abbastanza per far si che quando il\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Arnold_Schwarzenegger\">Governatore della California<\/a> legga l&#8217;articolo sul giornale non possa trattenersi dal ridere e dire qualcosa del tipo:<br \/>\n<span style=\"display: block; margin-top: 5px; margin-right: 0px; margin-bottom: 1.5em; margin-left: 0px; background-image: initial; background-repeat: initial; background-attachment: initial; -webkit-background-clip: initial; -webkit-background-origin: initial; background-color: #f5f5f5; position: relative; zoom: 1; background-position: initial initial; padding: 5px; border: 1px solid #cccccc;\">Ecco uno che ha stile.<\/span><\/p>\n<p>Poi aprirei il comodo calcio reclinabile, lo appoggerei sulla spalla.<br \/>\nSigaro in bocca, mano ferma, respiro trattenuto e dito sul grilletto.<br \/>\nA quel punto, beh&#8230;.<br \/>\nSolo\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/music\/Wolfgang+Amadeus+Mozart\">Wolfgang Amadeus Mozart<\/a> potrebbe descrivere il capolavoro.<\/p>\n<p>Sparando in coincidenza col martello pneumatico, non dovrei fare rumore.<\/p>\n<p><a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/668338987\/\"><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1174\/668338987_d11de904a7.jpg\" alt=\"\" \/><\/a><br \/>\n<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/669408422\/\"><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/farm2.static.flickr.com\/1079\/669408422_c5bc52323a.jpg\" alt=\"\" \/><\/a><\/p>\n<p>Martello pneumatico.<br \/>\nMartello pneumatico pi\u00f9 forte.<br \/>\nUccellini che volano via.<br \/>\nSilenzio.<br \/>\n&#8220;O mio dio&#8221;.<br \/>\n&#8220;Qualcuno faccia qualcosa!&#8221;.<br \/>\nSirena.<\/p>\n<p><strong>O dolce secondo emendamento&#8230;<\/strong><\/p>\n<p>Spero che il mio vicino legga tutto questo&#8230;<br \/>\nAlmeno sapr\u00e0 cosa cazzo ci ha fatto passare.<\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2007\/06\/669025702_5bf7054869.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sat, 30 Jun 2007 22:20:15 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sat, 30 Jun 2007 22:20:15 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sat, 30 Jun 2007 22:20:15 +0000","published_by":1},{"id":110,"title":"Il porno massacra la vista","slug":"il-porno-massacra-la-vista","markdown":"\n<div style=\"vertical-align: top; padding: 0px; margin: 0px;\">La mia vista \u00e8 sta peggiorando.  \n**Il porno mi sta devastando gli occhi. **  \n La miopia \u00e8 in caduta libera e l\u2019astigmatismo incalza\u2026 niente di preoccupante, cio\u00e8 niente di progressivo\u2026Insomma pare proprio che la Chiesa abbia ragione nell\u2019affermare una relazione lineare tra i pornazzi e la cecit\u00e0\u2026 Poi io oramai ho anche acquisito notevoli prove empiriche:\u00a0[Carlo](http:\/\/www.murderbynumbers.it\/),\u00a0[Giorgio](http:\/\/www.lastfm.it\/user\/Jazz83\/) e\u00a0[Stefano](http:\/\/www.lastfm.it\/user\/Ex-Stefano\/), solo per dirne alcuni. Sono in ordine di cecit\u00e0, e sono accomunati da cronologie del browser che fanno una sega a quella di\u00a0[Schicchi](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Riccardo_Schicchi) (eheh, capito il sottile doppio-senso?!).  \n  \n Pare che gli unici in regola siano\u00a0[Claudio](http:\/\/sickboy83.spaces.live.com\/) ed\u00a0[Adriano](http:\/\/www.lastfm.it\/user\/Morris_Cole\/), forse perch\u00e9 sono troppo impegnati a smanettare con Winning Eleven e Scudetto e quindi poi non riescono a fare i supplementari in bagno.\n\nInsomma nuovi dati si sono aggiunti ed hanno dato tutt\u2019altro spessore a questa nota ed ormai certa teoria.\u00a0**Il Vaticano per\u00f2 sar\u00e0 sicuramente tropo bigotto per allargare questa teoria.**  \n Insomma nel 2007 la Chiesa dovrebbe rendersi conto che esistono anche i computer e che questi non sono certo immuni dalle leggi universali che il\u00a0[Buon Dio](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/freejj\/367966745\/) ha deciso una volta per tutte.\n\n**Io ho rotto due schede video.**  \n In pochi mesi.  \n Fulminate!  \n**Insomma ci deve essere una spiegazione**, perch\u00e9 io non credo che sia capitato uno stock di schede video difettose qui a Vitinia.  \n Quindi dopo ore ed ore di accurate bestemmie cercando di capire se questa scheda fosse da buttare o meno, sono arrivato a comprendere cosa \u00e8 accaduto alla mia povera scheda video.  \n**E\u2019 evidente che le tonnellate di pornazzi che transitano attraverso la mia scheda video la hanno resa cieca.**  \n Irrimediabilmente.\n\nOra lo so. Il porno rende ciechi. Nessuno escluso.\n\n**Ho imparato una lezione da tutto ci\u00f2.**\n\nChe io,  \n in futuro  \n giuro solennemente  \n mai e poi mai  \n commetter\u00f2 ancora l\u2019errore  \n imperdonabile  \n*di non comprare esclusivamente schede video Peter North Certified!*\n\n![](http:\/\/riccardodivirgilio.googlepages.com\/293266285_969367cf87_o.jpg)\n\nFor Safe Porn Enjoing.\n\nDetto questo, arrivederci.\n\n**St\u00f2**.\n\n<\/div>\n","html":"<div style=\"vertical-align: top; padding: 0px; margin: 0px;\">La mia vista \u00e8 sta peggiorando.<br \/>\n<strong>Il porno mi sta devastando gli occhi. <\/strong><br \/>\nLa miopia \u00e8 in caduta libera e l&#8217;astigmatismo incalza&#8230; niente di preoccupante, cio\u00e8 niente di progressivo&#8230;<\/p>\n<p>Insomma pare proprio che la Chiesa abbia ragione nell&#8217;affermare una relazione lineare tra i pornazzi e la cecit\u00e0&#8230; Poi io oramai ho anche acquisito notevoli prove empiriche:\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.murderbynumbers.it\/\">Carlo<\/a>,\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/user\/Jazz83\/\">Giorgio<\/a> e\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/user\/Ex-Stefano\/\">Stefano<\/a>, solo per dirne alcuni. Sono in ordine di cecit\u00e0, e sono accomunati da cronologie del browser che fanno una sega a quella di\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Riccardo_Schicchi\">Schicchi<\/a> (eheh, capito il sottile doppio-senso?!).<br \/>\n<!--more--><br \/>\nPare che gli unici in regola siano\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/sickboy83.spaces.live.com\/\">Claudio<\/a> ed\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" href=\"http:\/\/www.lastfm.it\/user\/Morris_Cole\/\">Adriano<\/a>, forse perch\u00e9 sono troppo impegnati a smanettare con Winning Eleven e Scudetto e quindi poi non riescono a fare i supplementari in bagno.<\/p>\n<p>Insomma nuovi dati si sono aggiunti ed hanno dato tutt&#8217;altro spessore a questa nota ed ormai certa teoria.\u00a0<strong>Il Vaticano per\u00f2 sar\u00e0 sicuramente tropo bigotto per allargare questa teoria.<\/strong><br \/>\nInsomma nel 2007 la Chiesa dovrebbe rendersi conto che esistono anche i computer e che questi non sono certo immuni dalle leggi universali che il\u00a0<a style=\"color: #0187c5; text-decoration: none;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/freejj\/367966745\/\">Buon Dio<\/a> ha deciso una volta per tutte.<\/p>\n<p><strong>Io ho rotto due schede video.<\/strong><br \/>\nIn pochi mesi.<br \/>\nFulminate!<br \/>\n<strong>Insomma ci deve essere una spiegazione<\/strong>, perch\u00e9 io non credo che sia capitato uno stock di schede video difettose qui a Vitinia.<br \/>\nQuindi dopo ore ed ore di accurate bestemmie cercando di capire se questa scheda fosse da buttare o meno, sono arrivato a comprendere cosa \u00e8 accaduto alla mia povera scheda video.<br \/>\n<strong>E&#8217; evidente che le tonnellate di pornazzi che transitano attraverso la mia scheda video la hanno resa cieca.<\/strong><br \/>\nIrrimediabilmente.<\/p>\n<p>Ora lo so. Il porno rende ciechi. Nessuno escluso.<\/p>\n<p><strong>Ho imparato una lezione da tutto ci\u00f2.<\/strong><\/p>\n<p>Che io,<br \/>\nin futuro<br \/>\ngiuro solennemente<br \/>\nmai e poi mai<br \/>\ncommetter\u00f2 ancora l&#8217;errore<br \/>\nimperdonabile<br \/>\n<em>di non comprare esclusivamente schede video Peter North Certified!<\/em><\/p>\n<p><img style=\"border: 0px initial initial;\" src=\"http:\/\/riccardodivirgilio.googlepages.com\/293266285_969367cf87_o.jpg\" alt=\"\" \/><\/p>\n<p>For Safe Porn Enjoing.<\/p>\n<p>Detto questo, arrivederci.<\/p>\n<p><strong>St\u00f2<\/strong>.<\/div>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/293266285_969367cf87_o.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 30 Jul 2007 22:14:43 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 30 Jul 2007 22:14:43 +0000","updated_by":1,"published_at":"Mon, 30 Jul 2007 22:14:43 +0000","published_by":1},{"id":106,"title":"L'oroscopo di Google","slug":"loroscopo-di-google","markdown":"\nL\u2019altro giorno apro la mia\u00a0[home page personalizzata](http:\/\/www.google.it\/ig?hl=it) di Google e ci trovo l\u2019oroscopo\u2026\n\nPremetto che io non leggo MAI quelle cazzate (essendo nichilista). Tuttavia Google me lo aveva consigliato, ed io ascolto Google pi\u00f9 di quanto ascolti mamma.\n\n![](http:\/\/farm1.static.flickr.com\/167\/371797820_8122761954.jpg)  \n  \n Insomma diceva questo:  \n*Lavoro e studio in crescendo grazie a questo mese ricco di opportunit\u00e0, ****specie se lavori nel mondo della comunicazione e della stampa****. Puoi occuparti di progetti importanti e puntare su obiettivi di ampio respiro. La vita sociale \u00e8 intensa, specie in serata quando le tue loquacit\u00e0 e socievolezza sono al top. L\u2019intesa \u00e8 speciale con il Capricorno.*\n\nMa che cazzo ne sapeva che io lavoro nel mondo della comunicazione e della stampa?!?\n\nMa Google \u00e8 Google e sa tutto di te.  \n Quando mio fratello Giovanni mi manda una mail su\u00a0[gmail](http:\/\/mail.google.com\/mail\/) a fianco compare\u00a0[COMPRA 2000 VOLANTINI](http:\/\/www.sprint24.com\/prodotti.asp?idprod=3), perch\u00e8 sa che mio fratello manda ogni giorno mail con scritto volantini, buste, biglietti da visita. Cos\u00ec, ad una certa, i link sponsorizzati alle sue mail sono diventati VOLANTINI anche se mi scrive:\u00a0*\u201cspizzate sto negro che je fa\u201d*.\n\nAllora ho capito.\u00a0**Evidentemente l\u2019oroscopo di Google ti legge dentro\u00a0[gmail](http:\/\/mail.google.com\/mail\/)** (dentro la tua e dentro quella dei tuoi amici) e scava informazioni riservate per darti il miglior oroscopo possibile.\n\nSecondo me\u00a0**Google potrebbe riuscire a darmi un oroscopo del genere leggendo tutte le mie mail e le chat**:\n\n*Lavoro e studio in crescendo, ****specie dentro rotostampa****. Di mattina Claudio ti tira le madonne perch\u00e8 ieri vi siete sturati il fumo senza dirglielo, ma non ti preoccupare tanto nel pomeriggio ve menate.  \n Tornato a casa tuo padre ti chieder\u00e0 quando cazzo \u00e8 che ti laurei (disoccupato di merda), e poi vai pure in palestra che tanto Sara st\u00e0 a scop\u00e0 **.*\n\nSTA\u2019 A SCOPA\u2019!STA\u2019 A SCOPA\u2019!  \n E RICCARDO VA IN PALESTRA CHE SARA STA\u2019 A SCOPA!\n\nPoi a quel punto alzerei lo sguardo e farei una preghierina a Google affinch\u00e8 risolva il Digital Divide nel mondo.  \n Amen.\n\n\n","html":"<p>L\u2019altro giorno apro la mia\u00a0<a style=\"color: #2244bb;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.google.it\/ig?hl=it\" target=\"_blank\">home page personalizzata<\/a> di Google e ci trovo l\u2019oroscopo\u2026<\/p>\n<p>Premetto che io non leggo MAI quelle cazzate (essendo nichilista). Tuttavia Google me lo aveva consigliato, ed io ascolto Google pi\u00f9 di quanto ascolti mamma.<\/p>\n<p><img src=\"http:\/\/farm1.static.flickr.com\/167\/371797820_8122761954.jpg\" alt=\"\" \/><br \/>\n<!--more--><br \/>\nInsomma diceva questo:<br \/>\n<em>Lavoro e studio in crescendo grazie a questo mese ricco di opportunit\u00e0, <\/em><strong><em>specie se lavori nel mondo della comunicazione e della stampa<\/em><\/strong><em>. Puoi occuparti di progetti importanti e puntare su obiettivi di ampio respiro. La vita sociale \u00e8 intensa, specie in serata quando le tue loquacit\u00e0 e socievolezza sono al top. L\u2019intesa \u00e8 speciale con il Capricorno.<\/em><\/p>\n<p>Ma che cazzo ne sapeva che io lavoro nel mondo della comunicazione e della stampa?!?<\/p>\n<p>Ma Google \u00e8 Google e sa tutto di te.<br \/>\nQuando mio fratello Giovanni mi manda una mail su\u00a0<a style=\"color: #2244bb;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/mail.google.com\/mail\/\" target=\"_blank\">gmail<\/a> a fianco compare\u00a0<a style=\"color: #2244bb;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/www.sprint24.com\/prodotti.asp?idprod=3\" target=\"_blank\">COMPRA 2000 VOLANTINI<\/a>, perch\u00e8 sa che mio fratello manda ogni giorno mail con scritto volantini, buste, biglietti da visita. Cos\u00ec, ad una certa, i link sponsorizzati alle sue mail sono diventati VOLANTINI anche se mi scrive:\u00a0<em>\u201cspizzate sto negro che je fa\u201d<\/em>.<\/p>\n<p>Allora ho capito.\u00a0<strong>Evidentemente l\u2019oroscopo di Google ti legge dentro\u00a0<a style=\"color: #2244bb;\" rel=\"nofollow\" href=\"http:\/\/mail.google.com\/mail\/\" target=\"_blank\">gmail<\/a><\/strong> (dentro la tua e dentro quella dei tuoi amici) e scava informazioni riservate per darti il miglior oroscopo possibile.<\/p>\n<p>Secondo me\u00a0<strong>Google potrebbe riuscire a darmi un oroscopo del genere leggendo tutte le mie mail e le chat<\/strong>:<\/p>\n<p><em>Lavoro e studio in crescendo, <\/em><strong><em>specie dentro rotostampa<\/em><\/strong><em>. Di mattina Claudio ti tira le madonne perch\u00e8 ieri vi siete sturati il fumo senza dirglielo, ma non ti preoccupare tanto nel pomeriggio ve menate.<br \/>\nTornato a casa tuo padre ti chieder\u00e0 quando cazzo \u00e8 che ti laurei (disoccupato di merda), e poi vai pure in palestra che tanto Sara st\u00e0 a scop\u00e0 <\/em><em>.<\/em><\/p>\n<p>STA\u2019 A SCOPA\u2019!STA\u2019 A SCOPA\u2019!<br \/>\nE RICCARDO VA IN PALESTRA CHE SARA STA\u2019 A SCOPA!<\/p>\n<p>Poi a quel punto alzerei lo sguardo e farei una preghierina a Google affinch\u00e8 risolva il Digital Divide nel mondo.<br \/>\nAmen.<\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/371797820_8122761954.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Tue, 27 Nov 2007 21:54:08 +0000","created_by":1,"updated_at":"Tue, 27 Nov 2007 21:54:08 +0000","updated_by":1,"published_at":"Tue, 27 Nov 2007 21:54:08 +0000","published_by":1},{"id":248,"title":"La programmazione in DNA","slug":"la-programmazione-in-dna","markdown":"\nHo cominciato a **programmare** pesantemente.\n\nHo cominciato a **programmare** i siti in maniera table-less, in maniera di **dividere completamente contenuto ed impaginazione**\u2026 [Questo](http:\/\/studio.sprint24.com\/design) \u00e8 un sito che sto sviluppando, esplorate la sezione del [web](http:\/\/studio.sprint24.com\/web), ci sono dentro tutti effetti fatti senza usare flash\u2026 roba open source  \n troppo matta. Dentro il codice non c\u2019\u00e8 niente che dica come impaginarlo. Potrei cambiare foglio di stile ed ottenere la versione  \n per Iphone. Troppo fico.\n\n*Tutto questo mi porta a riflettere\u2026*\n\nIo non voglio fare lo stesso errore di mio padre. Quando loro erano giovani erano sicuri che la meccanica sarebbe stata il futuro. Infatti i nostri genitori sono tuttora informatissimi su valvole, trasformatori, pistoni e\u2026 bulloni!\n\n**Nessuno di loro si sarebbe aspettato i maledettisimi computer**, una invenzione che ha reso la loro generazione completamente obsoleta.\n\nAllo stesso modo, io mi gioco tutte le carte sui computer, ma sono sicuro che quando sar\u00f2 vecchio il futuro non sar\u00e0 pi\u00f9 l\u2019informatica, ma nel futuro, il futuro sar\u00e0 qualcos\u2019altro (e questo accadr\u00e0 per definizione).\n\n**Questi filmacci tipo Blade Runner o Minority Report non hanno capito un\u2019acca. **Hanno la fantasia di una spilla da balia.**  \n**\n\nIn futuro la razza umana non sar\u00e0 ultra tecnologica, con palazzi di vetro ed inserti bionici. In futuro la razza umana diventer\u00e0 come una di quelle specie aliene tutte gelatinose che lanciano brodaglie chimiche.\n\nIn futuro non si programmer\u00e0 pi\u00f9 in css, xhtml, php, java, mySql\u2026 tutte cazzate. **In futuro si programmer\u00e0 in **DNA**.**\n\nRiusciremo a **programmare** delle piante con delle membrane giganti LCD che proiettano immagini.  \n LCD rampicanti che avvolgono i palazzi e proiettano pubblicit\u00e0.\n\nAltri alberi avranno delle radici ottiche che si propagano sottoterra e si scambiano informazioni alla velocit\u00e0 della luce. I dati  \n vengono poi diffusi nell\u2019etere grazie a delle antenne a forma di ramo, queste onde dati potranno anche impressionare le membrane LCD delle piante TV con delle immagini.\n\n![](http:\/\/farm4.static.flickr.com\/3477\/3274093725_f5031aafb2.jpg)\n\nEheh, immaginatevi una piantagione di Sony Bravia a 82 pollici. Linea Eco.\n\nI cellulari saranno dei cricetini tascabili con sopra impressi i numeri di telefono e delle membrane LCD. Per arare i campi si useranno degli enormi elefanti trattori che trebbiano grano e cagano balle.\n\nGli alimenti verrebbero conservati in comodi tronchi frigo, e riscaldati in tronchi microonde.\n\n**Ci sarebbe un vero ritorno alla natura**. Anche perch\u00e9 in questo modo si risolverebbero tutti i problemi legati all\u2019inquinamento ed al crescente fabbisogno energetico.** Se in casa hai una pianta LCD non la devi collegare alla presa della corrente, la devi giusto annaffiare di tanto in tanto**.  \n Il tuo telefono criceto quadri-band dovrai solo dargli qualche patatina di tanto in tanto. Al cane aspirapolvere gli basta andare in giro per casa e sniffarsi tutto quello che vuole per essere sazio.\n\n[Google](http:\/\/www.google.com\/googlegulp\/) avrebbe una piantagione di patate-hard-disk sotterrate che con le loro radici comunicano e sincronizzano tutti i dati della nostra posta elettronica con le piantagioni di patate-hard-disk dall\u2019altra parte del mondo, che poi vengono trasmessi ai criceti-cellulari con la mediazione degli alberi-antenna-wifi.\n\n**Queste cose non sono poi cos\u00ec assurde**. In fin dei conti, io non so come funzioni un forno micronde. E se questo forno, oltre ad essere un micronde, fosse anche un tronco io non mi stupirei eccessivamente. Se lo vedo funzionare e scaldare vivande tutto quello che posso dire \u00e8: \u201cuna spiegazione ci sar\u00e0. mamma mia la tecnologia al giorno d\u2019oggi\u2026. fico\u201d. **Il micronde mi sembra stregoneria, quindi un albero micronde non farebbe troppa differenza.**\n\n[Kant](http:\/\/impazzito.it\/it.wikipedia.org\/wiki\/Immanuel_Kant) diceva che se l\u2019uomo riesce ad immaginare altre dimensione \u00e8 probabile che il buon Dio le abbia inserite da qualche parte. **L\u2019immaginazione \u00e8 il solo limite della possibilit\u00e0**. I tempi moderni ce lo stanno insegnando ogni giorno.\n\nL\u2019uomo tornerebbe a vivere in armonia con la terra, e questa tornerebbe finalmente a respirare.\n\n\n","html":"<p>Ho cominciato a <b>programmare<\/b> pesantemente.<\/p>\n<p>Ho cominciato a <b\">programmare<\/b> i siti in maniera table-less, in maniera di <strong>dividere completamente contenuto ed impaginazione<\/strong>\u2026 <a set=\"yes\" linkindex=\"50\" href=\"http:\/\/studio.sprint24.com\/design\" target=\"_blank\">Questo<\/a> \u00e8 un sito che sto sviluppando, esplorate la sezione del <a href=\"http:\/\/studio.sprint24.com\/web\">web<\/a>, ci sono dentro tutti effetti fatti senza usare flash\u2026 roba open source<br \/>\ntroppo matta. Dentro il codice non c\u2019\u00e8 niente che dica come impaginarlo. Potrei cambiare foglio di stile ed ottenere la versione<br \/>\nper Iphone. Troppo fico.<\/p>\n<p><em>Tutto questo mi porta a riflettere\u2026<\/em><\/p>\n<p>Io non voglio fare lo stesso errore di mio padre. Quando loro erano giovani erano sicuri che la meccanica sarebbe stata il futuro. Infatti i nostri genitori sono tuttora informatissimi su valvole, trasformatori, pistoni e\u2026 bulloni!<\/p>\n<p><strong>Nessuno di loro si sarebbe aspettato i maledettisimi computer<\/strong>, una invenzione che ha reso la loro generazione completamente obsoleta.<\/p>\n<p>Allo stesso modo, io mi gioco tutte le carte sui computer, ma sono sicuro che quando sar\u00f2 vecchio il futuro non sar\u00e0 pi\u00f9 l\u2019informatica, ma nel futuro, il futuro sar\u00e0 qualcos\u2019altro (e questo accadr\u00e0 per definizione).<\/p>\n<p><strong>Questi filmacci tipo Blade Runner o Minority Report non hanno capito un\u2019acca. <\/strong>Hanno la fantasia di una spilla da balia.<strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n<p>In futuro la razza umana non sar\u00e0 ultra tecnologica, con palazzi di vetro ed inserti bionici. In futuro la razza umana diventer\u00e0 come una di quelle specie aliene tutte gelatinose che lanciano brodaglie chimiche.<\/p>\n<p>In futuro non si programmer\u00e0 pi\u00f9 in css, xhtml, php, java, mySql\u2026 tutte cazzate. <strong>In futuro si programmer\u00e0 in <b>DNA<\/b>.<\/strong><\/p>\n<p>Riusciremo a <b>programmare<\/b> delle piante con delle membrane giganti LCD che proiettano immagini.<br \/>\nLCD rampicanti che avvolgono i palazzi e proiettano pubblicit\u00e0.<\/p>\n<p>Altri alberi avranno delle radici ottiche che si propagano sottoterra e si scambiano informazioni alla velocit\u00e0 della luce. I dati<br \/>\nvengono poi diffusi nell\u2019etere grazie a delle antenne a forma di ramo, queste onde dati potranno anche impressionare le membrane LCD delle piante TV con delle immagini.<\/p>\n<p><img src=\"http:\/\/farm4.static.flickr.com\/3477\/3274093725_f5031aafb2.jpg\" width=\"500\" height=\"369\"><\/p>\n<p>Eheh, immaginatevi una piantagione di Sony Bravia a 82 pollici. Linea Eco.<\/p>\n<p>I cellulari saranno dei cricetini tascabili con sopra impressi i numeri di telefono e delle membrane LCD. Per arare i campi si useranno degli enormi elefanti trattori che trebbiano grano e cagano balle.<\/p>\n<p>Gli alimenti verrebbero conservati in comodi tronchi frigo, e riscaldati in tronchi microonde.<\/p>\n<p><strong>Ci sarebbe un vero ritorno alla natura<\/strong>. Anche perch\u00e9 in questo modo si risolverebbero tutti i problemi legati all\u2019inquinamento ed al crescente fabbisogno energetico.<strong> Se in casa hai una pianta LCD non la devi collegare alla presa della corrente, la devi giusto annaffiare di tanto in tanto<\/strong>.<br \/>\nIl tuo telefono criceto quadri-band dovrai solo dargli qualche patatina di tanto in tanto. Al cane aspirapolvere gli basta andare in giro per casa e sniffarsi tutto quello che vuole per essere sazio.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.google.com\/googlegulp\/\">Google<\/a> avrebbe una piantagione di patate-hard-disk sotterrate che con le loro radici comunicano e sincronizzano tutti i dati della nostra posta elettronica con le piantagioni di patate-hard-disk dall\u2019altra parte del mondo, che poi vengono trasmessi ai criceti-cellulari con la mediazione degli alberi-antenna-wifi.<\/p>\n<p><strong>Queste cose non sono poi cos\u00ec assurde<\/strong>. In fin dei conti, io non so come funzioni un forno micronde. E se questo forno, oltre ad essere un micronde, fosse anche un tronco io non mi stupirei eccessivamente. Se lo vedo funzionare e scaldare vivande tutto quello che posso dire \u00e8: \u201cuna spiegazione ci sar\u00e0. mamma mia la tecnologia al giorno d\u2019oggi\u2026. fico\u201d. <strong>Il micronde mi sembra stregoneria, quindi un albero micronde non farebbe troppa differenza.<\/strong><\/p>\n<p><a linkindex=\"53\" href=\"http:\/\/impazzito.it\/it.wikipedia.org\/wiki\/Immanuel_Kant\">Kant<\/a> diceva che se l\u2019uomo  riesce ad immaginare altre dimensione \u00e8 probabile che il buon Dio le abbia inserite da qualche parte. <strong>L\u2019immaginazione \u00e8 il solo limite della possibilit\u00e0<\/strong>. I tempi moderni ce lo stanno insegnando ogni giorno.<\/p>\n<p>L\u2019uomo tornerebbe a vivere in armonia con la terra, e questa tornerebbe finalmente a respirare.<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sun, 06 Apr 2008 19:56:32 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sun, 06 Apr 2008 19:56:32 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sun, 06 Apr 2008 19:56:32 +0000","published_by":1},{"id":562,"title":"Info","slug":"info","markdown":"\nQuesta pagina \u00e8 un esempio di una pagina di WordPress, \u00e8 possibile per inserire le informazioni sul proprio profilo e sul proprio sito. \u00c8 possibile creare quante pagine si desiderano simili a questa o anche delle sottopagine e gestirne il contenuto all\u2019interno di WordPress.\n\n[![Esci da questa gabbia di matti](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/escidiqui.png \"Esci da questa gabbia di matti\")](http:\/\/flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/)\n\n\n","html":"<p>Questa pagina \u00e8 un esempio di una pagina di WordPress, \u00e8 possibile per inserire le informazioni sul proprio profilo e sul proprio sito. \u00c8 possibile creare quante pagine si desiderano simili a questa o anche delle sottopagine e gestirne il contenuto all\u2019interno di WordPress.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/\"><img class=\"size-full wp-image-6 alignright\" title=\"Esci da questa gabbia di matti\" src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/escidiqui.png\" alt=\"Esci da questa gabbia di matti\" width=\"313\" height=\"66\" \/><\/a><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":1,"status":"draft","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Wed, 02 Sep 2009 22:06:43 +0000","created_by":1,"updated_at":"Wed, 02 Sep 2009 22:06:43 +0000","updated_by":1,"published_at":"","published_by":1},{"id":563,"title":"Ritorna impazzito.it","slug":"ritorna-impazzito","markdown":"\n\n## Questa volta \u00e8 impazzito completamente!\n\nLa lunga assenza \u00e8 durata qualche anno. E\u2019 stata causata principalmente da un evento contingente del tutto insapettato.\n\n[Tophost](http:\/\/www.tophost.it\/), **il mio provider, mi ha cancellato il sito pech\u00e8 non gli ho pagato i 9\u20ac annui**. 9\u20ac sono una cifra talmente ridicola che non me ne ero minimamente curato.  \n  \n**Incazzato con Tophost come una jena per mesi sono sclerato ancora di pi\u00f9**, non sapendo cosa fare di fronte ad una macchina automatizzata che cancella tutto alla scadenza..  \n Nella realt\u00e0, nella mia casella postale dello spam, **mi sono arrivate queste mail**:\n\n> Mancano 3 giorni alla scadenza di impazzito.it  \n>  Mancano 7 giorni alla scadenza di impazzito.it  \n>  Mancano 14 giorni alla scadenza di impazzito.it\u200e  \n>  Mancano 21 giorni alla scadenza di impazzito.it\u200e  \n>  Mancano 28 giorni alla scadenza di impazzito.it  \n>  Mancano 42 giorni alla scadenza di impazzito.it\n\nQuindi non potevo biasimarli\u2026  \n**Daltronde 9 euro\u2026 [Sossoldi!](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Vbm3c7GAGks)**\n\n<object classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\" height=\"344\" width=\"425\"><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/Vbm3c7GAGks&hl=it&fs=1&\"><\/param><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\"><\/param><embed allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"344\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/Vbm3c7GAGks&hl=it&fs=1&\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"425\"><\/embed><\/object>\n\n\n","html":"<h2 style=\"display:inline\">Questa volta \u00e8 impazzito completamente!<\/h2>\n<p>La lunga assenza \u00e8 durata qualche anno. E&#8217; stata causata principalmente da un evento contingente del tutto insapettato.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tophost.it\/\" target=\"_blank\">Tophost<\/a>, <strong>il mio provider, mi ha cancellato il sito pech\u00e8 non gli ho pagato i 9\u20ac annui<\/strong>. 9\u20ac sono una cifra talmente ridicola che non me ne ero minimamente curato.<br \/>\n<!--more--><br \/>\n<strong>Incazzato con Tophost come una jena per mesi sono sclerato ancora di pi\u00f9<\/strong>, non sapendo cosa fare di fronte ad una macchina automatizzata che cancella tutto alla scadenza..<br \/>\nNella realt\u00e0, nella mia casella postale dello spam, <strong>mi sono arrivate queste mail<\/strong>:<\/p>\n<blockquote><p>Mancano 3 giorni alla scadenza di impazzito.it<br \/>\nMancano 7 giorni alla scadenza di impazzito.it<br \/>\nMancano 14 giorni alla scadenza di impazzito.it\u200e<br \/>\nMancano 21 giorni alla scadenza di impazzito.it\u200e<br \/>\nMancano 28 giorni alla scadenza di impazzito.it<br \/>\nMancano 42 giorni alla scadenza di impazzito.it<\/p><\/blockquote>\n<p>Quindi non potevo biasimarli&#8230;<br \/>\n<strong>Daltronde 9 euro&#8230; <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=Vbm3c7GAGks\" target=\"_blank\">Sossoldi!<\/a><\/strong><\/p>\n<p><object classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" width=\"425\" height=\"344\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/Vbm3c7GAGks&amp;hl=it&amp;fs=1&amp;\" \/><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\" \/><embed type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"425\" height=\"344\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/Vbm3c7GAGks&amp;hl=it&amp;fs=1&amp;\" allowscriptaccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\"><\/embed><\/object><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Thu, 03 Sep 2009 16:06:43 +0000","created_by":1,"updated_at":"Thu, 03 Sep 2009 16:06:43 +0000","updated_by":1,"published_at":"Thu, 03 Sep 2009 16:06:43 +0000","published_by":1},{"id":33,"title":"Principi di termovalorizzazione monetaria","slug":"principi-di-termovalorizzazione-monetaria","markdown":"\nLa teoria della termovalorizzazione monetaria ha fatto spesso parlare di se per via di alcune delicate questioni morali.  \n In questa sede tuttavia, **cercheremo di concentrarci soprattutto sull\u2019aspetto economico lasciando l\u2019approfondimento delle implicazioni morali ad altre sedi pi\u00f9 adatte di questa**.\n\nNel mio viaggio in Gerusalemme insieme ad un mio amico, che per motivi di privacy chiameremo Giorgio M. (anche se lui preferisce farsi chiamare G. Mem\u00e8), **abbiamo approfondito i vantaggi che l\u2019economia e le transazioni avrebbero dopo un passaggio al sistema monetario a termovalorizzazione semplice**.\n\nRiassumiamo le basi per i profani:\n\n> ![Herbert Kappler - Principi di termovalorizzazione semplice](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/wishyouwerehere.jpg \"Principi di termovalorizzazione semplice\")**Nel momento in cui avviene una qualsiasi transazione**, per esempio di 12 monete, **parallelamente vengono termovalorizzati un numero di israeliano sufficienti per erogare l\u2019energia richiesta dalla transazione**, poniamo 2.  \n>  In questo caso il sistema presenta un tasso di termovalorizzazione pari a 6, poich\u00e8 ogni unit\u00e0 termovalirizzata eroga un valore monterio di 12 monete totali \/ 2 prigionieri termovalorizzati = 6.  \n>  Importante notare come il saggio di termovalorizzazione possa essere usato dal governo per controllare l\u2019offerta di moneta, semplicemente svalutando o rivalutando il suo valore nominale.  \n> **[Herbert Kappler](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Herbert_Kappler) \u2013 Principi di termovalorizzazione semplice**\n\n[![Esci di qui](\/wp-content\/uploads\/2009\/09\/escidiqui.png \"Esci di qui\")](http:\/\/www.mormoni.com\/)Se credete che questo sia troppo per voi,** vi invitiamo a lasciare il sito con il tasto qui a destra**, altrimenti continuiamo il nostro iter nelle origini del sistema monetario che tanto ha fatto parlare di se.\n\n\n## 1. Le origini\n\nI nazisti valutavano il costo di mercato dei prodotti ottenuti dalla termovalorizzazione ebraica semplicemente appuntando vicino ad ogni stock di merci il numero di unit\u00e0 ebraiche necessarie per la produzione.  \n**Presto nacquero dei buoni del tesoro che acquistavano il diritto di termovalorizzare in qualsiasi momento un numero di ebrei pari a quanto riportato sul titolo di credito**.  \n Questi titoli venivano dati agli ufficiali carcerari, per incentivarle nel lavoro produttivo, in questo modo avevano un titolo che agganciava il loro reddito alla loro produttivit\u00e0 sul posto di lavoro.\n\n\n## 2. Valore intrinseco contro valore legale\n\nNel 1971 [Richard Nixon](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Richard_Nixon) abol\u00ec il [Gold Exchange Standard](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Sistema_aureo), ponendo la fine dell\u2019era della convertibilit\u00e0 tra oro e dollari, l\u2019ultimo grande sistema aureo rimanente. Il sistema aureo non riusciva a colmare la domanda di moneta, poich\u00e8 l\u2019oro, essendo una risorsa scarsa, non riusciva a sostenere le crescenti transazioni di una economia globale in forte crescita.\n\n\n## 3. Energia rinnovabile\n\n**Il sistema monetario a termovalorizzazione semplice supera i limiti imposti dall\u2019adottare come moneta una risorsa scarsa, utilizzando come base manetaria un bene rinnovabile**. Sebbene si possa pensare che gli israeliani non siano un numero sufficiente per coprire la domanda di moneta di una economia, questo ostacolo pu\u00f2 essere facilmente arginato aumentando la base monitaria ad altre etnie e categorie di persone. **Pensiamo per esempio ai vantaggi che un paese come la [Repubblica Popolare Cinese](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Cina) avrebbe** dal punto di vista della sostenibilit\u00e0 del sistema creditizio in generale **adottando un regime di termovalorizzazione esteso ai nemici del popolo**.\n\n\n","html":"<p>La teoria della termovalorizzazione monetaria ha fatto spesso parlare di se per via di alcune delicate questioni morali.<br \/>\nIn questa sede tuttavia, <strong>cercheremo di concentrarci soprattutto sull&#8217;aspetto economico lasciando l&#8217;approfondimento delle implicazioni morali ad altre sedi pi\u00f9 adatte di questa<\/strong>.<\/p>\n<p>Nel mio viaggio in Gerusalemme insieme ad un mio amico, che per motivi di privacy chiameremo Giorgio M. (anche se lui preferisce farsi chiamare G. Mem\u00e8), <strong>abbiamo approfondito i vantaggi che l&#8217;economia e le transazioni avrebbero dopo un passaggio al sistema monetario a termovalorizzazione semplice<\/strong>.<\/p>\n<p>Riassumiamo le basi per i profani:<\/p>\n<blockquote><p><img class=\"size-full wp-image-46\" style=\"float:right;padding-left:15px\" title=\"Principi di termovalorizzazione semplice\" src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/wishyouwerehere.jpg\" alt=\"Herbert Kappler - Principi di termovalorizzazione semplice\" width=\"220\" height=\"311\" \/><strong>Nel momento in cui avviene una qualsiasi transazione<\/strong>, per esempio di 12 monete, <strong>parallelamente vengono termovalorizzati un numero di israeliano sufficienti per erogare l&#8217;energia richiesta dalla transazione<\/strong>, poniamo 2.<br \/>\nIn questo caso il sistema presenta un tasso di termovalorizzazione pari a 6, poich\u00e8 ogni unit\u00e0 termovalirizzata eroga un valore monterio di 12 monete totali \/ 2 prigionieri termovalorizzati = 6.<br \/>\nImportante notare come il saggio di termovalorizzazione possa essere usato dal governo per controllare l&#8217;offerta di moneta, semplicemente svalutando o rivalutando il suo valore nominale.<br \/>\n<strong><a href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Herbert_Kappler\" target=\"_blank\">Herbert Kappler<\/a> &#8211; Principi di termovalorizzazione semplice<\/strong><\/p><\/blockquote>\n<p><a style=\"float:right;margin-left:10px\" href=\"http:\/\/www.mormoni.com\/\" target=\"_blank\"><img class=\"size-full wp-image-29\" title=\"Esci di qui\" src=\"\/wp-content\/uploads\/2009\/09\/escidiqui.png\" alt=\"Esci di qui\" width=\"313\" height=\"66\" \/><\/a>Se credete che questo sia troppo per voi,<strong> vi invitiamo a lasciare il sito con il tasto qui a destra<\/strong>, altrimenti continuiamo il nostro iter nelle origini del sistema monetario che tanto ha fatto parlare di se.<br \/>\n<!--more--><\/p>\n<h2 class=\"widgettitle\">1. Le origini<\/h2>\n<p>I nazisti valutavano il costo di mercato dei prodotti ottenuti dalla termovalorizzazione ebraica semplicemente appuntando vicino ad ogni stock di merci il numero di unit\u00e0 ebraiche necessarie per la produzione.<br \/>\n<strong>Presto nacquero dei buoni del tesoro che acquistavano il diritto di termovalorizzare in qualsiasi momento un numero di ebrei pari a quanto riportato sul titolo di credito<\/strong>.<br \/>\nQuesti titoli venivano dati agli ufficiali carcerari, per incentivarle nel lavoro produttivo, in questo modo avevano un titolo che agganciava il loro reddito alla loro produttivit\u00e0 sul posto di lavoro.<\/p>\n<h2 class=\"widgettitle\">2. Valore intrinseco contro valore legale<\/h2>\n<p>Nel 1971 <a href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Richard_Nixon\" target=\"_self\">Richard Nixon<\/a> abol\u00ec il <a href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Sistema_aureo\" target=\"_blank\">Gold Exchange Standard<\/a>, ponendo la fine dell&#8217;era della convertibilit\u00e0 tra oro e dollari, l&#8217;ultimo grande sistema aureo rimanente. Il sistema aureo non riusciva a colmare la domanda di moneta, poich\u00e8 l&#8217;oro, essendo una risorsa scarsa, non riusciva a sostenere le crescenti transazioni di una economia globale in forte crescita.<\/p>\n<h2 class=\"widgettitle\">3. Energia rinnovabile<\/h2>\n<p><strong>Il sistema monetario a termovalorizzazione semplice supera i limiti imposti dall&#8217;adottare come moneta una risorsa scarsa, utilizzando come base manetaria un bene rinnovabile<\/strong>. Sebbene si possa pensare che gli israeliani non siano un numero sufficiente per coprire la domanda di moneta di una economia, questo ostacolo pu\u00f2 essere facilmente arginato aumentando la base monitaria ad altre etnie e categorie di persone. <strong>Pensiamo per esempio ai vantaggi che un paese come la <a href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Cina\" target=\"_blank\">Repubblica Popolare Cinese<\/a> avrebbe<\/strong> dal punto di vista della sostenibilit\u00e0 del sistema creditizio in generale <strong>adottando un regime di termovalorizzazione esteso ai nemici del popolo<\/strong>.<\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/wishyouwerehere1.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sun, 06 Sep 2009 18:23:07 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sun, 06 Sep 2009 18:23:07 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sun, 06 Sep 2009 18:23:07 +0000","published_by":1},{"id":80,"title":"Iron Man, il cavaliere oscuro!","slug":"iron-man-il-cavaliere-oscuro","markdown":"\nFinalmente sono stato assunto dalla Marvel\u2026 e ricevo uno stipendio per salvare il mondo!  \n[![Iron-man](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2531\/3915092205_5b64f2a25f.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/3915092205\/ \"Iron-man\")\n\nE poi ricevo anche uno stipendio per distruggerlo!  \n[![Il cavaliere oscuro](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2588\/3919591399_8865c657d0.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/3919591399\/ \"Il cavaliere oscuro\")\n\n\n","html":"<p>Finalmente sono stato assunto dalla Marvel&#8230; e ricevo uno stipendio per salvare il mondo!<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/3915092205\/\" class=\"tt-flickr tt-flickr-Medium\" title=\"Iron-man\"><img class=\"alignnone\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2531\/3915092205_5b64f2a25f.jpg\" alt=\"Iron-man\" width=\"500\" height=\"400\" \/><\/a> <\/p>\n<p>E poi ricevo anche uno stipendio per distruggerlo!<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/3919591399\/\" class=\"tt-flickr tt-flickr-Medium\" title=\"Il cavaliere oscuro\"><img class=\"alignnone\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2588\/3919591399_8865c657d0.jpg\" alt=\"Il cavaliere oscuro\" width=\"500\" height=\"375\" \/><\/a> <\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 14 Sep 2009 19:00:54 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 14 Sep 2009 19:00:54 +0000","updated_by":1,"published_at":"Mon, 14 Sep 2009 19:00:54 +0000","published_by":1},{"id":85,"title":"Crimini contro l'uomo, ovvero, Israele \u00e8 nazista.","slug":"crimini-contro-umanita-israele-nazista","markdown":"\nLeggendo gli ultimi post potrebbe sembrare che questo sia un blog filo nazista.  \n Non \u00e8 cos\u00ec. **Odio il perbenismo che ci impone di essere clementi contro israele**, solo perch\u00e8 sono stati trucidati ed ammazzati 60 e rotti anni fa.\n\nCercher\u00f2 di essere lucido, e poco [impazzito.it](\/2009\/09\/06\/principi-di-termovalorizzazione-monetaria\/ \"La termovalorizzazione monetaria.\"). Tuttavia non credo che sar\u00f2 clemente. Anche perch\u00e8 mio nonno era Clemente, io sar\u00f2 Riccardo.\n\n> L\u2019atto d\u2019accusa dell\u2019Onu \u00e8 contenuto in 574 pagine, dove si afferma che l\u2019operazione militare del 27 dicembre era \u201cdiretta alla popolazione di Gaza nel suo insieme\u201d per \u201cpunirla\u201d e che l\u2019esercito israeliano non ha condotto in maniera appropriata le indagini sulle violazioni compiute. [...]  \n>  In particolare il rapporto di 600 pagine definisce \u201ci proiettili di mortaio al fosforo bianco contro le installazioni dell\u2019Unrwa\u201d, l\u2019agenzia dell\u2019Onu per i rifugiati palestinesi, **\u201cl\u2019attacco intenzionale sull\u2019ospedale Al Qods con proiettili esplosivi e al [fosforo](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Fosforo_bianco)****\u201d e \u201cl\u2019attacco contro l\u2019ospedale Al Wafa\u201d come \u201cviolazioni del diritto umanitario internazionale\u201d**.  \n> <small>La repubblica: [rapporto onu](http:\/\/www.repubblica.it\/2009\/08\/sezioni\/esteri\/medio-oriente-54\/rapporto-onu\/rapporto-onu.html), [ultim\u2019ora](http:\/\/www.repubblica.it\/ultimora\/24ore\/GAZA-ONU-COMMESSI-CRIMINI-GUERRA-DA-ISRAELE-E-HAMAS\/news-dettaglio\/3717507).<\/small>\n\nIo sono solidale verso la causa palestinese perch\u00e8 ho una educazione cattolica (ahim\u00e8), che mi costringe a mettermi sempre dalla parte del pi\u00f9 debole.  \n  \n Il rapporto dice che entrambe le parti hanno commesso crimini di guerra, giusto.  \n**Tuttavia le parti non possono essere equiparate, perch\u00e8 da una parte abbiamo un gruppo di terroristi, senza un leader e senza uno stato facilmente identificabile, dall\u2019altra abbiamo una \u201cdemocrazia\u201d.**\n\nAd una democrazia si possono applicare sanzioni e richiedere che vengano rispettati i diritti dell\u2019uomo. *Ad un terrorista no.*  \n Ad una democrazia si pu\u00f2 chiedere il perch\u00e8 si comporti in maniera cos\u00ec reazionaria, attaccando con reazioni esagerate i propri vicini, chiedere quale sia il motivo strategico del lancio di armi al fosforo contro obiettivi civili. *Ad un terrorista no.*\n\nPer questo io mi incazzo contro Israele, e compatisco la popolazione palestinese.  \n Perch\u00e8 Israele ha un parlamento, ha uno stato, ha una polizia ed \u00e8 capace di intendere e di volere. I palestinesi sono solo un branco di pazzi allo sbaraglio.\n\nIo sono stato a Gerusalemme ([eccovi la prova \u00bb](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/sets\/72157621919638043\/ \"Giordania ed Israele\")), e credo che sia l\u2019unico modo per capire cosa voglia dire essere palestinese, essere israeliano.\n\n[![Me ed il muro](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2481\/3823154794_890c05ebc8.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/3823154794\/ \"Me ed il muro\")\n\n> **Da quando ci hanno costruito questo muro, ci sembra di vivere in galera.**  \n> *Tassista anonimo palestinese*\n\n**E\u2019 assurdo vivere in galera a casa propria.**\n\n**Io sono passato nel muro.** Filo spinato e ringhiere, guardi sopra i piantoni che parlano dal megafono ed hanno il mitra spianato.  \n Sapete cosa ho provato? **Rabbia**.  \n Il motivo? **Credo che la libret\u00e0 sia il valore supremo**.  \n La mia [tesi in filosofia](http:\/\/docs.google.com\/Doc?docid=0AbAkYdLDjk_PZGRtODJoZGNfMTAwZndkd3R2&hl=it \"La teoria Rawlsiana della Giustizia\") era sulla libert\u00e0.  \n La libert\u00e0 \u00e8 a mio parere l\u2019unica cosa che distingua il vivere dal sopravvivere, e l\u2019unico motivo per cui valga la pena morire. *Forse*.\n\n[![Riccardo-071](http:\/\/farm1.static.flickr.com\/177\/420517915_46aebb57fa_m.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/420517915\/ \"Io e gli orfani, on Flickr\") Ho conosciuto molte persone povere [in vita mia](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/sets\/72157594588120661\/), e sapete cosa ho imparato? **Che essere poveri non \u00e8 un problema.**\n\nAlcune di loro, erano molto pi\u00f9 felici di noi, che abbiamo macchine, iphone e tutte le dannate sovrastrutture che ci impediscono di sorridere delle cose semplici.\n\nMa queste persone erano libere.  \n Durante il controllo del passaporto, con una guardia che mi puntava il fucile pensavo: *\u201cFottuti porci fascisti\u201d*.  \n**Perch\u00e8 esistono 2 modi per reagire davanti ad un crimine simile**:\n\n1. Fai pippa, abbassi la testa, ti cerchi una donna, provi a vivere.\n2. Ti incazzi, e cerchi di distruggere la gabbia.\n\n**Non ci si pu\u00f2 stupire del terrorismo palestinese, siete sicuri che voi non fareste lo stesso, nei loro panni?**\n\nQuesta foto vi sembra aberrante? Vi sembra un insulto all\u2019uomo, alla tolleranza, alla fratellanza?  \n Anche a me. Ma purtroppo la storia non insegna mai un cazzo.\n\n[![Hitler_N\u00fcrnberg_1935](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2523\/3927360882_4655ac9aab.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/3927360882\/ \"Hitler_N\u00fcrnberg_1935\")\n\nIsraele la piantasse di rompere il cazzo con l\u2019olocausto, **perch\u00e8 tirare missili al fosforo bianco** (armi progettate per distruggere i tessuti umani e lasciare intatti gli edifici) **contro degli ospedali non mi sembra molto diverso dalla pulizia etnica nazista nei campi di concentramento**.  \n Potr\u00e0 cambiare il metodo, sicuramente pi\u00f9 razionale e scientifico, ma non cambia la sostanza.  \n**Pulizia etnica**.  \n E se vogliono la mia compassione per l\u2019olocausto, **dimostrassero al mondo che loro sono differenti dai nazisti**.\n\n\n","html":"<p>Leggendo gli ultimi post potrebbe sembrare che questo sia un blog filo nazista.<br \/>\nNon \u00e8 cos\u00ec. <strong>Odio il perbenismo che ci impone di essere clementi contro israele<\/strong>, solo perch\u00e8 sono stati trucidati ed ammazzati 60 e rotti anni fa.<\/p>\n<p>Cercher\u00f2 di essere lucido, e poco <a title=\"La termovalorizzazione monetaria.\" href=\"\/2009\/09\/06\/principi-di-termovalorizzazione-monetaria\/\">impazzito.it<\/a>. Tuttavia non credo che sar\u00f2 clemente. Anche perch\u00e8 mio nonno era Clemente, io sar\u00f2 Riccardo.<\/p>\n<blockquote><p>L&#8217;atto d&#8217;accusa dell&#8217;Onu \u00e8 contenuto in 574 pagine, dove si afferma che l&#8217;operazione militare del 27 dicembre era &#8220;diretta alla popolazione di Gaza nel suo insieme&#8221; per &#8220;punirla&#8221; e che l&#8217;esercito israeliano non ha condotto in maniera appropriata le indagini sulle violazioni compiute. [...]<br \/>\nIn particolare il rapporto di 600 pagine definisce &#8220;i proiettili di mortaio al fosforo bianco contro le installazioni dell&#8217;Unrwa&#8221;, l&#8217;agenzia dell&#8217;Onu per i rifugiati palestinesi, <strong>&#8220;l&#8217;attacco intenzionale sull&#8217;ospedale Al Qods con proiettili esplosivi e al <a href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Fosforo_bianco\" target=\"_blank\">fosforo<\/a><\/strong><strong>&#8221; e &#8220;l&#8217;attacco contro l&#8217;ospedale Al Wafa&#8221; come &#8220;violazioni del diritto umanitario internazionale&#8221;<\/strong>.<br \/>\n<small>La repubblica: <a href=\"http:\/\/www.repubblica.it\/2009\/08\/sezioni\/esteri\/medio-oriente-54\/rapporto-onu\/rapporto-onu.html\" target=\"_blank\">rapporto onu<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.repubblica.it\/ultimora\/24ore\/GAZA-ONU-COMMESSI-CRIMINI-GUERRA-DA-ISRAELE-E-HAMAS\/news-dettaglio\/3717507\">ultim&#8217;ora<\/a>.<\/small><\/p><\/blockquote>\n<p>Io sono solidale verso la causa palestinese perch\u00e8 ho una educazione cattolica (ahim\u00e8), che mi costringe a mettermi sempre dalla parte del pi\u00f9 debole.<br \/>\n<!--more--><br \/>\nIl rapporto dice che entrambe le parti hanno commesso crimini di guerra, giusto.<br \/>\n<strong>Tuttavia le parti non possono essere equiparate, perch\u00e8 da una parte abbiamo un gruppo di terroristi, senza un leader e senza uno stato facilmente identificabile, dall&#8217;altra abbiamo una &#8220;democrazia&#8221;.<\/strong><\/p>\n<p>Ad una democrazia si possono applicare sanzioni e richiedere che vengano rispettati i diritti dell&#8217;uomo. <em>Ad un terrorista no.<\/em><br \/>\nAd una democrazia si pu\u00f2 chiedere il perch\u00e8 si comporti in maniera cos\u00ec reazionaria, attaccando con reazioni esagerate i propri vicini, chiedere quale sia il motivo strategico del lancio di armi al fosforo contro obiettivi civili. <em>Ad un terrorista no.<\/em><\/p>\n<p>Per questo io mi incazzo contro Israele, e compatisco la popolazione palestinese.<br \/>\nPerch\u00e8 Israele ha un parlamento, ha uno stato, ha una polizia ed \u00e8 capace di intendere e di volere. I palestinesi sono solo un branco di pazzi allo sbaraglio.<\/p>\n<p>Io sono stato a Gerusalemme (<a title=\"Giordania ed Israele\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/sets\/72157621919638043\/\" target=\"_blank\">eccovi la prova \u00bb<\/a>), e credo che sia l&#8217;unico modo per capire cosa voglia dire essere palestinese, essere israeliano.<\/p>\n<p><a class=\"tt-flickr tt-flickr-Medium\" title=\"Me ed il muro\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/3823154794\/\"><img class=\"alignnone\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2481\/3823154794_890c05ebc8.jpg\" alt=\"Me ed il muro\" width=\"500\" height=\"333\" \/><\/a><\/p>\n<blockquote><p><strong>Da quando ci hanno costruito questo muro, ci sembra di vivere in galera.<\/strong><br \/>\n<em>Tassista anonimo palestinese<\/em><\/p><\/blockquote>\n<p><strong>E&#8217; assurdo vivere in galera a casa propria.<\/strong><\/p>\n<p><strong>Io sono passato nel muro.<\/strong> Filo spinato e ringhiere, guardi sopra i piantoni che parlano dal megafono ed hanno il mitra spianato.<br \/>\nSapete cosa ho provato? <strong>Rabbia<\/strong>.<br \/>\nIl motivo? <strong>Credo che la libret\u00e0 sia il valore supremo<\/strong>.<br \/>\nLa mia <a title=\"La teoria Rawlsiana della Giustizia\" href=\"http:\/\/docs.google.com\/Doc?docid=0AbAkYdLDjk_PZGRtODJoZGNfMTAwZndkd3R2&amp;hl=it\" target=\"_blank\">tesi in filosofia<\/a> era sulla libert\u00e0.<br \/>\nLa libert\u00e0 \u00e8 a mio parere l&#8217;unica cosa che distingua il vivere dal sopravvivere, e l&#8217;unico motivo per cui valga la pena morire. <em>Forse<\/em>.<\/p>\n<p><a style=\"float:left;padding-right:10px\" title=\"Io e gli orfani, on Flickr\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/420517915\/\"><img src=\"http:\/\/farm1.static.flickr.com\/177\/420517915_46aebb57fa_m.jpg\" alt=\"Riccardo-071\" width=\"240\" height=\"180\" \/><\/a> Ho conosciuto molte persone povere <a href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/sets\/72157594588120661\/\" target=\"_blank\">in vita mia<\/a>, e sapete cosa ho imparato? <strong>Che essere poveri non \u00e8 un problema.<\/strong><\/p>\n<p>Alcune di loro, erano molto pi\u00f9 felici di noi, che abbiamo macchine, iphone e tutte le dannate sovrastrutture che ci impediscono di sorridere delle cose semplici.<\/p>\n<p>Ma queste persone erano libere.<br \/>\nDurante il controllo del passaporto, con una guardia che mi puntava il fucile pensavo: <em>&#8220;Fottuti porci fascisti&#8221;<\/em>.<br \/>\n<strong>Perch\u00e8 esistono 2 modi per reagire davanti ad un crimine simile<\/strong>:<\/p>\n<ol>\n<li>Fai pippa, abbassi la testa, ti cerchi una donna, provi a vivere.<\/li>\n<li>Ti incazzi, e cerchi di distruggere la gabbia.<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>Non ci si pu\u00f2 stupire del terrorismo palestinese, siete sicuri che voi non fareste lo stesso, nei loro panni?<\/strong><\/p>\n<p>Questa foto vi sembra aberrante? Vi sembra un insulto all&#8217;uomo, alla tolleranza, alla fratellanza?<br \/>\nAnche a me. Ma purtroppo la storia non insegna mai un cazzo.<\/p>\n<p><a class=\"tt-flickr tt-flickr-Medium\" title=\"Hitler_N\u00fcrnberg_1935\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/3927360882\/\"><img class=\"alignnone\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2523\/3927360882_4655ac9aab.jpg\" alt=\"Hitler_N\u00fcrnberg_1935\" width=\"474\" height=\"500\" \/><\/a><\/p>\n<p>Israele la piantasse di rompere il cazzo con l&#8217;olocausto, <strong>perch\u00e8 tirare missili al fosforo bianco<\/strong> (armi progettate per distruggere i tessuti umani e lasciare intatti gli edifici) <strong>contro degli ospedali non mi sembra molto diverso dalla pulizia etnica nazista nei campi di concentramento<\/strong>.<br \/>\nPotr\u00e0 cambiare il metodo, sicuramente pi\u00f9 razionale e scientifico, ma non cambia la sostanza.<br \/>\n<strong>Pulizia etnica<\/strong>.<br \/>\nE se vogliono la mia compassione per l&#8217;olocausto, <strong>dimostrassero al mondo che loro sono differenti dai nazisti<\/strong>.<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Thu, 17 Sep 2009 00:31:54 +0000","created_by":1,"updated_at":"Thu, 17 Sep 2009 00:31:54 +0000","updated_by":1,"published_at":"Thu, 17 Sep 2009 00:31:54 +0000","published_by":1},{"id":131,"title":"Premio impazzito.it di Settembre 2009: I Muse","slug":"premio-impazzito-del-mese-ai-muse","markdown":"\n[![Premio del mese impazzito.it](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png \"completamente-impazzito\")](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ispoFdWRXro)  \n Il premio Impazzito.it \u00e8 un premio che viene assegnato non necessariamente tutti i mesi, ma solo quando accade qualcosa di particolarmente fuori di testa che ti fa dire: **\u201cO mio dio\u2026 completamente impazzito!\u201d**\n\n**Siamo lieti di assegnare il [premio settembre 2009 ai Muse](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ispoFdWRXro).**  \n  \n Ai Muse \u00e8 stato chiesto di suonare a Quelli che il calcio, tuttavia questi si sono categoricamente rifiutati di suonare in playback.  \n Essendo stati costretti con le spalle al muro, hanno deciso di organizzare una piccola burla.  \n**Il cantante ad esempio suonava la batteria, ed il batterista cantava** (ovviamente con la voce di [Matthew Bellamy](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Matthew_James_Bellamy) visto che il tutto era fatto in playback\u2026).\n\nLa Ventura non si \u00e8 accorta di nulla, ed ha intervistato il batterista, poich\u00e8 in quel momento era il cantante\u2026\n\n<object classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\" height=\"344\" width=\"425\"><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/ispoFdWRXro&hl=it&fs=1&color1=0x2b405b&color2=0x6b8ab6\"><\/param><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\"><\/param><embed allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"344\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/ispoFdWRXro&hl=it&fs=1&color1=0x2b405b&color2=0x6b8ab6\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"425\"><\/embed><\/object>\n\nGeniale\u2026 Un applauso da tutto lo staff di impazzito.it.\n\n\n## Completamente Impazzito!\n\nDomanda: possibile che nessuno si fosse accorto di niente?\n\n\n","html":"<p><a class=\"alignright\" href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ispoFdWRXro\"><img title=\"completamente-impazzito\" src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png\" alt=\"Premio del mese impazzito.it\" width=\"356\" height=\"111\" \/><\/a><br \/>\nIl premio Impazzito.it \u00e8 un premio che viene assegnato non necessariamente tutti i mesi, ma solo quando accade qualcosa di particolarmente fuori di testa che ti fa dire: <strong>&#8220;O mio dio&#8230; completamente impazzito!&#8221;<\/strong><\/p>\n<p><strong>Siamo lieti di assegnare il <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=ispoFdWRXro\">premio settembre 2009 ai Muse<\/a>.<\/strong><br \/>\n<!--more--><br \/>\nAi Muse \u00e8 stato chiesto di suonare a Quelli che il calcio, tuttavia questi si sono categoricamente rifiutati di suonare in playback.<br \/>\nEssendo stati costretti con le spalle al muro, hanno deciso di organizzare una piccola burla.<br \/>\n<strong>Il cantante ad esempio suonava la batteria, ed il batterista cantava<\/strong> (ovviamente con la voce di <a href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Matthew_James_Bellamy\">Matthew Bellamy<\/a> visto che il tutto era fatto in playback&#8230;).<\/p>\n<p>La Ventura non si \u00e8 accorta di nulla, ed ha intervistato il batterista, poich\u00e8 in quel momento era il cantante&#8230;<\/p>\n<p><object classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" width=\"425\" height=\"344\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/ispoFdWRXro&amp;hl=it&amp;fs=1&amp;color1=0x2b405b&amp;color2=0x6b8ab6\" \/><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\" \/><embed type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"425\" height=\"344\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/ispoFdWRXro&amp;hl=it&amp;fs=1&amp;color1=0x2b405b&amp;color2=0x6b8ab6\" allowscriptaccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\"><\/embed><\/object><\/p>\n<p>Geniale&#8230; Un applauso da tutto lo staff di impazzito.it.<\/p>\n<h2>Completamente Impazzito!<\/h2>\n<p>Domanda: possibile che nessuno si fosse accorto di niente?<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sun, 27 Sep 2009 22:25:14 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sun, 27 Sep 2009 22:25:14 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sun, 27 Sep 2009 22:25:14 +0000","published_by":1},{"id":146,"title":"La caduta di Nerone: ovvero come imparare ad amare il presidente.","slug":"la-caduta-di-nerone-ovvero-come-imparare-ad-amare-il-presidente","markdown":"\n**Quello che accade in Italia \u00e8 cos\u00ec squisitamente decadente.**\n\nIo credo di essere un pazzo, infatti sono il titolare di un blog che \u00e8 un libero sfogo al mio disturbo.  \n Tuttavia credo che ci sia una persona che mi batte.\n\nEccola qui.  \n![Berlusconi impazzisce alla vista della splendida consorte del presidente americano Obama.](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/619098_620195a.jpg \"Berlusconi, Obama, Michelle\")  \n  \n*Ovviamente non parlo della coppia di negri, parlo del nano pelato.*  \n Il nano crede di essere molto spiritoso, e di piacere a tutti, **non ha capito che all\u2019estero non tutti hanno il nostro senso dell\u2019umorismo**.\n\n> \u201cThere is a streak of racism and xenophobia in Mr Berlusconi\u2019s centre-right coalition\u201d  \n> [](http:\/\/www.timesonline.co.uk\/tol\/news\/world\/europe\/article6852547.ece)\n\nIl times afferma anche che al momento l\u2019opposizione viene dal PDL medesimo, da parte di Fini.  \n Ultimamente Fini infatti \u00e8 diventato un comunistello quanto me\u2026\n\n### Berlusconi \u00e8 completamente impazzito. E\u2019 peggiorato seriamente.\n\n**Vuole convincerci tutti che le sue affermazioni sono coerenti e che chi non la pensa come lui \u00e8 un disturbato, un paranoico complottista.**\n\n<small>Quindi leggendo il fatto quotidano ho trovato un gioco divertente. Le prime due frasi sono prese dall\u2019editoriale, le altre ho cercato di farle io\u2026<\/small>\n\n- Nessun giornalista pu\u00f2 fargli domande, a meno che non sia lui a suggerirle.\n- **I magistrati non devono osare contestare le sue leggi, e se la costituzione dice che le sue leggi sono incostituzionali, allora la costituzione si sbaglia.**\n- I magistrati devono condannare gli immigrati, devono invece lasciare stare tutti i suoi amici ed ovviamente lui.\n- **La droga \u00e8 un vero problema**, gli spacciatori di strada vanno incarcerati, invece il riciclaggio di denaro sporco, di tutti i capitali illeciti depositati all\u2019estero (anche quelli che accumulati vendendo droga) \u00e8 giusto e lecito, ed **i soldi sporchi di droga possono essere riportati in italia pagando un misero 5%**.\n- Se la commissione Europea osa indagare sugli affari di casa nostra *(leggasi cosa nostra)* noi siamo pronti ad uscire dall\u2019Europa.\n- La Chiesa la smetta di parlare dei suoi affari personali e delle condizioni degli immigrati, si concentri su testamento biologico ed autanasia.\n- **Mangano \u00e8 un eroe**. Non serve aggiungere altro.\n- La tv di stato (non la Mediaset, l\u2019altra), deve stare alle dipendenze del governo, quando \u00e8 lui a governare. Deve smetterla di insidiare negli italiani spazzatura ed idee sovversive. **La sua tv invece pu\u00f2 dire il cazzo che gli pare, perch\u00e8 \u00e8 la sua**. Se franceschini vuole una Tv che sia a a favore della sinistra, se ne compri una come ha fatto lui, invece di usare quella di stato.\n- **Le case per gli abbruzzesi le consegna il giorno del suo compleanno**, perch\u00e8 le case che non ha fatto lui (e che non ha neanche pagato lo stato, perch\u00e8 le hanno fatte chiesa e croce rossa), **perch\u00e8 lo stato \u00e8 il suo e chissenefrega se le persone stanno senza casa**. Aspettano il giorno del suo compleanno per averle, il giorno in cui puoi chiedere qualsiasi cosa al Padrino.\n- Obama \u00e8 abbronzato e sua moglie \u00e8 una gran gnocca.\n- **Batman ha rotto i coglioni** e c\u2019\u00e8 bisogno di un decreto legge che tolga alla batmobile la possibilit\u00e0 di circolare per strada.\n\nInsomma chi \u00e8 il pazzo? Chiedo a voi persone normali e non impazzite, come mai ancora non gli state ridendo in faccia?\n\n\n","html":"<p><strong>Quello che accade in Italia \u00e8 cos\u00ec squisitamente decadente.<\/strong><\/p>\n<p>Io credo di essere un pazzo, infatti sono il titolare di un blog che \u00e8 un libero sfogo al mio disturbo.<br \/>\nTuttavia credo che ci sia una persona che mi batte.<\/p>\n<p>Eccola qui.<br \/>\n<img class=\"size-full wp-image-147\" title=\"Berlusconi, Obama, Michelle\" src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/619098_620195a.jpg\" alt=\"Berlusconi impazzisce alla vista della splendida consorte del presidente americano Obama.\" width=\"500\" \/><br \/>\n<!--more--><br \/>\n<em>Ovviamente non parlo della coppia di negri, parlo del nano pelato.<\/em><br \/>\nIl nano crede di essere molto spiritoso, e di piacere a tutti, <strong>non ha capito che all&#8217;estero non tutti hanno il nostro senso dell&#8217;umorismo<\/strong>.<\/p>\n<blockquote><p>&#8220;There is a streak of racism and xenophobia in Mr Berlusconi\u2019s centre-right coalition&#8221;<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.timesonline.co.uk\/tol\/news\/world\/europe\/article6852547.ece\" target=\"_blank\"><\/a><\/p><\/blockquote>\n<p>Il times afferma anche che al momento l&#8217;opposizione viene dal PDL medesimo, da parte di Fini.<br \/>\nUltimamente Fini infatti \u00e8 diventato un comunistello quanto me&#8230;<\/p>\n<h3>Berlusconi \u00e8 completamente impazzito. E&#8217; peggiorato seriamente.<\/h3>\n<p><strong>Vuole convincerci tutti che le sue affermazioni sono coerenti e che chi non la pensa come lui \u00e8 un disturbato, un paranoico complottista.<\/strong><\/p>\n<p><small>Quindi leggendo il fatto quotidano ho trovato un gioco divertente. Le prime due frasi sono prese dall&#8217;editoriale, le altre ho cercato di farle io&#8230;<\/small><\/p>\n<ul>\n<li>Nessun giornalista pu\u00f2 fargli domande, a meno che non sia lui a suggerirle.<\/li>\n<li><strong>I magistrati non devono osare contestare le sue leggi, e se la costituzione dice che le sue leggi sono incostituzionali, allora la costituzione si sbaglia.<\/strong><\/li>\n<li>I magistrati devono condannare gli immigrati, devono invece lasciare stare tutti i suoi amici ed ovviamente lui.<\/li>\n<li><strong>La droga \u00e8 un vero problema<\/strong>, gli spacciatori di strada vanno incarcerati, invece il riciclaggio di denaro sporco, di tutti i capitali illeciti depositati all&#8217;estero (anche quelli che accumulati vendendo droga) \u00e8 giusto e lecito, ed <strong>i soldi sporchi di droga possono essere riportati in italia pagando un misero 5%<\/strong>.<\/li>\n<li>Se la commissione Europea osa indagare sugli affari di casa nostra <em>(leggasi cosa nostra)<\/em> noi siamo pronti ad uscire dall&#8217;Europa.<\/li>\n<li>La Chiesa la smetta di parlare dei suoi affari personali e delle condizioni degli immigrati, si concentri su testamento biologico ed autanasia.<\/li>\n<li><strong>Mangano \u00e8 un eroe<\/strong>. Non serve aggiungere altro.<\/li>\n<li>La tv di stato (non la Mediaset, l&#8217;altra), deve stare alle dipendenze del governo, quando \u00e8 lui a governare. Deve smetterla di insidiare negli italiani spazzatura ed idee sovversive. <strong>La sua tv invece pu\u00f2 dire il cazzo che gli pare, perch\u00e8 \u00e8 la sua<\/strong>. Se franceschini vuole una Tv che sia a a favore della sinistra, se ne compri una come ha fatto lui, invece di usare quella di stato.<\/li>\n<li><strong>Le case per gli abbruzzesi le consegna il giorno del suo compleanno<\/strong>, perch\u00e8 le case che non ha fatto lui (e che non ha neanche pagato lo stato, perch\u00e8 le hanno fatte chiesa e croce rossa), <strong>perch\u00e8 lo stato \u00e8 il suo e chissenefrega se le persone stanno senza casa<\/strong>. Aspettano il giorno del suo compleanno per averle, il giorno in cui puoi chiedere qualsiasi cosa al Padrino.<\/li>\n<li>Obama \u00e8 abbronzato e sua moglie \u00e8 una gran gnocca.<\/li>\n<li><strong>Batman ha rotto i coglioni<\/strong> e c&#8217;\u00e8 bisogno di un decreto legge che tolga alla batmobile la possibilit\u00e0 di circolare per strada.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Insomma chi \u00e8 il pazzo? Chiedo a voi persone normali e non impazzite, come mai ancora non gli state ridendo in faccia?<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Wed, 30 Sep 2009 19:09:36 +0000","created_by":1,"updated_at":"Wed, 30 Sep 2009 19:09:36 +0000","updated_by":1,"published_at":"Wed, 30 Sep 2009 19:09:36 +0000","published_by":1},{"id":163,"title":"CGIL su iphone. Servizi per immigrati, pensionati, precari.","slug":"cgil-su-iphone-servizi-per-immigrati-pensionati-precari","markdown":"\nIn tutta Europa [la sinistra ci prende gli schiaffi](http:\/\/www.libertiamo.it\/2009\/09\/30\/angela-merkel-ha-vinto-viva-angela-merkel\/ \"La merkel vince in Germania\").  \n Dicono che la sinistra si sia allontanata dalla gente comune.  \n*Fandonie*.\n\nLa CGIL ha lanciato una [applicazione per iphone](http:\/\/www.primaonline.it\/2009\/09\/29\/74719\/tecnologia-la-cgil-sposa-liphone-sberleffi-da-internauti\/), con servizi a precari, pensionati ed immigrati.  \n Per sperimentare nuove forme di connessione, dice.  \n**Questa \u00e8 la pubblicit\u00e0 che ho progettato per il lancio**, spero sia di loro gradimento.\n\n[![CGIL su iphone. Servizi per immigrati, pensionati, precari.](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/10\/3973112084_b2c9095ee3_o.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/3973112084\/ \"CGIL su iphone. Servizi per immigrati, pensionati, precari. by riccardodivirgilio, on Flickr\")\n\n\n## Un iphone costa pi\u00f9 di 500 euro\u2026\n\n  \n C\u2019\u00e8 anche un servizio di geolocalizzazione tramite Gps per localizzare la sede Cgil pi\u00f9 vicina.  \n**Questo affinch\u00e8 l\u2019immigrato che sbarca a lampedusa, accende il suo iphone, scarica il modulo in pdf e si dirige alla sede CGIL con il modulo precompilato in mano.**\n\nTra i commenti pi\u00f9 belli che ho letto in proposito segnalo questo:\n\n> Considerato che l\u2019IPhone costa poco pi\u00f9 di mezzo stipendio di un operaio, direi che la Cgil continua a dimostrarsi per quella che \u00e8.  \n>  I sindacalisti sono quelle persone che l\u2019unico giorno in cui lavorano \u00e8 quando fanno sciopero\u2026\n\n**Tornate tra la gente comune (come fa la lega) o continuerete a fare la fine che state facendo**. *Idioti.*\n\n\n","html":"<p>In tutta Europa <a rel=\"shadowbox\" title=\"La merkel vince in Germania\" href=\"http:\/\/www.libertiamo.it\/2009\/09\/30\/angela-merkel-ha-vinto-viva-angela-merkel\/\" target=\"_blank\">la sinistra ci prende gli schiaffi<\/a>.<br \/>\nDicono che la sinistra si sia allontanata dalla gente comune.<br \/>\n<em>Fandonie<\/em>.<\/p>\n<p>La CGIL ha lanciato una <a href=\"http:\/\/www.primaonline.it\/2009\/09\/29\/74719\/tecnologia-la-cgil-sposa-liphone-sberleffi-da-internauti\/\" target=\"_blank\">applicazione per iphone<\/a>, con servizi a precari, pensionati ed immigrati.<br \/>\nPer sperimentare nuove forme di connessione, dice.<br \/>\n<strong>Questa \u00e8 la pubblicit\u00e0 che ho progettato per il lancio<\/strong>, spero sia di loro gradimento.<\/p>\n<p><a rel=\"shadowbox\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/3973112084\/\" title=\"CGIL su iphone. Servizi per immigrati, pensionati, precari. by riccardodivirgilio, on Flickr\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/10\/3973112084_b2c9095ee3_o.jpg\" width=\"618\" alt=\"CGIL su iphone. Servizi per immigrati, pensionati, precari.\" \/><\/a><\/p>\n<h2>Un iphone costa pi\u00f9 di 500 euro&#8230;<\/h2>\n<p><!--more--><br \/>\nC&#8217;\u00e8 anche un servizio di geolocalizzazione tramite Gps per localizzare la sede Cgil pi\u00f9 vicina.<br \/>\n<strong>Questo affinch\u00e8 l&#8217;immigrato che sbarca a lampedusa, accende il suo iphone, scarica il modulo in pdf e si dirige alla sede CGIL con il modulo precompilato in mano.<\/strong><\/p>\n<p>Tra i commenti pi\u00f9 belli che ho letto in proposito segnalo questo:<\/p>\n<blockquote><p>Considerato che l\u2019IPhone costa poco pi\u00f9 di mezzo stipendio di un operaio, direi che la Cgil continua a dimostrarsi per quella che \u00e8.<br \/>\nI sindacalisti sono quelle persone che l\u2019unico giorno in cui lavorano \u00e8 quando fanno sciopero\u2026<\/p><\/blockquote>\n<p><strong>Tornate tra la gente comune (come fa la lega) o continuerete a fare la fine che state facendo<\/strong>. <em>Idioti.<\/em><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/10\/3973112084_b2c9095ee3_o.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Fri, 02 Oct 2009 14:48:55 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sun, 25 Sep 2011 14:32:27 +0000","updated_by":1,"published_at":"Fri, 02 Oct 2009 14:48:55 +0000","published_by":1},{"id":218,"title":"Primo corollario al teorema di Alfano.","slug":"primo-corollario-al-teorema-di-alfano","markdown":"\nIl ministro della Giustizia alfano ci ha fornito 2 ipotesi:\n\n![](http:\/\/www.lastampa.it\/redazione\/cmssezioni\/politica\/200911images\/angelino_alfano01g.jpg \"Alfano\")\n\n> dopo aver affermato che solo l\u20191% dei processi decadr\u00e0, ha dato una statistica della durata media di un processo, sette anni e mezzo.\n\n\n## Ipotesi\n\n1. La legge blocca processi bloccher\u00e0 i processi (con determinate caratteristiche) con meno di 6 anni.\n2. Solo l\u20191% dei processi verr\u00e0 bloccato dalla legge blocca processi\n3. La durata media dei processi penali \u00e8 di 7,5 anni.\n\n\n## Dimostrazione\n\nBisogna assumere 2 ulteriori ipotesi prima di cominciare:\n\n1. I processi bloccati dalla legge abbia la stessa durata media di 7,5 anni.\n2. Il peggio che possa capitare \u00e8 che il 99% dei processi duri 6 anni, e quindi non sia bloccato dalla norma.\n\n99*6+1*x=7.5*100  \n x = 750-596  \n x = 154 anni *\n\n\n## Primo corollario al teorema di Alfano\n\nQuindi secondo Alfano, in Italia l\u20191% dei processi (cio\u00e8 quelli che verranno bloccati) durano circa 154 anni.\n\nComplimenti Angelino, **il tuo sistema assiomatico descrive la realt\u00e0 alla grande**.\n\n<small>* Si ringrazia [murderbynumbers](http:\/\/www.murderbynumbers.it\/) per la consulenza fornita.<\/small>\n\n\n","html":"<p>Il ministro della Giustizia alfano ci ha fornito 2 ipotesi:<\/p>\n<p><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.lastampa.it\/redazione\/cmssezioni\/politica\/200911images\/angelino_alfano01g.jpg\" title=\"Alfano\" width=\"300\" height=\"230\" \/><\/p>\n<blockquote><p>dopo aver affermato che solo l\u20191% dei processi decadr\u00e0, ha dato una statistica della durata media di un processo, sette anni e mezzo.\n<\/p><\/blockquote>\n<h2>Ipotesi<\/h2>\n<ol>\n<li>La legge blocca processi bloccher\u00e0 i processi (con determinate caratteristiche) con meno di 6 anni.<\/li>\n<li>Solo l&#8217;1% dei processi verr\u00e0 bloccato dalla legge blocca processi<\/li>\n<li>La durata media dei processi penali \u00e8 di 7,5 anni.<\/li>\n<\/ol>\n<h2>Dimostrazione<\/h2>\n<p>Bisogna assumere 2 ulteriori ipotesi prima di cominciare:<\/p>\n<ol>\n<li>I processi bloccati dalla legge abbia la stessa durata media di 7,5 anni.<\/li>\n<li>Il peggio che possa capitare \u00e8 che il 99% dei processi duri 6 anni, e quindi non sia bloccato dalla norma.<\/li>\n<\/ol>\n<p>99*6+1*x=7.5*100<br \/>\nx = 750-596<br \/>\nx = 154 anni *<\/p>\n<h2>Primo corollario al teorema di Alfano<\/h2>\n<p>Quindi secondo Alfano, in Italia l&#8217;1% dei processi (cio\u00e8 quelli che verranno bloccati) durano circa 154 anni.<\/p>\n<p>Complimenti Angelino, <strong>il tuo sistema assiomatico descrive la realt\u00e0 alla grande<\/strong>.<\/p>\n<p><small>* Si ringrazia <a href=\"http:\/\/www.murderbynumbers.it\/\" target=\"_blank\">murderbynumbers<\/a> per la consulenza fornita.<\/small><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Wed, 25 Nov 2009 15:08:04 +0000","created_by":1,"updated_at":"Wed, 25 Nov 2009 15:08:04 +0000","updated_by":1,"published_at":"Wed, 25 Nov 2009 15:08:04 +0000","published_by":1},{"id":206,"title":"Operazione White XMAS.","slug":"operazione-white-xmas","markdown":"\n![Premio del mese impazzito.it](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png \"completamente-impazzito\")Non c\u2019\u00e8 alcun dubbio, lo staff di Impazzito.it conferisce all\u2019unaminit\u00e0 il premio impazzito.it del mese al comune di [Coccaglio](http:\/\/maps.google.com\/?q=Coccaglio&output=embed \"Mappa di Coccaglio\"), un ridente paesino fascistello vicino Brescia.\n\nA quanto pare, per il bianco natale, l\u2019amministrazione di destra (sindaco e tre assessori leghisti, altri tre Pdl), ha deciso che vuole festeggiare il natale tra bianchi. Da qui il nome, **White Christmast**. L\u2019obiettivo \u00e8 semplice:** setacciare porta a porta le 400 abitazioni del comune con extracomunitari e sfrattare (entro il 25 dicembre) gli immigrati non in regola**.\n\nIl fascismo a me fa veramente ridere, e questo \u00e8 da sbellicarsi.  \n<small>Se non sei nero, ovviamente.<\/small>\n\n> Per me il Natale non \u00e8 la festa dell\u2019accoglienza,  \n>  ma della tradizione cristiana, della nostra identit\u00e0.  \n> <small>*Assessore leghista alla Sicurezza **Claudio Abiendi**  \n>  fonte: [Repubblica.it](http:\/\/www.repubblica.it\/2009\/11\/sezioni\/cronaca\/natale-a-coccaglio\/natale-a-coccaglio\/natale-a-coccaglio.html \"Un bianco natale senza immigrati\")*<\/small>\n\nChiss\u00e0 cosa ne penserebbe il ges\u00f9 compagnone di tutto ci\u00f2.  \n![Ges\u00f9 compagnone](http:\/\/www.scarskin.com\/media\/malformed\/buddy.jpg \"Ges\u00f9 compagnone\")\n\n\n","html":"<p><img class=\"alignright\" src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png\" alt=\"Premio del mese impazzito.it\" title=\"completamente-impazzito\" width=\"356\" height=\"111\" class=\"size-full wp-image-132\" \/>Non c&#8217;\u00e8 alcun dubbio, lo staff di Impazzito.it conferisce all&#8217;unaminit\u00e0 il premio impazzito.it del mese al comune di <a href=\"http:\/\/maps.google.com\/?q=Coccaglio&#038;output=embed\" target=\"_blank\" rel=\"shadowbox\" title=\"Mappa di Coccaglio\">Coccaglio<\/a>, un ridente paesino fascistello vicino Brescia.<\/p>\n<p>A quanto pare, per il bianco natale, l&#8217;amministrazione di destra (sindaco e tre assessori leghisti, altri tre Pdl), ha deciso che vuole festeggiare il natale tra bianchi. Da qui il nome, <strong>White Christmast<\/strong>. L&#8217;obiettivo \u00e8 semplice:<strong> setacciare porta a porta le 400 abitazioni del comune con extracomunitari e sfrattare (entro il 25 dicembre) gli immigrati non in regola<\/strong>.<\/p>\n<p>Il fascismo a me fa veramente ridere, e questo \u00e8 da sbellicarsi.<br \/>\n<small>Se non sei nero, ovviamente.<\/small><\/p>\n<blockquote><p>Per me il Natale non \u00e8 la festa dell&#8217;accoglienza,<br \/>\nma della tradizione cristiana, della nostra identit\u00e0.<br \/>\n<small><em>Assessore leghista alla Sicurezza <strong>Claudio Abiendi<\/strong><br \/>\nfonte: <a title=\"Un bianco natale senza immigrati\" href=\"http:\/\/www.repubblica.it\/2009\/11\/sezioni\/cronaca\/natale-a-coccaglio\/natale-a-coccaglio\/natale-a-coccaglio.html\">Repubblica.it<\/a><\/em><\/small><\/p><\/blockquote>\n<p>Chiss\u00e0 cosa ne penserebbe il ges\u00f9 compagnone di tutto ci\u00f2.<br \/>\n<img alt=\"Ges\u00f9 compagnone\" src=\"http:\/\/www.scarskin.com\/media\/malformed\/buddy.jpg\" title=\"Ges\u00f9 compagnone\" width=\"400\" height=\"400\" \/><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Tue, 01 Dec 2009 14:20:49 +0000","created_by":1,"updated_at":"Tue, 01 Dec 2009 14:20:49 +0000","updated_by":1,"published_at":"Tue, 01 Dec 2009 14:20:49 +0000","published_by":1},{"id":235,"title":"Studio legale Maval\u00e0","slug":"studio-legale-mavala","markdown":"\nQuesta \u00e8 la vignetta che ho creato e mostrato per le strada di roma oggi, No-Berlusconi Day.\n\n[![Studio Legale Maval\u00e0](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2570\/4160368569_ccf6e0dd5d.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160368569\/sizes\/l\/ \"Studio Legale Maval\u00e0\")\n\nQui trovate le [foto della manifestazione](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/sets\/72157622817853771\/ \"Foto del No-B Day\"). La cosa spettacolare erano le persone **che ridevano, guardavano e fotografavano** il cartellone\u2026 che soddisfazione!\n\nBuona visione.\n\n<object classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\" height=\"400\" width=\"500\"><param name=\"flashvars\" value=\"offsite=true&lang=en-us&page_show_url=%2Fphotos%2Friccardodivirgilio%2Fsets%2F72157622817853771%2Fshow%2F&page_show_back_url=%2Fphotos%2Friccardodivirgilio%2Fsets%2F72157622817853771%2F&set_id=72157622817853771&jump_to=\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.flickr.com\/apps\/slideshow\/show.swf?v=71649\"><\/param><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\"><\/param><embed allowfullscreen=\"true\" flashvars=\"offsite=true&lang=en-us&page_show_url=%2Fphotos%2Friccardodivirgilio%2Fsets%2F72157622817853771%2Fshow%2F&page_show_back_url=%2Fphotos%2Friccardodivirgilio%2Fsets%2F72157622817853771%2F&set_id=72157622817853771&jump_to=\" height=\"400\" src=\"http:\/\/www.flickr.com\/apps\/slideshow\/show.swf?v=71649\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"500\"><\/embed><\/object>\n\n\n## [Foto della manifestazione](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/sets\/72157622817853771\/ \"Foto del No-B Day\")\n\n<div id=\"setThumbs\" style=\"display: block;\"><div id=\"setThumbs-indv4160456425_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160456425\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 001](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2508\/4160456425_1d538edc59_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160456425\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 001\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160457637_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160457637\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 002](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2639\/4160457637_3ef0f1a23b_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160457637\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 002\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160469885_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160469885\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 003](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2691\/4160469885_db62f48f0f_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160469885\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 003\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161226676_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161226676\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 004](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2509\/4161226676_e00515e632_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161226676\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 004\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160472551_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160472551\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 005](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2761\/4160472551_e8243f5892_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160472551\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 005\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161229422_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161229422\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 006](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2767\/4161229422_874a0124c1_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161229422\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 006\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161230812_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161230812\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 007](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2522\/4161230812_d4efd2a820_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161230812\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 007\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161232158_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161232158\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 008](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2788\/4161232158_9e12b27f02_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161232158\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 008\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161233506_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161233506\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 009](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2588\/4161233506_e9abb481cb_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161233506\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 009\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161234884_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161234884\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 010](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2627\/4161234884_c66939dd39_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161234884\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 010\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160480639_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160480639\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 011](http:\/\/farm5.static.flickr.com\/4040\/4160480639_878ec82294_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160480639\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 011\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160481945_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160481945\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 012](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2729\/4160481945_1c92e3bdaf_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160481945\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 012\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160483403_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160483403\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 013](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2637\/4160483403_285892c980_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160483403\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 013\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160484819_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160484819\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 014](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2732\/4160484819_b5b72514f6_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160484819\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 014\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161242056_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161242056\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 015](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2519\/4161242056_b4cc0d8d98_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161242056\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 015\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161243606_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161243606\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 016](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2627\/4161243606_47b308659d_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161243606\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 016\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160489549_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160489549\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 017](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2703\/4160489549_461222bdd9_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160489549\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 017\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160490923_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160490923\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 018](http:\/\/farm5.static.flickr.com\/4004\/4160490923_fe19125f52_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160490923\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 018\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160518163_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160518163\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 019](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2532\/4160518163_613fcebfe7_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160518163\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 019\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160519813_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160519813\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 020](http:\/\/farm5.static.flickr.com\/4002\/4160519813_935e20e4c8_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160519813\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 020\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160521535_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160521535\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 021](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2569\/4160521535_658728282f_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160521535\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 021\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161279594_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161279594\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 022](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2518\/4161279594_382bec5d5c_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161279594\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 022\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160525127_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160525127\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 023](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2518\/4160525127_ddb639c9d5_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160525127\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 023\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160526735_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160526735\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 024](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2782\/4160526735_0375901715_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160526735\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 024\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161284550_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161284550\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 025](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2687\/4161284550_1e0064d98f_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161284550\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 025\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160529593_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160529593\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 026](http:\/\/farm5.static.flickr.com\/4039\/4160529593_7beb6cdc01_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160529593\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 026\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160531341_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160531341\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 027](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2713\/4160531341_c700fe499d_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160531341\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 027\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160533011_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160533011\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 028](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2542\/4160533011_1c716a3253_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160533011\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 028\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161290992_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161290992\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 029](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2591\/4161290992_d402a43e3b_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161290992\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 029\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160535891_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160535891\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 030](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2630\/4160535891_380f35f25b_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160535891\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 030\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160537643_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160537643\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 031](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2546\/4160537643_bd865a2541_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160537643\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 031\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160539189_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160539189\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 032](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2634\/4160539189_7f9130e9bf_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160539189\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 032\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160540763_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160540763\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 033](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2524\/4160540763_f40d195a26_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160540763\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 033\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160542263_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160542263\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 034](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2754\/4160542263_56cf554d87_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160542263\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 034\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161248256_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161248256\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 035](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2781\/4161248256_eb6cc722d0_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161248256\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 035\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160494357_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160494357\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 036](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2748\/4160494357_328b63e694_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160494357\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 036\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161251894_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161251894\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 037](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2670\/4161251894_9224781eb7_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161251894\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 037\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161253638_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161253638\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 038](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2616\/4161253638_42061e1ef1_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161253638\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 038\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160499163_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160499163\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 039](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2634\/4160499163_5de0840583_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160499163\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 039\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161256624_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161256624\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 040](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2569\/4161256624_b45979bb5b_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161256624\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 040\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161258010_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161258010\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 041](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2670\/4161258010_7c1a1c4530_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161258010\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 041\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161259782_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161259782\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 042](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2799\/4161259782_b9c6401314_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161259782\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 042\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160505203_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160505203\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 043](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2802\/4160505203_b8c03e6dd0_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160505203\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 043\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161262300_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161262300\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 044](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2495\/4161262300_398864cc31_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161262300\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 044\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160507799_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160507799\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 045](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2670\/4160507799_14389cbb7c_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160507799\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 045\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4160509211_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160509211\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 046](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2545\/4160509211_138b652afe_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160509211\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 046\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161266864_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161266864\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 047](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2589\/4161266864_ee93332d97_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161266864\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 047\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161269034_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161269034\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 048](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2718\/4161269034_5182ed035f_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161269034\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 048\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161271140_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161271140\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 049](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2746\/4161271140_fa966f15c5_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161271140\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 049\")<\/span><\/div><div id=\"setThumbs-indv4161272904_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161272904\" style=\"position: relative; display: block;\">[![Immagine 050](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2514\/4161272904_5bc7c77987_s.jpg)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161272904\/in\/set-72157622817853771\/ \"Immagine 050\")<\/span><\/div><\/div>\n","html":"<p>Questa \u00e8 la vignetta che ho creato e mostrato per le strada di roma oggi, No-Berlusconi Day.<\/p>\n<p><a class=\"tt-flickr tt-flickr-Medium\" title=\"Studio Legale Maval\u00e0\" rel=\"shadowbox\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160368569\/sizes\/l\/\"><img class=\"alignnone\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2570\/4160368569_ccf6e0dd5d.jpg\" alt=\"Studio Legale Maval\u00e0\" width=\"500\" height=\"325\" \/><\/a><\/p>\n<p>Qui trovate le <a title=\"Foto del No-B Day\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/sets\/72157622817853771\/\" target=\"_blank\">foto della manifestazione<\/a>. La cosa spettacolare erano le persone <strong>che ridevano, guardavano e fotografavano<\/strong> il cartellone&#8230; che soddisfazione!<\/p>\n<p>Buona visione.<\/p>\n<p><object classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" width=\"500\" height=\"400\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"flashvars\" value=\"offsite=true&amp;lang=en-us&amp;page_show_url=%2Fphotos%2Friccardodivirgilio%2Fsets%2F72157622817853771%2Fshow%2F&amp;page_show_back_url=%2Fphotos%2Friccardodivirgilio%2Fsets%2F72157622817853771%2F&amp;set_id=72157622817853771&amp;jump_to=\" \/><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.flickr.com\/apps\/slideshow\/show.swf?v=71649\" \/><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\" \/><embed type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"500\" height=\"400\" src=\"http:\/\/www.flickr.com\/apps\/slideshow\/show.swf?v=71649\" allowfullscreen=\"true\" flashvars=\"offsite=true&amp;lang=en-us&amp;page_show_url=%2Fphotos%2Friccardodivirgilio%2Fsets%2F72157622817853771%2Fshow%2F&amp;page_show_back_url=%2Fphotos%2Friccardodivirgilio%2Fsets%2F72157622817853771%2F&amp;set_id=72157622817853771&amp;jump_to=\"><\/embed><\/object><\/p>\n<h2><a title=\"Foto del No-B Day\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/sets\/72157622817853771\/\" target=\"_blank\">Foto della manifestazione<\/a><\/h2>\n<div id=\"setThumbs\" style=\"display: block;\">\n<div id=\"setThumbs-indv4160456425_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160456425\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 001\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160456425\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2508\/4160456425_1d538edc59_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 001\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160457637_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160457637\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 002\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160457637\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2639\/4160457637_3ef0f1a23b_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 002\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160469885_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160469885\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 003\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160469885\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2691\/4160469885_db62f48f0f_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 003\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161226676_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161226676\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 004\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161226676\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2509\/4161226676_e00515e632_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 004\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160472551_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160472551\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 005\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160472551\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2761\/4160472551_e8243f5892_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 005\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161229422_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161229422\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 006\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161229422\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2767\/4161229422_874a0124c1_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 006\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161230812_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161230812\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 007\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161230812\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2522\/4161230812_d4efd2a820_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 007\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161232158_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161232158\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 008\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161232158\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2788\/4161232158_9e12b27f02_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 008\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161233506_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161233506\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 009\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161233506\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2588\/4161233506_e9abb481cb_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 009\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161234884_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161234884\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 010\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161234884\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2627\/4161234884_c66939dd39_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 010\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160480639_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160480639\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 011\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160480639\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm5.static.flickr.com\/4040\/4160480639_878ec82294_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 011\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160481945_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160481945\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 012\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160481945\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2729\/4160481945_1c92e3bdaf_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 012\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160483403_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160483403\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 013\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160483403\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2637\/4160483403_285892c980_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 013\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160484819_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160484819\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 014\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160484819\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2732\/4160484819_b5b72514f6_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 014\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161242056_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161242056\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 015\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161242056\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2519\/4161242056_b4cc0d8d98_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 015\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161243606_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161243606\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 016\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161243606\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2627\/4161243606_47b308659d_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 016\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160489549_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160489549\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 017\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160489549\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2703\/4160489549_461222bdd9_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 017\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160490923_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160490923\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 018\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160490923\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm5.static.flickr.com\/4004\/4160490923_fe19125f52_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 018\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160518163_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160518163\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 019\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160518163\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2532\/4160518163_613fcebfe7_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 019\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160519813_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160519813\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 020\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160519813\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm5.static.flickr.com\/4002\/4160519813_935e20e4c8_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 020\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160521535_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160521535\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 021\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160521535\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2569\/4160521535_658728282f_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 021\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161279594_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161279594\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 022\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161279594\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2518\/4161279594_382bec5d5c_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 022\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160525127_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160525127\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 023\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160525127\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2518\/4160525127_ddb639c9d5_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 023\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160526735_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160526735\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 024\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160526735\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2782\/4160526735_0375901715_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 024\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161284550_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161284550\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 025\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161284550\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2687\/4161284550_1e0064d98f_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 025\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160529593_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160529593\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 026\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160529593\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm5.static.flickr.com\/4039\/4160529593_7beb6cdc01_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 026\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160531341_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160531341\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 027\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160531341\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2713\/4160531341_c700fe499d_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 027\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160533011_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160533011\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 028\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160533011\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2542\/4160533011_1c716a3253_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 028\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161290992_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161290992\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 029\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161290992\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2591\/4161290992_d402a43e3b_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 029\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160535891_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160535891\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 030\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160535891\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2630\/4160535891_380f35f25b_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 030\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160537643_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160537643\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 031\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160537643\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2546\/4160537643_bd865a2541_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 031\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160539189_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160539189\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 032\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160539189\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2634\/4160539189_7f9130e9bf_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 032\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160540763_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160540763\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 033\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160540763\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2524\/4160540763_f40d195a26_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 033\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160542263_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160542263\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 034\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160542263\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2754\/4160542263_56cf554d87_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 034\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161248256_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161248256\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 035\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161248256\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2781\/4161248256_eb6cc722d0_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 035\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160494357_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160494357\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 036\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160494357\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2748\/4160494357_328b63e694_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 036\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161251894_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161251894\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 037\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161251894\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2670\/4161251894_9224781eb7_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 037\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161253638_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161253638\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 038\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161253638\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2616\/4161253638_42061e1ef1_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 038\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160499163_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160499163\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 039\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160499163\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2634\/4160499163_5de0840583_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 039\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161256624_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161256624\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 040\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161256624\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2569\/4161256624_b45979bb5b_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 040\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161258010_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161258010\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 041\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161258010\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2670\/4161258010_7c1a1c4530_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 041\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161259782_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161259782\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 042\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161259782\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2799\/4161259782_b9c6401314_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 042\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160505203_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160505203\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 043\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160505203\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2802\/4160505203_b8c03e6dd0_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 043\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161262300_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161262300\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 044\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161262300\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2495\/4161262300_398864cc31_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 044\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160507799_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160507799\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 045\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160507799\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2670\/4160507799_14389cbb7c_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 045\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4160509211_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4160509211\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 046\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4160509211\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2545\/4160509211_138b652afe_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 046\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161266864_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161266864\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 047\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161266864\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2589\/4161266864_ee93332d97_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 047\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161269034_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161269034\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 048\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161269034\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2718\/4161269034_5182ed035f_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 048\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161271140_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161271140\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 049\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161271140\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2746\/4161271140_fa966f15c5_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 049\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<div id=\"setThumbs-indv4161272904_div\" style=\"float: left;\"><span id=\"photo_thumb4161272904\" style=\"position: relative; display: block;\"><a style=\"color: #0063dc; text-decoration: underline; background-color: transparent; outline-width: 0px; outline-style: initial; outline-color: initial;\" title=\"Immagine 050\" href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4161272904\/in\/set-72157622817853771\/\"><img style=\"margin-top: 0px; margin-right: 0px; margin-bottom: 3px; margin-left: 3px; border: initial none initial;\" src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2514\/4161272904_5bc7c77987_s.jpg\" border=\"0\" alt=\"Immagine 050\" width=\"75\" height=\"75\" \/><\/a><\/span><\/div>\n<\/div>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sat, 05 Dec 2009 23:27:28 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sat, 05 Dec 2009 23:27:28 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sat, 05 Dec 2009 23:27:28 +0000","published_by":1},{"id":255,"title":"Il processo breve","slug":"ma-non-ero-il-premier-piu-amato","markdown":"\nPovero. Un atto increscioso, me ne dispiaccio.  \n Il caro Silvio gira per le strade raccontando a tutti che la sua popolarit\u00e0 \u00e8 alle stelle, che **la maggioranza degli italiani \u00e8 con lui.**  \n Lo ha raccontato a tutti ed ora ci crede anche lui.  \n**Che peccato scontrarsi con la realt\u00e0.**  \n*Nessuno mi capisce.*  \n Povero Premier, la solita vittima.\n\n[![Ma non ero il premier pi\u00f9 amato?](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2661\/4185355710_4680ec825c_o.png)](http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4185355710\/ \"Ma non ero il premier pi\u00f9 amato? by riccardodivirgilio, on Flickr\")\n\nQuando vai in giro fra la gente raccogli solo fischi, insulti e statuette.  \n**Perch\u00e8 sei solo chiacchiere e prescrizione, chiacchiere e prescrizione.**\n\n\n","html":"<p>Povero. Un atto increscioso, me ne dispiaccio.<br \/>\nIl caro Silvio gira per le strade raccontando a tutti che la sua popolarit\u00e0 \u00e8 alle stelle, che <strong>la maggioranza degli italiani \u00e8 con lui.<\/strong><br \/>\nLo ha raccontato a tutti ed ora ci crede anche lui.<br \/>\n<strong>Che peccato scontrarsi con la realt\u00e0.<\/strong><br \/>\n<em>Nessuno mi capisce.<\/em><br \/>\nPovero Premier, la solita vittima.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/riccardodivirgilio\/4185355710\/\" title=\"Ma non ero il premier pi\u00f9 amato? by riccardodivirgilio, on Flickr\"><img src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2661\/4185355710_4680ec825c_o.png\" width=\"525\" height=\"393\" alt=\"Ma non ero il premier pi\u00f9 amato?\" \/><\/a><\/p>\n<p>Quando vai in giro fra la gente raccogli solo fischi, insulti e statuette.<br \/>\n<strong>Perch\u00e8 sei solo chiacchiere e prescrizione, chiacchiere e prescrizione.<\/strong><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 14 Dec 2009 18:58:58 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 14 Dec 2009 18:58:58 +0000","updated_by":1,"published_at":"Mon, 14 Dec 2009 18:58:58 +0000","published_by":1},{"id":272,"title":"Rivoglio forza italia.","slug":"rivoglio-forza-italia","markdown":"\nManca poco al mondiale e quindi\u2026 FORZAITALIAAAAAAAAA\u2026! (tirando fuori la lingua come il grande Gassman all\u2019Olimpico nei Mostri).\n\n![](http:\/\/www.monkeyonboard.com\/blog\/germania_2006\/vittoria.jpg \"Nazionale\")\n\nEh No. Da quando il senatore della Repubblica Marcello Dell\u2019Utri fond\u00f2 Forza Italia non abbiamo pi\u00f9 potuto gridare forza italia. Forza azzurri, spigni italia, avanti stivale vanno ancora bene, ma non forza italia, proprio no.\u00a0 Stavo studiando per la maturit\u00e0 quando apparvero i primi manifesti per strada e la campagna fun ben lanciata. Ricordo dei bambini con la scritta Forza Itaia che destavano curiosit\u00e0, tenerezza e stupore per la quantit\u00e0 in giro per le strade. Da quel momento non abbiamo pi\u00f9 potuto usare il nostro slogan, se no avremmo fatto pubblicit\u00e0 al partito. Pazienza.\n\n60 milioni di persone hanno comunque bandiere, cori e quindi tutti mandammo gi\u00f9 il boccone amaro, anche perch\u00e8 avevamo il nostro inno nazionale. Certo Bossi lo vorrebbe cambiare, cos\u00ec come il Marchese del Grillo pensi sia una marcia per andare al Divino Amore, ma a me piace. Mi emoziona. Ogni volta che giocano i nostri alzo il volume, ascolto, canticchio, mi sento italiano, insomma sono orgoglioso del nostro inno.\n\nSuccede altro per\u00f2. Calzedonia lo comincia ad utilizzare per una campagna pubblicitaria. Eh no, stavolta no. Stavolta non vorremmo mica fare pubblicit\u00e0 a delle autoreggenti cantando il nostro inno nazionale?!? Viene pure storpiato per dargli un valore diverso, come se in questo modo lo si potesse utilizzare senza problemi. Il braccio duro della legge per\u00f2 stavolta si fa sotto e censura lo spot, perch\u00e8 si tratta di *appropriazione di un valore condiviso ed appartenente ad un\u2019intera nazione*.\n\nForza italia allora? Forza italia \u00e8 ***espressione simbolica popolare nazionale mediante la quale i cittadini inneggiano al valore della propria nazione e si incoraggiano vicendevolmente.*\n\nForza italia quindi mi \u00e8 stato tolto illegalmente. Forza italia era il mio, il nostro, del popolo. Forza italia era un valore da difendere. Forza italia dovrebbe essere l\u2019articolo 140 della Costituzione. Rivoglio forza italia.\n\n\n","html":"<p>Manca poco al mondiale e quindi&#8230; FORZAITALIAAAAAAAAA&#8230;! (tirando fuori la lingua come il grande Gassman all&#8217;Olimpico nei Mostri).<\/p>\n<p><img class=\"alignnone\" title=\"Nazionale\" src=\"http:\/\/www.monkeyonboard.com\/blog\/germania_2006\/vittoria.jpg\" alt=\"\" width=\"487\" height=\"321\" \/><\/p>\n<p>Eh No. Da quando il senatore della Repubblica Marcello Dell&#8217;Utri fond\u00f2 Forza Italia non abbiamo pi\u00f9 potuto gridare forza italia. Forza azzurri, spigni italia, avanti stivale vanno ancora bene, ma non forza italia, proprio no.\u00a0 Stavo studiando per la maturit\u00e0 quando apparvero i primi manifesti per strada e la campagna fun ben lanciata. Ricordo dei bambini con la scritta Forza Itaia che destavano curiosit\u00e0, tenerezza e stupore per la quantit\u00e0 in giro per le strade. Da quel momento non abbiamo pi\u00f9 potuto usare il nostro slogan, se no avremmo fatto pubblicit\u00e0 al partito. Pazienza.<\/p>\n<p>60 milioni di persone hanno comunque bandiere, cori e quindi tutti mandammo gi\u00f9 il boccone amaro, anche perch\u00e8 avevamo il nostro inno nazionale. Certo Bossi lo vorrebbe cambiare, cos\u00ec come il Marchese del Grillo pensi sia una marcia per andare al Divino Amore, ma a me piace. Mi emoziona. Ogni volta che giocano i nostri alzo il volume, ascolto, canticchio, mi sento italiano, insomma sono orgoglioso del nostro inno.<\/p>\n<p>Succede altro per\u00f2. Calzedonia lo comincia ad utilizzare per una campagna pubblicitaria. Eh no, stavolta no. Stavolta non vorremmo mica fare pubblicit\u00e0 a delle autoreggenti cantando il nostro inno nazionale?!? Viene pure storpiato per dargli un valore diverso, come se in questo modo lo si potesse utilizzare senza problemi. Il braccio duro della legge per\u00f2 stavolta si fa sotto e censura lo spot, perch\u00e8 si tratta di <em>appropriazione di un valore condiviso ed appartenente ad un&#8217;intera nazione<\/em>.<\/p>\n<p>Forza italia allora? Forza italia \u00e8 <em> <\/em><em>espressione simbolica popolare nazionale mediante la quale i cittadini inneggiano al valore della propria nazione e si incoraggiano vicendevolmente.<\/em><\/p>\n<p>Forza italia quindi mi \u00e8 stato tolto illegalmente. Forza italia era il mio, il nostro, del popolo. Forza italia era un valore da difendere. Forza italia dovrebbe essere l&#8217;articolo 140 della Costituzione. Rivoglio forza italia.<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":2,"created_at":"Sat, 13 Feb 2010 19:56:01 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sat, 13 Feb 2010 19:56:01 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sat, 13 Feb 2010 19:56:01 +0000","published_by":1},{"id":287,"title":"Tre milioni e mezzo di smart a Roma!","slug":"tre-milioni-e-mezzo-di-smart-a-roma","markdown":"\nSilvio \u00e8 riuscito nell\u2019incredibile. Grazie alle sue abilit\u00e0 di abile comunicatore, \u00e8 riuscito a risvegliare negli italiani il bisogno di piazza, di spazio sociale dove proporre, incontrarsi, crescere insieme.\n\n**Una comunicazione nuova, che si rivolge alle nuove generazioni**, disuilluse da una politica ormai fatta solo di intercettazioni, calunnie e di cose che poco hanno a che fare con i cittadini.\n\nQuindi Silvio ha chiesto ai giovani di scendere in piazza, comodamente in Smart.  \n**Tutti a \u00a0manifestare, ma con stile.**\n\n[![Basta con queste zecche di merda](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2701\/4447125317_93abb38303.jpg)](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2701\/4447125317_93abb38303_b.jpg \"Basta con queste zecche di merda\")\n\n**Chi lo ha detto che in piazza ci scendono solo le zecche, gli abitanti dei centri sociali, gli alcolizzati con i cani?**  \n Dimostramogli che hanno torto, scendiamo in piazza. Con stile.\n\n[![Scendi in piazza. In smart!](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2766\/4447124463_09148755b8.jpg)](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2766\/4447124463_09148755b8_b.jpg \"Scendi in piazza. In smart!\")\n\nOggi, 20 marzo, ben **tre milioni e mezzo di smart hanno bloccato tutta Roma!  \n<span style=\"font-weight: normal;\">Il popolo delle libert\u00e0, \u00e8 presente e sotto gli occhi di tutti. Di tutti quelli che dicono che Berlusconi \u00e8 morto e che appartiene al passato.<\/span>**\n\n[![Le forze dell'ordine](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2677\/4447125589_c1a0b2bab1_o.png)](http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2677\/4447125589_c1a0b2bab1_o.png \"Le forze dell'ordine\")\n\nLa polizia ha svolto un eccellente servizio d\u2019ordine grazie alle nuove vetture in dotazione.\n\n\n","html":"<p>Silvio \u00e8 riuscito nell&#8217;incredibile. Grazie alle sue abilit\u00e0 di abile comunicatore, \u00e8 riuscito a risvegliare negli italiani il bisogno di piazza, di spazio sociale dove proporre, incontrarsi, crescere insieme.<\/p>\n<p><strong>Una comunicazione nuova, che si rivolge alle nuove generazioni<\/strong>, disuilluse da una politica ormai fatta solo di intercettazioni, calunnie e di cose che poco hanno a che fare con i cittadini.<\/p>\n<p>Quindi Silvio ha chiesto ai giovani di scendere in piazza, comodamente in Smart.<br \/>\n<strong>Tutti a \u00a0manifestare, ma con stile.<\/strong><\/p>\n<p><a title=\"Basta con queste zecche di merda\" rel=\"shadowbox[berluscasmart]\" href=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2701\/4447125317_93abb38303_b.jpg\"><img src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2701\/4447125317_93abb38303.jpg\" alt=\"Basta con queste zecche di merda\" width=\"500\" height=\"326\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Chi lo ha detto che in piazza ci scendono solo le zecche, gli abitanti dei centri sociali, gli alcolizzati con i cani?<\/strong><br \/>\nDimostramogli che hanno torto, scendiamo in piazza. Con stile.<\/p>\n<p><a title=\"Scendi in piazza. In smart!\" rel=\"shadowbox[berluscasmart]\" href=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2766\/4447124463_09148755b8_b.jpg\"><img src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2766\/4447124463_09148755b8.jpg\" alt=\"Scendi in piazza. In smart!\" width=\"500\" height=\"422\" \/><\/a><\/p>\n<p>Oggi, 20 marzo, ben <strong>tre milioni e mezzo di smart hanno bloccato tutta Roma!<br \/>\n<span style=\"font-weight: normal;\">Il popolo delle libert\u00e0, \u00e8 presente e sotto gli occhi di tutti. Di tutti quelli che dicono che Berlusconi \u00e8 morto e che appartiene al passato.<\/span> <\/strong><\/p>\n<p><a title=\"Le forze dell'ordine\" rel=\"shadowbox[berluscasmart]\" href=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2677\/4447125589_c1a0b2bab1_o.png\"><img src=\"http:\/\/farm3.static.flickr.com\/2677\/4447125589_c1a0b2bab1_o.png\" alt=\"Le forze dell'ordine\" width=\"506\" height=\"443\" \/><\/a><\/p>\n<p>La polizia ha svolto un eccellente servizio d&#8217;ordine grazie alle nuove vetture in dotazione.<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sat, 20 Mar 2010 15:43:48 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sat, 20 Mar 2010 15:43:48 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sat, 20 Mar 2010 15:43:48 +0000","published_by":1},{"id":300,"title":"Disparit\u00e0 di trattamento","slug":"disparita-di-trattamento","markdown":"\nLe ultime sentenze italiane in campo di internet e di informazione sono molto creative.  \n Sono sentenze che tutti gli osservatori internazionali guardano con stupore e preoccupazione per le ripercussioni che possono avere sul diritto.\n\nVi metto la prima, il famoso processo a Google (il link non serve, cercatelo su google) \u00e8 arrivato a condanna, Google \u00e8 stata condannata.\n\n> Tre dirigenti Google (all\u2019epoca dei fatti) sono stati condannati dal Tribunale di Milano per il caso aperto dalla diffusione in Rete, nel 2006, di un video in cui un giovane disabile di Torino veniva vessato dai compagni di scuola. Si tratterebbe del primo procedimento penale, anche a livello internazionale, che vede imputati responsabili di Google per dei contenuti postati dagli utenti.  \n> [Punto informatico](http:\/\/punto-informatico.it\/2819031\/PI\/News\/caso-vividown-intermediario-responsabile.aspx)\n\nSe una persona \u00e8 riuscita a far condannare Google per una cosa del genere, dal punto di vista giuridico \u00e8 possibile accostare a mio parere i seguenti casi.\n\n- Una persona entra in un bar e bestemmia. Il bar viene multato.\n- Un maniaco entra in un cinema e si fa una sega. Il cinema viene chiuso.\n- Una persona entra in autostrada con un cadavere nel bagagliaio. L\u2019addetto al casello viene incriminato per complicit\u00e0 in omicidio.\n- Un vandalo scrive sul muro di un ospedale \u201cla fica puzza\u201d, il giorno dopo viene chiuso tutto il reparto.\n- Un utente masterizza \u201cIl Gladiatore\u201d di Ridley Scott su un Dvd Sony, la Sony viene multata per non aver vigiliato sul contenuto del suo supporto.\n\nAumentiamo di livello.\n\n> ![](http:\/\/www.padova24ore.it\/images\/stories\/generiche\/iphone-mobile-porn-.jpg \"Porno iphone\")A 13 anni inviava sue foto porno in cambio di ricariche del cellulare,prima ai compagni di scuola, poi ad altri giovani in Friuli e Veneto.La vicenda \u2013 riferita da Messaggero Veneto e Gazzettino \u2013 e\u2019 stata scoperta dai carabinieri di Tolmezzo che hanno sequestrato decine di telefonini e hard disc con foto e filmati della 13enne.Indagate 34 persone:29 sono minori,cinque hanno da poco superato i 18 anni.L\u2019inchiesta scattata dopo un monitoraggio in alcuni comuni della fascia collinare friulana.  \n> [Ansa](http:\/\/www.ansa.it\/web\/notizie\/regioni\/friuliveneziagiulia\/2010\/04\/14\/visualizza_new.html_1762511719.html)\n\nQuindi **i genitori potrebbero far causa alla vodafone (od al tronchetto) per non aver vigilato sul contenuto degli mms porno** della loro figlia minorenne.\n\nSiccome non esiste ancora una tecnologia in grado di filtrare e riconoscere i contenuti degli utenti (e spero che non esister\u00e0 mai), o si dichiara Youtube illegale o si permette a Youtube di continuare ad esistere.\n\nE\u2019 follia. Come si fa a condannare chi fornisce uno strumento, che come tutti gli strumenti astratti pu\u00f2 essere usati in modi osceni?  \n**Chi usa un coltello per accoltellare ne risponde personalmente**. O no?\n\nAggiornamento:  \n[Svezia, google \u00e8 accusata di diffamazione](http:\/\/punto-informatico.it\/2870937\/PI\/News\/svezia-google-accusata-diffamazione.aspx)\n\nGoogle \u00e8 stata accusata di diffamazione da una imprenditore svedese perch\u00e8 su internet si trovano dei blog che lo accusano (ingiustamente dice lui) di pedofilia.  \n A quanto pare fare queste cause sembra essere redditizio. Non a caso a farla \u00e8 un imprenditore.\n\n\n","html":"<p>Le ultime sentenze italiane in campo di internet e di informazione sono molto creative.<br \/>\nSono sentenze che tutti gli osservatori internazionali guardano con stupore e preoccupazione per le ripercussioni che possono avere sul diritto.<\/p>\n<p>Vi metto la prima, il famoso processo a Google (il link non serve, cercatelo su google) \u00e8 arrivato a condanna, Google \u00e8 stata condannata.<\/p>\n<blockquote><p>Tre dirigenti Google (all&#8217;epoca dei fatti) sono stati condannati dal Tribunale di Milano per il caso aperto dalla diffusione in Rete, nel 2006, di un video in cui un giovane disabile di Torino veniva vessato dai compagni di scuola. Si tratterebbe del primo procedimento penale, anche a livello internazionale, che vede imputati responsabili di Google per dei contenuti postati dagli utenti.<br \/>\n<a href=\"http:\/\/punto-informatico.it\/2819031\/PI\/News\/caso-vividown-intermediario-responsabile.aspx\">Punto informatico<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p>Se una persona \u00e8 riuscita a far condannare Google per una cosa del genere, dal punto di vista giuridico \u00e8 possibile accostare a mio parere i seguenti casi.<\/p>\n<ul>\n<li>Una persona entra in un bar e bestemmia. Il bar viene multato.<\/li>\n<li>Un maniaco entra in un cinema e si fa una sega. Il cinema viene chiuso.<\/li>\n<li>Una persona entra in autostrada con un cadavere nel bagagliaio. L&#8217;addetto al casello viene incriminato per complicit\u00e0 in omicidio.<\/li>\n<li>Un vandalo scrive sul muro di un ospedale &#8220;la fica puzza&#8221;, il giorno dopo viene chiuso tutto il reparto.<\/li>\n<li>Un utente masterizza &#8220;Il Gladiatore&#8221; di Ridley Scott su un Dvd Sony, la Sony viene multata per non aver vigiliato sul contenuto del suo supporto.<\/li>\n<\/ul>\n<p>Aumentiamo di livello.<\/p>\n<blockquote><p><img class=\"alignright\" style=\"padding-left:10px\" title=\"Porno iphone\" src=\"http:\/\/www.padova24ore.it\/images\/stories\/generiche\/iphone-mobile-porn-.jpg\" alt=\"\" width=\"254\" height=\"300\" \/>A 13 anni inviava sue foto porno in cambio di ricariche del cellulare,prima ai compagni di scuola, poi ad altri giovani in Friuli e Veneto.La vicenda &#8211; riferita da Messaggero Veneto e Gazzettino &#8211; e&#8217; stata scoperta dai carabinieri di Tolmezzo che hanno sequestrato decine di telefonini e hard disc con foto e filmati della 13enne.Indagate 34 persone:29 sono minori,cinque hanno da poco superato i 18 anni.L&#8217;inchiesta scattata dopo un monitoraggio in alcuni comuni della fascia collinare friulana.<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.ansa.it\/web\/notizie\/regioni\/friuliveneziagiulia\/2010\/04\/14\/visualizza_new.html_1762511719.html\">Ansa<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p>Quindi <strong>i genitori potrebbero far causa alla vodafone (od al tronchetto) per non aver vigilato sul contenuto degli mms porno<\/strong> della loro figlia minorenne.<\/p>\n<p>Siccome non esiste ancora una tecnologia in grado di filtrare e riconoscere i contenuti degli utenti (e spero che non esister\u00e0 mai), o si dichiara Youtube illegale o si permette a Youtube di continuare ad esistere.<\/p>\n<p>E&#8217; follia. Come si fa a condannare chi fornisce uno strumento, che come tutti gli strumenti astratti pu\u00f2 essere usati in modi osceni?<br \/>\n<strong>Chi usa un coltello per accoltellare ne risponde personalmente<\/strong>. O no?<\/p>\n<p>Aggiornamento:<br \/>\n<a href=\"http:\/\/punto-informatico.it\/2870937\/PI\/News\/svezia-google-accusata-diffamazione.aspx\">Svezia, google \u00e8 accusata di diffamazione<\/a><\/p>\n<p>Google \u00e8 stata accusata di diffamazione da una imprenditore svedese perch\u00e8 su internet si trovano dei blog che lo accusano (ingiustamente dice lui) di pedofilia.<br \/>\nA quanto pare fare queste cause sembra essere redditizio. Non a caso a farla \u00e8 un imprenditore.<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Thu, 29 Apr 2010 22:19:05 +0000","created_by":1,"updated_at":"Thu, 29 Apr 2010 22:19:05 +0000","updated_by":1,"published_at":"Thu, 29 Apr 2010 22:19:05 +0000","published_by":1},{"id":316,"title":"Intercettazioni? Si ma con la liberatoria della privacy","slug":"intercettazioni-si-ma-con-la-liberatoria-della-privacy","markdown":"\nVisti i notevoli battibecchi sterili sul decreto intrecettazioni in vaglio al Senato, Impazzito.it vuole lanciare la sua proposta di emendamento.\n\n**La proposta \u00e8 molto semplice e garantisce che le intercettazioni vengano fatte tutelando il diritto alla privacy del cittadino.**\n\n![](http:\/\/filcusum.files.wordpress.com\/2009\/06\/intercettazioni.jpg \"Intercettazioni\")\n\nDopo che la conversazione \u00e8 avvenuta un operatore dei Carabinieri (o altro appaltatore del servizio) i occuper\u00e0 di chiamare gli intercettati per farsi convalidare la liberatoria sulla privacy.\n\nEsempio concreto:\n\n> Intercettato 1: Alla Ferratella occupati di sta roba del terremoto perch\u00e9 qui bisogna partire in quarta subito, non \u00e8 che c\u2019\u00e8 un terremoto al giorno  \n>  Intercettato 2: Lo so (ride)  \n>  Intercettato 1: Per carit\u00e0, poveracci  \n>  Intercettato 2: Va bu\u00f2  \n>  Intercettato 1: Io stamattina ridevo alle tre e mezzo dentro al letto\n> \n> Operatore carabiniere: **Salve qui \u00e8 l\u2019arma dei carabinieri, la vostra conversazione \u00e8 stata intercettata, accetta il trattamento dei dati personali e la pubblicazione della conversazione?**  \n>  Intercettato 1: No  \n>  Intercettato 2: Si\n> \n> Operatore carabiniere: Ai sensi del decreto legislativo 30 giugno 2003, n. 196 dichiaro la conversazione non pubblicabile a causa della mancata autorizzazione alla divulgazione dei dati personali da parte di tutte le parti interessate. Arrivedeci.\n\nMi sembra la soluzione migliore, *cosa ne pensate?*\n\n\n","html":"<p>Visti i notevoli battibecchi sterili sul decreto intrecettazioni in vaglio al Senato, Impazzito.it vuole lanciare la sua proposta di emendamento.<\/p>\n<p><strong>La proposta \u00e8 molto semplice e garantisce  che le intercettazioni vengano fatte tutelando il diritto alla privacy del cittadino.<\/strong><\/p>\n<p><img alt=\"\" src=\"http:\/\/filcusum.files.wordpress.com\/2009\/06\/intercettazioni.jpg\" title=\"Intercettazioni\" class=\"alignnone\" width=\"500\" height=\"354\" \/><\/p>\n<p>Dopo che la conversazione \u00e8 avvenuta un operatore dei Carabinieri (o altro appaltatore del servizio) i occuper\u00e0 di chiamare gli intercettati per farsi convalidare la liberatoria sulla privacy.<\/p>\n<p>Esempio concreto:<\/p>\n<blockquote><p>Intercettato 1: Alla Ferratella occupati di sta roba del terremoto perch\u00e9 qui bisogna partire in quarta subito, non \u00e8 che c\u2019\u00e8 un terremoto al giorno<br \/>\nIntercettato 2: Lo so (ride)<br \/>\nIntercettato 1: Per carit\u00e0, poveracci<br \/>\nIntercettato 2: Va bu\u00f2<br \/>\nIntercettato 1: Io stamattina ridevo alle tre e mezzo dentro al letto<\/p>\n<p>Operatore carabiniere: <strong>Salve qui \u00e8 l&#8217;arma dei carabinieri, la vostra conversazione \u00e8 stata intercettata, accetta il trattamento dei dati personali e la pubblicazione della conversazione?<\/strong><br \/>\nIntercettato 1: No<br \/>\nIntercettato 2: Si<\/p>\n<p>Operatore carabiniere: Ai sensi del decreto legislativo 30 giugno 2003, n. 196 dichiaro la conversazione non pubblicabile a causa della mancata autorizzazione alla divulgazione dei dati personali da parte di tutte le parti interessate. Arrivedeci.<\/p><\/blockquote>\n<p>Mi sembra la soluzione migliore, <em>cosa ne pensate?<\/em><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 31 May 2010 20:52:17 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 31 May 2010 20:52:17 +0000","updated_by":1,"published_at":"Mon, 31 May 2010 20:52:17 +0000","published_by":1},{"id":325,"title":"Premio impazzito.it: Daniele Martinelli","slug":"premio-impazzito-it-daniele-martinelli","markdown":"\nSignori e signori, il premio impazzito.it del mese lo vince a mani basse Daniele Martinelli.\n\n**Per chi non lo conoscesse \u00e8 un giornalista con i controcoglioni, ed un libero pensatore.**\n\nParecchio libero, dato che si \u00e8 espresso in una grande invettiva epica contro Taricone, che viene usato dalle tv minzoliniane per distogliere l\u2019attenzione dalle malefatte del governo.\n\n<figure class=\"thumbnail wp-caption alignnone\" id=\"attachment_330\" style=\"width: 367px\">[![Daniele Martinelli \u00e8 Completamente Impazzito](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/07\/Daniele-Martinelli.jpg \"Daniele-Martinelli\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/07\/Daniele-Martinelli.jpg)<figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Daniele Martinelli \u00e8 Completamente Impazzito<\/figcaption><\/figure>Un suo post finisce cos\u00ec.\n\n> Per me non fa differenza vita e morte. Un valido pirla da vivo rimane valido pirla anche da morto. Pure qui, in questa penisola di falsi miti, di luoghi comuni e di non luogo a procedere, ammorbata da un esercito di tele-deficienti dediti all\u2019applauso e al vacuo piagnisteo.  \n>  La sua rovinosa caduta, caro Taricone, rimarr\u00e0 purtroppo la miglior trasposizione dell\u2019Italia berlusconiana e post ideologica che andiamo vivendo. Pur non avendola mai conosciuta, caro Taricone, le posso dire che quello schianto a terra diffuso a reti unificate \u00e8 stato il milgior reality italiano che lei poteva offrire alla platea. Una fine silenziosa, degna di citazione eroica pure da parte di Dell\u2019Utri, che assieme all\u2019esercito di inguaribili tele-consumatori la ricorder\u00e0 nel suo essere \u201cTaricone\u201c: un effimera icona di un popolo senza anticorpi plagiato dal piano di rinascita piduista, che fa del silenzio dell\u2019informazione l\u2019antidoto al fingere di non sapere. Mi sa che Vittorio Mangano fu davvero un eroe\u2026\n> \n> <small>[Lettera a Pietro Taricone \u2013 Daniele Martinelli](http:\/\/www.danielemartinelli.it\/2010\/07\/03\/lettera-a-pietro-taricone\/)<\/small>\n\nFino a qui un genio assoluto, ed anche solo questo post sarebbe bastato per vincere con ampio scarto sui concorrenti.  \n Ma lui, non contento di essere stato insultato da quasi tutti quelli che hanno commentato, ha scritto un altro post dal titolo [Comunicato per telerincoglioniti](http:\/\/www.danielemartinelli.it\/2010\/07\/04\/comunicato-per-telerincoglioniti\/).\n\nQuesto \u00e8 l\u2019incipit:\n\n> Nei licei un tema su tre \u00e8 stato insufficiente. La nuova generazione di **taricoglioni** non sa scrivere. E probabimente nemmeno leggere.\n\nUno dei requisiti del premio impazzito.it \u00e8 l\u2019uso di un linguaggio a connessioni orizzontali, completamente fuori dagli schemi.  \n Qui abbiamo di fronte ad un vero innovatore: **taricoglioni**.  \n Genio.\n\nPoi l\u2019articolo termina cos\u00ec:\n\n> Chiudo qui con l\u2019argomento. Gli insulti dell\u2019esercito di tarigenuflessi, su questo mio libero e gratuito spazio di pensiero, saranno opportunamente cancellati. Anzi, da questo post i commenti andranno in coda di moderazione tranne quelli di coloro che si qualificheranno con nome, cognome e indirizzo mail raggiungibile. Gli altri, tutti a fanculo, o magari sui banchi a imparare a leggere e a scrivere.\n> \n> <small>[Comunicato per telerincoglioniti \u2013 Daniele Martinelli](http:\/\/www.danielemartinelli.it\/2010\/07\/04\/comunicato-per-telerincoglioniti\/)<\/small>\n\nChe dire\u2026** la giuria non ha dubbi ed assegna a Daniele Martinelli il premio impazzito del mese**.\n\nCongratulazioni e buona meningite, *Daniele*!\n\n\n","html":"<p>Signori e signori, il premio impazzito.it del mese lo vince a mani basse Daniele Martinelli.<\/p>\n<p><strong>Per chi non lo conoscesse \u00e8 un giornalista con i controcoglioni, ed un libero pensatore.<\/strong><\/p>\n<p>Parecchio libero, dato che si \u00e8 espresso in una grande invettiva epica contro Taricone, che viene usato dalle tv minzoliniane per distogliere l&#8217;attenzione dalle malefatte del governo.<\/p>\n<figure id=\"attachment_330\" class=\"thumbnail wp-caption alignnone\" style=\"width: 367px\"><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/07\/Daniele-Martinelli.jpg\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/07\/Daniele-Martinelli.jpg\" alt=\"Daniele Martinelli \u00e8 Completamente Impazzito\" title=\"Daniele-Martinelli\" width=\"367\" height=\"258\" class=\"size-full wp-image-330\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Daniele Martinelli \u00e8 Completamente Impazzito<\/figcaption><\/figure>\n<p>Un suo post finisce cos\u00ec. <\/p>\n<blockquote><p>Per me non fa differenza vita e morte. Un valido pirla da vivo rimane valido pirla anche da morto. Pure qui, in questa penisola di falsi miti, di luoghi comuni e di non luogo a procedere, ammorbata da un esercito di tele-deficienti dediti all\u2019applauso e al vacuo piagnisteo.<br \/>\nLa sua rovinosa caduta, caro Taricone, rimarr\u00e0 purtroppo la miglior trasposizione dell\u2019Italia berlusconiana e post ideologica che andiamo vivendo. Pur non avendola mai conosciuta, caro Taricone, le posso dire che quello schianto a terra diffuso a reti unificate \u00e8 stato il milgior reality italiano che lei poteva offrire alla platea. Una fine silenziosa, degna di citazione eroica pure da parte di Dell\u2019Utri, che assieme all\u2019esercito di inguaribili tele-consumatori la ricorder\u00e0 nel suo essere \u201cTaricone\u201c: un effimera icona di un popolo senza anticorpi plagiato dal piano di rinascita piduista, che fa del silenzio dell\u2019informazione l\u2019antidoto al fingere di non sapere. Mi sa che Vittorio Mangano fu davvero un eroe\u2026<\/p>\n<p><small><a href=\"http:\/\/www.danielemartinelli.it\/2010\/07\/03\/lettera-a-pietro-taricone\/\">Lettera a Pietro Taricone &#8211; Daniele Martinelli<\/a><\/small>\n<\/p><\/blockquote>\n<p>Fino a qui un genio assoluto, ed anche solo questo post sarebbe bastato per vincere con ampio scarto sui concorrenti.<br \/>\nMa lui, non contento di essere stato insultato da quasi tutti quelli che hanno commentato, ha scritto un altro post dal titolo <a href=\"http:\/\/www.danielemartinelli.it\/2010\/07\/04\/comunicato-per-telerincoglioniti\/\">Comunicato per telerincoglioniti<\/a>.<\/p>\n<p>Questo \u00e8 l&#8217;incipit:<\/p>\n<blockquote><p>Nei licei un tema su tre \u00e8 stato insufficiente. La nuova generazione di <strong>taricoglioni<\/strong> non sa scrivere. E probabimente nemmeno leggere. <\/p><\/blockquote>\n<p>Uno dei requisiti del premio impazzito.it \u00e8 l&#8217;uso di un linguaggio a connessioni orizzontali, completamente fuori dagli schemi.<br \/>\nQui abbiamo di fronte ad un vero innovatore: <strong>taricoglioni<\/strong>.<br \/>\nGenio.<\/p>\n<p>Poi l&#8217;articolo termina cos\u00ec:<\/p>\n<blockquote><p>Chiudo qui con l\u2019argomento. Gli insulti dell\u2019esercito di tarigenuflessi, su questo mio libero e gratuito spazio di pensiero, saranno opportunamente cancellati. Anzi, da questo post i commenti andranno in coda di moderazione tranne quelli di coloro che si qualificheranno con nome, cognome e indirizzo mail raggiungibile. Gli altri, tutti a fanculo, o magari sui banchi a imparare a leggere e a scrivere.<\/p>\n<p><small><a href=\"http:\/\/www.danielemartinelli.it\/2010\/07\/04\/comunicato-per-telerincoglioniti\/\">Comunicato per telerincoglioniti &#8211; Daniele Martinelli<\/a><\/small>\n<\/p><\/blockquote>\n<p>Che dire&#8230;<strong> la giuria non ha dubbi ed assegna a Daniele Martinelli il premio impazzito del mese<\/strong>.<\/p>\n<p>Congratulazioni e buona meningite, <em>Daniele<\/em>!<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 05 Jul 2010 20:41:33 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 05 Jul 2010 20:41:33 +0000","updated_by":1,"published_at":"Mon, 05 Jul 2010 20:41:33 +0000","published_by":1},{"id":336,"title":"La fabbrica delle idee","slug":"la-fabbrica-delle-idee","markdown":"\n**Ogni potere che domina fabbrica un ideologia che lo giustifichi e lo sostenga.**  \n Le idee sono libere solo quando non hanno interessi da difendere, le mie idee possono essere considerate tali (fino a prova contraria).  \n Diffidate da filantropi industriali, dai pensatori col colletto bianco, perch\u00e8 spesso non parlano per conto proprio, ma per conto delle azioni che posseggono.\n\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/10\/2006_v_for_vendetta_036.jpg \"J056-24ac\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/10\/2006_v_for_vendetta_036.jpg)\n\n**Ad esempio la libert\u00e0, quella di commercio, di iniziativa e di pensiero \u00e8 stata creata dagli industriali, e serviva a giustificare il nuovo potere nascente, quello del denaro.** Non pi\u00f9 diritti divini, non pi\u00f9 diritti di sangue, ma un nuovo potere, che doveva portare dei bifolchi arricchiti da ferrovie e carbone allo stesso tavolo con nobili e marchesi. Il potere si era spostato dai possedienti terrieri agli industriali.  \n Questo accadeva molto tempo fa, ed il tipo che ha postulato queste teorie (vi aiuto: comincia con la M e finisce con la X) non ha vissuto i nostri tempi.  \n Ma la sua teoria, quella materialistica, \u00e8 sempre valida. Le idee che dominano sono prodotte da chi domina e da chi ha il potere per diffonderle. Questo non vuol dire assolutamente che siano giuste, vere o sbagliate. Sono le idee della classe dominante, che le utilizza per garantirsi l\u2019esistenza.  \n**Oggi, nel paese della pizza, una fabbrica delle idee lavora giorno e notte per garantire l\u2019esistenza della classe che domina.**  \n Perch\u00e8 nel nostro paese non \u00e8 l\u2019industria a comandare, o almeno non quella capitalista.  \n Potremmo chiamare questo potere Mafia, un tipo di potere che mischia mezzi di produzione a diritti di sangue.  \n Questa classe dominante ha un idea molto semplice: **il fine giustifica i mezzi**.  \n Questo tipo di pensiero ammette che diritti civili, costituzionali possano essere calpestati in vista di un bene superiore.  \n In nome di beni quali la governabilit\u00e0, la sicurezza, le emergenze vengono sospesi i diritti di persone, per avere la libert\u00e0 di agire.  \n**Questo tipo di classe dominante si comporta come un padre**, che ordina ai propri figli come debbano comportarsi, ma come ogni padre impone delle regole che poi lui non rispetta.  \n E\u2019 la logica dell\u2019esercito. Un soldato subisce umiliazioni ed ordini, sapendo che un giorno sar\u00e0 lui ad imporre umiliazioni ed ordini. Nel nostro paese devi avere un solo comportamento: voltati, non pensare, obbedisci. Un giorno (quando io sar\u00f2 morto) sarai tu a comandare. Tutto il resto non conta.  \n**Il nostro paese non ha mai avuto un illuminismo.**  \n I cittadini in questo paese non sono mai stati trattati come persone adulte.  \n In questo paese le persone vogliono solo essere protette, vogliono uno stato che gli garantisca una casa, un pasto, un letto.  \n**In questo paese le persone non vogliono la responsabilit\u00e0 che la democrazia comporta.**  \n In questo paese tutti vogliono qualcuno che li comandi e che risolva per loro i loro problemi.  \n Svegliatevi, nessuno se ne prender\u00e0 carico.  \n**La democrazia ha un sogno, immagina un mondo dove il potere possa essere usato per il bene comune e non per accrescere se stesso.**  \n La democrazia immagina un mondo dove i cittadini, siano capaci di decidere per se stessi, immagina un mondo di individui complessi che attuano delle scelte che garantiscano i propri diritti, la propria libert\u00e0 e nel contempo creino una societ\u00e0 solidale ed equa.  \n Quello che \u00e8 sottinteso \u00e8 un livello medio alto di istruzione, di conoscenza ed una buona e diffusa capacit\u00e0 di giudizio.\n\n<object height=\"385\" width=\"480\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/kj-EWuy2Wj0?fs=1&hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><embed allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"385\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/kj-EWuy2Wj0?fs=1&hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"480\"><\/embed><\/object>\n\n**Io sono stufo di essere trattato come un bambino dallo stato.**\n\nSono stufo di sentire persone che dicono che Santoro non pu\u00f2 parlare perch\u00e8 altrimenti poi dei pazzi tirano dei candelotti in piazza.  \n Come se nessuno in questo paese avesse un cervello proprio, come se fossimo tutti degli zombie che pensiamo quello che altri ci dicono di pensare.  \n La verit\u00e0 \u00e8 che **questa classe dominante ci ha trasformato in idioti senza cervello che pensano quello che le tv ripetono con un incessante martellamento mediatico**. Ci riempiono la testa di storie di pazzi anarchici che condizionati da chiss\u00e0 chi sbroccano e tirano statuette e candelotti.  \n Il problema per\u00f2 \u00e8 molto semplice. **Un tipo di stato**, come quello dei poteri assolutisti del \u2019600, **che protegge continuamente i cittadini dal pericolo del libero pensiero genera dei sudditi**.  \n L\u2019illuminismo \u00e8 stato questo. E\u2019 stato un grosso coro contro i Re che diceva:\n\n> \u201cVaffanculo! Smettetela di dire quello che dobbiamo pensare, non siamo pi\u00f9 bambini!\u201d.  \n> <small>- Anonimo illuminista pazzo<\/small>\n\nRivendichiamo il diritto ad essere artefici del nostro destino, ad essere padroni della nostra coscienza.  \n**La libert\u00e0 \u00e8 pericolosa. La libert\u00e0 impone una scelta tra giusto e sbagliato, lecito ed illecito.**  \n Ma non si pu\u00f2 eliminare il male eliminando la scelta.  \n Stikazzi di vivere in un mondo dove c\u2019\u00e8 la sicurezza, se devo smettere di avere paura dei criminali per cominciare ad aver paura delle guardie, se devo aver paura delle mie idee.  \n Stikazzi di vivere in un mondo governato, se il potere serve solo a tutelare se stesso.  \n Stikazzi di vivere in un mondo dove c\u2019\u00e8 una crescita economica, se non cresce la coscienza delle persone.  \n**Quando noi saremo morti, le generazioni che verranno non ci ricorderanno per quello che avremo prodotto**, per il fatto che la nostra generazione ha vissuto un periodo di grande crescita economica.  \n**Ci ricorderanno per la letteratura che avremo lasciato, per l\u2019arte che avremo prodotto**, per la scienza, per i progressi nel diritto, per i progressi nella medicina, nella tecnica.  \n Perch\u00e8 il paternalismo sopprime la libert\u00e0 di pensiero, sopprime la creativit\u00e0.  \n E noi, popolo di navigatori, santi ed eroi ora siamo senza patria.  \n E noi, ora siamo un popolo di mercenari, che vendono il proprio talento al miglior offerente.  \n E noi, ora siamo un popolo di nomadi, che vaga di nazione in nazione.  \n**Alla ricerca di un posto dove la diversit\u00e0 di pensiero sia vissuta come una ricchezza e non come un pericolo.**\n\n\n","html":"<p><strong>Ogni potere che domina fabbrica un ideologia che lo giustifichi e lo sostenga.<\/strong><br \/>\nLe idee sono libere solo quando non hanno interessi da difendere, le mie idee possono essere considerate tali (fino a prova contraria).<br \/>\nDiffidate da filantropi industriali, dai pensatori col colletto bianco, perch\u00e8 spesso non parlano per conto proprio, ma per conto delle azioni che posseggono.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/10\/2006_v_for_vendetta_036.jpg\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/10\/2006_v_for_vendetta_036.jpg\" alt=\"\" title=\"J056-24ac\" width=\"550\" height=\"408\" class=\"alignnone size-full wp-image-341\" \/><\/a><\/p>\n<p><strong>Ad esempio la libert\u00e0, quella di commercio, di iniziativa e di pensiero \u00e8 stata creata dagli industriali, e serviva a giustificare il nuovo potere nascente, quello del denaro.<\/strong> Non pi\u00f9 diritti divini, non pi\u00f9 diritti di sangue, ma un nuovo potere, che doveva portare dei bifolchi arricchiti da ferrovie e carbone allo stesso tavolo con nobili e marchesi. Il potere si era spostato dai possedienti terrieri agli industriali.<br \/>\nQuesto accadeva molto tempo fa, ed il tipo che ha postulato queste teorie (vi aiuto: comincia con la M e finisce con la X) non ha vissuto i nostri tempi.<br \/>\nMa la sua teoria, quella materialistica, \u00e8 sempre valida. Le idee che dominano sono prodotte da chi domina e da chi ha il potere per diffonderle. Questo non vuol dire assolutamente che siano giuste, vere o sbagliate. Sono le idee della classe dominante, che le utilizza per garantirsi l&#8217;esistenza.<br \/>\n<strong>Oggi, nel paese della pizza, una fabbrica delle idee lavora giorno e notte per garantire l&#8217;esistenza della classe che domina.<\/strong><br \/>\nPerch\u00e8 nel nostro paese non \u00e8 l&#8217;industria a comandare, o almeno non quella capitalista.<br \/>\nPotremmo chiamare questo potere Mafia, un tipo di potere che mischia mezzi di produzione a diritti di sangue.<br \/>\nQuesta classe dominante ha un idea molto semplice: <strong>il fine giustifica i mezzi<\/strong>.<br \/>\nQuesto tipo di pensiero ammette che diritti civili, costituzionali possano essere calpestati in vista di un bene superiore.<br \/>\nIn nome di beni quali la governabilit\u00e0, la sicurezza, le emergenze vengono sospesi i diritti di persone, per avere la libert\u00e0 di agire.<br \/>\n<strong>Questo tipo di classe dominante si comporta come un padre<\/strong>, che ordina ai propri figli come debbano comportarsi, ma come ogni padre impone delle regole che poi lui non rispetta.<br \/>\nE&#8217; la logica dell&#8217;esercito. Un soldato subisce umiliazioni ed ordini, sapendo che un giorno sar\u00e0 lui ad imporre umiliazioni ed ordini. Nel nostro paese devi avere un solo comportamento: voltati, non pensare, obbedisci. Un giorno (quando io sar\u00f2 morto) sarai tu a comandare. Tutto il resto non conta.<br \/>\n<strong>Il nostro paese non ha mai avuto un illuminismo.<\/strong><br \/>\nI cittadini in questo paese non sono mai stati trattati come persone adulte.<br \/>\nIn questo paese le persone vogliono solo essere protette, vogliono uno stato che gli garantisca una casa, un pasto, un letto.<br \/>\n<strong>In questo paese le persone non vogliono la responsabilit\u00e0 che la democrazia comporta.<\/strong><br \/>\nIn questo paese tutti vogliono qualcuno che li comandi e che risolva per loro i loro problemi.<br \/>\nSvegliatevi, nessuno se ne prender\u00e0 carico.<br \/>\n<strong>La democrazia ha un sogno, immagina un mondo dove il potere possa essere usato per il bene comune e non per accrescere se stesso.<\/strong><br \/>\nLa democrazia immagina un mondo dove i cittadini, siano capaci di decidere per se stessi, immagina un mondo di individui complessi che attuano delle scelte che garantiscano i propri diritti, la propria libert\u00e0 e nel contempo creino una societ\u00e0 solidale ed equa.<br \/>\nQuello che \u00e8 sottinteso \u00e8 un livello medio alto di istruzione, di conoscenza ed una buona e diffusa capacit\u00e0 di giudizio.<\/p>\n<p><object width=\"480\" height=\"385\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/kj-EWuy2Wj0?fs=1&amp;hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><embed src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/kj-EWuy2Wj0?fs=1&amp;hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" allowscriptaccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\" width=\"480\" height=\"385\"><\/embed><\/object><\/p>\n<p><strong>Io sono stufo di essere trattato come un bambino dallo stato.<\/strong><\/p>\n<p>Sono stufo di sentire persone che dicono che Santoro non pu\u00f2 parlare perch\u00e8 altrimenti poi dei pazzi tirano dei candelotti in piazza.<br \/>\nCome se nessuno in questo paese avesse un cervello proprio, come se fossimo tutti degli zombie che pensiamo quello che altri ci dicono di pensare.<br \/>\nLa verit\u00e0 \u00e8 che <strong>questa classe dominante ci ha trasformato in idioti senza cervello che pensano quello che le tv ripetono con un incessante martellamento mediatico<\/strong>. Ci riempiono la testa di storie di pazzi anarchici che condizionati da chiss\u00e0 chi sbroccano e tirano statuette e candelotti.<br \/>\nIl problema per\u00f2 \u00e8 molto semplice. <strong>Un tipo di stato<\/strong>, come quello dei poteri assolutisti del &#8217;600, <strong>che protegge continuamente i cittadini dal pericolo del libero pensiero genera dei sudditi<\/strong>.<br \/>\nL&#8217;illuminismo \u00e8 stato questo. E&#8217; stato un grosso coro contro i Re che diceva: <\/p>\n<blockquote><p>&#8220;Vaffanculo! Smettetela di dire quello che dobbiamo pensare, non siamo pi\u00f9 bambini!&#8221;.<br \/>\n<small>- Anonimo illuminista pazzo<\/small><\/p><\/blockquote>\n<p>Rivendichiamo il diritto ad essere artefici del nostro destino, ad essere padroni della nostra coscienza.<br \/>\n<strong>La libert\u00e0 \u00e8 pericolosa. La libert\u00e0 impone una scelta tra giusto e sbagliato, lecito ed illecito.<\/strong><br \/>\nMa non si pu\u00f2 eliminare il male eliminando la scelta.<br \/>\nStikazzi di vivere in un mondo dove c&#8217;\u00e8 la sicurezza, se devo smettere di avere paura dei criminali per cominciare ad aver paura delle guardie, se devo aver paura delle mie idee.<br \/>\nStikazzi di vivere in un mondo governato, se il potere serve solo a tutelare se stesso.<br \/>\nStikazzi di vivere in un mondo dove c&#8217;\u00e8 una crescita economica, se non cresce la coscienza delle persone.<br \/>\n<strong>Quando noi saremo morti, le generazioni che verranno non ci ricorderanno per quello che avremo prodotto<\/strong>, per il fatto che la nostra generazione ha vissuto un periodo di grande crescita economica.<br \/>\n<strong>Ci ricorderanno per la letteratura che avremo lasciato, per l&#8217;arte che avremo prodotto<\/strong>, per la scienza, per i progressi nel diritto, per i progressi nella medicina, nella tecnica.<br \/>\nPerch\u00e8 il paternalismo sopprime la libert\u00e0 di pensiero, sopprime la creativit\u00e0.<br \/>\nE noi, popolo di navigatori, santi ed eroi ora siamo senza patria.<br \/>\nE noi, ora siamo un popolo di mercenari, che vendono il proprio talento al miglior offerente.<br \/>\nE noi, ora siamo un popolo di nomadi, che vaga di nazione in nazione.<br \/>\n<strong>Alla ricerca di un posto dove la diversit\u00e0 di pensiero sia vissuta come una ricchezza e non come un pericolo.<\/strong><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Tue, 19 Oct 2010 00:00:54 +0000","created_by":1,"updated_at":"Tue, 19 Oct 2010 00:00:54 +0000","updated_by":1,"published_at":"Tue, 19 Oct 2010 00:00:54 +0000","published_by":1},{"id":358,"title":"Il moltiplicatore di concetti","slug":"moltiplicatore-di-concetti","markdown":"\n<div id=\"combiner_disclaimer\">Attenzione, questo \u00e8 un post interattivo,** al fine di massimizzare il divertimento si prega il lettore di cliccare pressoch\u00e8 ovunque**, [dove possibile](#!).  \n<small>Se non funziona, buttate internet explorer e mettete un altro browser a caso (anche opera \u00e8 meglio).<\/small><\/div>Per chi non lo sapesse io sono un programmatore, in realt\u00e0 ho provato a fare altro nella vita, ma ho finito per fare questo perch\u00e8, per quanto mi sforzi, la mia capoccia ha un approccio analitico ai problemi della vita.  \n Nel senso che non appena mi ritrovo davanti un qualsivoglia problema che si ripete nel corso del tempo il mio essere tende a generare un algoritmo per ridurre al minimo la monotonia ed automatizzare la procedura da seguire per risolvere il suddetto problema.\n\nSi chiama approccio analitico: scompongo il processo in microprocessi, lo analizzo e lo risolvo, \u00e8 l\u2019unica cosa che so fare.\n\nErgo nella mia vita coniugale mi ritrovo davanti continuamente un problema di rapporti sociali, essendo io una persona leggermente introversa tendo ad usare pochissime parole e concetti ed a parlare il meno possibile. **Se non ho niente da dire tendo a stare zitto**, cosa che non sempre \u00e8 gradita da parte del coniuge.\n\n**Ergo avendo io a disposizione pochi concetti per far felice la mia amata ho generato un algoritmo che moltiplica il numero di frasi e di periodi che possono essere fatti con dei semplici concetti base.  \n**  \n Il seguente algoritmo mi consente di ampliare alla grandissima il mio repertorio di frasi, ad esempio partendo da [miciola, miao, gattona, bubu](#!) si ottiene:  \n<script src=\"\/sites\/impazzito.it\/uploads\/statics\/js\/combiner.js\" type=\"text\/javascript\"><\/script>  \n<script type=\"text\/javascript\">\/\/ <![CDATA[\njQuery.noConflict();\njQuery(document).ready(function() {\n    inject_combiner(\"combiner\");\n});\n\/\/ ]]><\/script>\n\n<form id=\"combiner_form\" method=\"get\"><label for=\"combiner_input\">Moltiplicatore di concetti<\/label><small class=\"help_text\">Inserisci qui i concetti che preferisci, separati da virgola.<\/small><input id=\"combiner_input\" name=\"combiner\" type=\"text\" value=\"miciola, miao, gattona, bubu\"><\/input><select id=\"combiner_separator\"><option value=\", \">,<\/option><option value=\" \u203a \">\u203a<\/option><option value=\" | \">|<\/option><option value=\" \">(Spazio)<\/option><\/select><input id=\"combiner_update\" type=\"submit\" value=\"Aggiorna\"><\/input>Esempi:- [miciola, miao, gattona, bubu](#!)\n- [spengi la playstation, porta fuori la spazzatura, non fai mai un cazzo](#!)\n- [sono stanco, ho lavorato tutto il giorno, dopo apparecchio, dammi un bacio](#!)\n\nRisultati:\n\n1. Caricamento\u2026\n2. <small>(se non visualizzi la lista butta quel cesso di internet explorer che stai usando)<\/small>\n\n<\/form>**Il sistema funziona benissimo, soprattutto durante le liti quotidiane, dove vince chi ha l\u2019ultima parola**.  \n Quando la vostra amata vi attacca con 3 concetti del tipo \u201c[spengi la playstation, porta fuori la spazzatura, non fai mai un cazzo](#!)\u201d (che generano 7 combinazioni), \u00e8 essenziale, per stravincere, replicare con almeno 4 concetti del tipo \u201c[sono stanco, ho lavorato tutto il giorno, dopo apparecchio, dammi un bacio](#!)\u201d che generano ben 15 combinazioni e lasciano il vostro coniuge al tappeto con uno straziante 15 a 7!\n\nAmmetto, per onest\u00e0 intellettuale, di non aver inventato niente di nuovo.  \n Il grande B. ha costruito la sua carriera politica su un incessante martellamento mediatico basato sulla moltiplicazione di semplici concetti quali [comunisti, giudici politicizzati, sono l\u2019uomo pi\u00f9 perseguitato della storia, contro di me solo menzogne](#!), ed il suo avvacato (quello dello [studio legale Maval\u00e0](\/2009\/12\/05\/studio-legale-mavala\/) lo difende da sacrosante accuse alternando periodi che suonano pressapoco cos\u00ec: \u201c[maval\u00e0, ma cosa dice, \u00e8 una questione superata, lo sanno tutti che non \u00e8 cos\u00ec, ho con me gli atti del tribunale](#!)\u201c.\n\nSiete liberi di usare il programma come meglio credete (basta scriverci dentro e cliccare su aggiorna), per esempio per scrivere vaccate del tipo:  \n*\u201c[il mio cazzo, il tuo culo, il mio culo, il tuo cazzo](#!)\u201c.*  \n Il codice sorgente dell\u2019applicazione \u00e8 rilasciato con licenza creative commons e lo trovate [qui](\/wp-content\/uploads\/statics\/js\/combiner.js).\n\n\n","html":"<div id=\"combiner_disclaimer\">Attenzione, questo \u00e8 un post interattivo,<strong> al fine di massimizzare il divertimento si prega il lettore di cliccare pressoch\u00e8 ovunque<\/strong>, <a onclick=\"alert('Non qui, pirla!');return false;\" href=\"#!\">dove possibile<\/a>.<br \/>\n<small>Se non funziona, buttate internet explorer e mettete un altro browser a caso (anche opera \u00e8 meglio).<\/small><\/div>\n<p>Per chi non lo sapesse io sono un programmatore, in realt\u00e0 ho provato a fare altro nella vita, ma ho finito per fare questo perch\u00e8, per quanto mi sforzi, la mia capoccia ha un approccio analitico ai problemi della vita.<br \/>\nNel senso che non appena mi ritrovo davanti un qualsivoglia problema che si ripete nel corso del tempo il mio essere tende a generare un algoritmo per ridurre al minimo la monotonia ed automatizzare la procedura da seguire per risolvere il suddetto problema.<\/p>\n<p>Si chiama approccio analitico: scompongo il processo in microprocessi, lo analizzo e lo risolvo, \u00e8 l&#8217;unica cosa che so fare.<\/p>\n<p>Ergo nella mia vita coniugale mi ritrovo davanti continuamente un problema di rapporti sociali, essendo io una persona leggermente introversa tendo ad usare pochissime parole e concetti ed a parlare il meno possibile. <strong>Se non ho niente da dire tendo a stare zitto<\/strong>, cosa che non sempre \u00e8 gradita da parte del coniuge.<\/p>\n<p><strong>Ergo avendo io a disposizione pochi concetti per far felice la mia amata ho generato un algoritmo che moltiplica il numero di frasi e di periodi che possono essere fatti con dei semplici concetti base.<br \/>\n<\/strong><br \/>\nIl seguente algoritmo mi consente di ampliare alla grandissima il mio repertorio di frasi, ad esempio partendo da <a class=\"combiner_link\" href=\"#!\">miciola, miao, gattona, bubu<\/a> si ottiene:<br \/>\n<script type=\"text\/javascript\" src=\"\/sites\/impazzito.it\/uploads\/statics\/js\/combiner.js\"><\/script><br \/>\n<script type=\"text\/javascript\">\/\/ <![CDATA[\njQuery.noConflict();\njQuery(document).ready(function() {\n    inject_combiner(\"combiner\");\n});\n\/\/ ]]><\/script><\/p>\n<form id=\"combiner_form\" method=\"get\"><label for=\"combiner_input\">Moltiplicatore di concetti<\/label><small class=\"help_text\">Inserisci qui i concetti che preferisci, separati da virgola.<\/small> <input id=\"combiner_input\" type=\"text\" name=\"combiner\" value=\"miciola, miao, gattona, bubu\" \/> <select id=\"combiner_separator\"> <option value=\", \">,<\/option> <option value=\" \u203a \">\u203a<\/option> <option value=\" | \">|<\/option> <option value=\" \">(Spazio)<\/option> <\/select> <input id=\"combiner_update\" type=\"submit\" value=\"Aggiorna\" \/>Esempi:<\/p>\n<ul id=\"combiner_defaults\">\n<li><a href=\"#!\">miciola, miao, gattona, bubu<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#!\">spengi la playstation, porta fuori la spazzatura, non fai mai un cazzo<\/a><\/li>\n<li><a href=\"#!\">sono stanco, ho lavorato tutto il giorno, dopo apparecchio, dammi un bacio<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p>Risultati:<\/p>\n<ol id=\"combiner_results\">\n<li>Caricamento&#8230;<\/li>\n<li><small>(se non visualizzi la lista butta quel cesso di internet explorer che stai usando)<\/small><\/li>\n<\/ol>\n<\/form>\n<p><strong>Il sistema funziona benissimo, soprattutto durante le liti quotidiane, dove vince chi ha l&#8217;ultima parola<\/strong>.<br \/>\nQuando la vostra amata vi attacca con 3 concetti del tipo &#8220;<a class=\"combiner_link\" href=\"#!\">spengi la playstation, porta fuori la spazzatura, non fai mai un cazzo<\/a>&#8221; (che generano 7 combinazioni), \u00e8 essenziale, per stravincere, replicare con almeno 4 concetti del tipo &#8220;<a class=\"combiner_link\" href=\"#!\">sono stanco, ho lavorato tutto il giorno, dopo apparecchio, dammi un bacio<\/a>&#8221; che generano ben 15 combinazioni e lasciano il vostro coniuge al tappeto con uno straziante 15 a 7!<\/p>\n<p>Ammetto, per onest\u00e0 intellettuale, di non aver inventato niente di nuovo.<br \/>\nIl grande B. ha costruito la sua carriera politica su un incessante martellamento mediatico basato sulla moltiplicazione di semplici concetti quali <a class=\"combiner_link\" href=\"#!\">comunisti, giudici politicizzati, sono l&#8217;uomo pi\u00f9 perseguitato della storia, contro di me solo menzogne<\/a>, ed il suo avvacato (quello dello <a href=\"\/2009\/12\/05\/studio-legale-mavala\/\">studio legale Maval\u00e0<\/a> lo difende da sacrosante accuse alternando periodi che suonano pressapoco cos\u00ec: &#8220;<a class=\"combiner_link\" href=\"#!\">maval\u00e0, ma cosa dice, \u00e8 una questione superata, lo sanno tutti che non \u00e8 cos\u00ec, ho con me gli atti del tribunale<\/a>&#8220;.<\/p>\n<p>Siete liberi di usare il programma come meglio credete (basta scriverci dentro e cliccare su aggiorna), per esempio per scrivere vaccate del tipo:<br \/>\n<em>&#8220;<a class=\"combiner_link\" href=\"#!\">il mio cazzo, il tuo culo, il mio culo, il tuo cazzo<\/a>&#8220;.<\/em><br \/>\nIl codice sorgente dell&#8217;applicazione \u00e8 rilasciato con licenza creative commons e lo trovate <a href=\"\/wp-content\/uploads\/statics\/js\/combiner.js\">qui<\/a>.<\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/10\/specter-of-similar-ideas.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Wed, 27 Oct 2010 17:56:35 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sun, 25 Sep 2011 13:33:13 +0000","updated_by":1,"published_at":"Wed, 27 Oct 2010 17:56:35 +0000","published_by":1},{"id":430,"title":"Sono io impazzito?","slug":"temp-slug-27","markdown":"\nLa domanda pi\u00f9 ricorrente nel forum delle [persone impazzite](http:\/\/www.cattoliciromani.com\/forum\/index.php), spesso si discute su quali siano i primi sintomi dell\u2019impazzire.  \n Premettiamo che questo richiederebbe un dibattito intorno ai sintomi della normalit\u00e0, ma possiamo brillantemente arginare il problema dando una definizione negativa della normalit\u00e0, una cosa del tipo: \u201cio sono normale se non sono pazzo\u201d. Ripeto che questa \u00e8 solo una ipotesi semplificatrice.\n\nErgo il seguente test, frutto di anni si studi da parte di tutto lo staff di impazzito.it (sia lo staff reale che quello immaginario), punta a raccogliere dati empirici (nel pieno rispetto della privacy, i questionari sono anonimi) sul vostro attuale stato mentale.\n\n<iframe frameborder=\"0\" height=\"926\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"https:\/\/spreadsheets.google.com\/embeddedform?formkey=dHRsLUYySHRlYjkyam5BOE4zRVhpMnc6MQ\" width=\"760\">Loading\u2026<\/iframe>\n\n\n","html":"<p>La domanda pi\u00f9 ricorrente nel forum delle <a href=\"http:\/\/www.cattoliciromani.com\/forum\/index.php\">persone impazzite<\/a>, spesso si discute su quali siano i primi sintomi dell&#8217;impazzire.<br \/>\nPremettiamo che questo richiederebbe un dibattito intorno ai sintomi della normalit\u00e0, ma possiamo brillantemente arginare il problema dando una definizione negativa della normalit\u00e0, una cosa del tipo: &#8220;io sono normale se non sono pazzo&#8221;. Ripeto che questa \u00e8 solo una ipotesi semplificatrice.<\/p>\n<p>Ergo il seguente test, frutto di anni si studi da parte di tutto lo staff di impazzito.it (sia lo staff reale che quello immaginario), punta a raccogliere dati empirici (nel pieno rispetto della privacy, i questionari sono anonimi) sul vostro attuale stato mentale.<\/p>\n<p><iframe src=\"https:\/\/spreadsheets.google.com\/embeddedform?formkey=dHRsLUYySHRlYjkyam5BOE4zRVhpMnc6MQ\" width=\"760\" height=\"926\" frameborder=\"0\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\">Loading&#8230;<\/iframe><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"draft","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Tue, 02 Nov 2010 21:22:56 +0000","created_by":1,"updated_at":"Tue, 02 Nov 2010 21:22:56 +0000","updated_by":1,"published_at":"","published_by":1},{"id":432,"title":"Il partito dell'amore. Etero, per\u00f2.","slug":"il-partito-dellamore-etero-pero","markdown":"\n**Questo filmato ha fatto il giro del mondo provocando scandalo ed il giro dell\u2019italia provocando ilarit\u00e0.**\n\n<object height=\"385\" width=\"480\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/d1RX_ppWuRg?fs=1&hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><embed allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"385\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/d1RX_ppWuRg?fs=1&hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"480\"><\/embed><\/object>\n\nCopio ed incollo una serie di frasi che sono apparse sui video di Youtube e sui gruppi Facebook riportate oggi da [il Fatto](http:\/\/www.ilfattoquotidiano.it\/).\n\n**Io amo Berlusca, perch\u00e8 nel suo impazzire trascina nel baratro della follia milioni di persone che l\u2019hanno votato e forniscono ad impazzito.it materiale sempre fresco per i suoi studi sociologici.**\n\n- Brutte checche, se vi fa paura Berlusconi perch\u00e8 non vi alzate dalle sedie, aprite la finestra e vi buttate di sotto? Cos\u00ec libererete la nazione di un po\u2019 di zavorra. Silvio \u00e8 grande, unico e gli italiani non se lo meritano\u2026 frociiiii [Mr. Flamel]\n- Ma quali scuse Silvio sei un grande, a morte tutti i gay! [Giorgio Pellegrino]\n- Quelle del premier sono parole sacrosante: viva la gnocca sempre! I finocchi sono persone malate [Tiger6227]\n- Meglio morire che frocio o comunista! Grande Berlusca! Voi, frocetti isterici, andate a farvi spaccare il culo invece che rompere i coglioni alla gente normale che per natura ama l\u2019altro sesso [Bardo]\n- Berlusconi fa bene a di sprezzare i gay, fanno bene a prenderli a botte [Dolivier 82]\n- le battute sui gay non sono affatto \u201cfuori moda\u201d Piacciono sempre, soprattutto in quegli ambienti che hanno gi\u00e0 la tendenza a essere violenti con le minoranze. [Vittorio Feltri (direttore di il Giornale)]\n- Bisogna reagire perch\u00e8 \u201cl\u2019omosessualit\u00e0 \u00e8 un grave peccato contro natura e grida vendetta verso Dio\u201d [Magneto73]\n- Viva il Pdl! Sircana e Marrazzo sono di sinistra e infatti li hanno beccati a trans! [Ier82]\n- Grandissimo presidente! Sei l\u2019onore del nostro Paese, non facciamo i ridicoli agli occhi del mondo intero facendoci governare da un gay [Fapyth87]\n- Avrai sempre il mio voto Berlusca, fottitene degli attacchi, fotti, e vai avanti [Luca Ferraiolo]\n- Ha ragione Silvio, e voi omosessuali tacete, avete rotto i coglioni. Non osate lamentarvi altrimenti \u00e8 peggio per voi [Alpigi24]\n\nI prossimi invece li ho trovati io:\n\n- sei solo invidioso perch\u00e8 tu non solo non sei comunista, gay, trans, lesbo ma non hai nemmeno i soldi, il potere per\ufeff fare quello che fa il tuo Silvio, e magari ce l\u2019hai pure piccolo e floscio\u2026insomma non sei proprio nessuno!!! [tomasomoro]\n- che palle\ufeff sti gay -.- qnt vittimismo [skrew86]\n- molta gente critica gli omo, ma nessuno critica gli etrero\u2026.questo dovrebbe farvi capire che siete voi gli anormali\u2026quindi silvio ha ragione\u2026e poi\u2026lasciatemelo dire: la FICA\ufeff \u00e8 la FICA [NannanoXXX]\n- ma \u00e8 un\ufeff grande!!!!!!!! viva la figaaaaaaaaa [StefanjacksonReturn]\n\nIl bello \u00e8 che Santoro \u00e8 la macchina dell\u2019odio.  \n Travaglio \u00e8 la macchina dell\u2019odio.  \n**Berlusca \u00e8 il partito dell\u2019amore.***Etero, per\u00f2.*\n\n\n","html":"<p><strong>Questo filmato ha fatto il giro del mondo provocando scandalo ed il giro dell&#8217;italia provocando ilarit\u00e0.<\/strong><\/p>\n<p><object width=\"480\" height=\"385\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/d1RX_ppWuRg?fs=1&amp;hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><embed src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/d1RX_ppWuRg?fs=1&amp;hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" allowscriptaccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\" width=\"480\" height=\"385\"><\/embed><\/object><\/p>\n<p>Copio ed incollo una serie di frasi che sono apparse sui video di Youtube e sui gruppi Facebook riportate oggi da <a href=\"http:\/\/www.ilfattoquotidiano.it\/\" onclick=\"alert('Appena vedi un link del fatto ci clicchi sopra? A zecca di merda!');\">il Fatto<\/a>. <\/p>\n<p><strong>Io amo Berlusca, perch\u00e8 nel suo impazzire trascina nel baratro della follia milioni di persone che l&#8217;hanno votato e forniscono ad impazzito.it materiale sempre fresco per i suoi studi sociologici.<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>Brutte checche, se vi fa paura Berlusconi perch\u00e8 non vi alzate dalle sedie, aprite la finestra e vi buttate di sotto? Cos\u00ec libererete la nazione di un po\u2019 di zavorra. Silvio \u00e8 grande, unico e gli italiani non se lo meritano&#8230; frociiiii [Mr. Flamel]<\/li>\n<li>Ma quali scuse Silvio sei un grande, a morte tutti i gay! [Giorgio Pellegrino]<\/li>\n<li>Quelle del premier sono parole sacrosante: viva la gnocca sempre! I finocchi sono persone malate [Tiger6227]<\/li>\n<li>Meglio morire che frocio o comunista! Grande Berlusca! Voi, frocetti isterici, andate a farvi spaccare il culo invece che rompere i coglioni alla gente normale che per natura ama l\u2019altro sesso [Bardo]<\/li>\n<li>Berlusconi fa bene a di sprezzare i gay, fanno bene a prenderli a botte [Dolivier 82]<\/li>\n<li>le battute sui gay non sono affatto \u201cfuori moda&#8221; Piacciono sempre, soprattutto in quegli ambienti che hanno gi\u00e0 la tendenza a essere violenti con le minoranze. [Vittorio Feltri (direttore di il Giornale)]<\/li>\n<li>Bisogna reagire perch\u00e8 \u201cl\u2019omosessualit\u00e0 \u00e8 un grave peccato contro natura e grida vendetta verso Dio\u201d [Magneto73]<\/li>\n<li>Viva il Pdl! Sircana e Marrazzo sono di sinistra e infatti li hanno beccati a trans! [Ier82]<\/li>\n<li>Grandissimo presidente! Sei l\u2019onore del nostro Paese, non facciamo i ridicoli agli occhi del mondo intero facendoci governare da un gay [Fapyth87]<\/li>\n<li>Avrai sempre il mio voto Berlusca, fottitene degli attacchi, fotti, e vai avanti [Luca Ferraiolo]<\/li>\n<li>Ha ragione Silvio, e voi omosessuali tacete, avete rotto i coglioni. Non osate lamentarvi altrimenti \u00e8 peggio per voi [Alpigi24]<\/li>\n<\/ul>\n<p>I prossimi invece li ho trovati io:<\/p>\n<ul>\n<li>sei solo invidioso perch\u00e8 tu non solo non sei comunista, gay, trans, lesbo ma non hai nemmeno i soldi, il potere per\ufeff fare quello che fa il tuo Silvio, e magari ce l&#8217;hai pure piccolo e floscio&#8230;insomma non sei proprio nessuno!!! [tomasomoro]<\/li>\n<li>che palle\ufeff sti gay -.- qnt vittimismo [skrew86]<\/li>\n<li>molta gente critica gli omo, ma nessuno critica gli etrero&#8230;.questo dovrebbe farvi capire che siete voi gli anormali&#8230;quindi silvio ha ragione&#8230;e poi&#8230;lasciatemelo dire: la FICA\ufeff \u00e8 la FICA [NannanoXXX]<\/li>\n<li>ma \u00e8 un\ufeff grande!!!!!!!! viva la figaaaaaaaaa [StefanjacksonReturn]<\/li>\n<\/ul>\n<p>Il bello \u00e8 che Santoro \u00e8 la macchina dell&#8217;odio.<br \/>\nTravaglio \u00e8 la macchina dell&#8217;odio.<br \/>\n<strong>Berlusca \u00e8 il partito dell&#8217;amore.<\/strong> <em>Etero, per\u00f2.<\/em><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Fri, 05 Nov 2010 00:27:13 +0000","created_by":1,"updated_at":"Fri, 05 Nov 2010 00:27:13 +0000","updated_by":1,"published_at":"Fri, 05 Nov 2010 00:27:13 +0000","published_by":1},{"id":444,"title":"Premio impazzito.it di novembre: Microfox3000","slug":"premio-impazzito-it-di-novembre-microfox3000","markdown":"\nTantissimi lettori immaginari affollano la mia mente con una domanda ricorrente:  \n \u201cPu\u00f2 una persona giuridica vincere il premio impazzito.it del mese?\u201d  \n La risposta \u00e8: **fortissimamente si**.  \n Infatti il premio impazzito.it va ad una persona giuridica presente con forza nel territorio dell\u2019ostiense, la [microfox srl](http:\/\/www.microfox3000.it\/).  \n Un negozio di elettronica che per anni ha massacrato i piccoli negozi del territorio vendendo a prezzi stracciati ogni gingillo elettronico che possa solleticare la voglia di hi-tech di grandi e piccini.  \n Per diversi motivi (la crisi economica, le migrazioni degli uccelli, il governo ladro, la pedofilia nella chiesa e molto altro ancora) la persona giuridica ha dichiarato fallimento (con molta gioia dei fornitori) e nel [sito internet](http:\/\/www.microfox3000.it\/) troviamo una bellissima pagina che riporta le motivazioni di cotale scelta.  \n Che pu\u00f2 riassumersi in 3 punti:\n\n1. L\u2019Italia \u00e8 una merda, tutti rubano.\n2. Noi abbiamo provato a rubare ma ci \u00e8 andata male.\n3. Ergo dichiariamo bancarotta, inculiamo un botto di soldi ai fornitori, prima di cambiare lavoro.\n\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png \"completamente-impazzito\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png)\n\nIn stile Vieni via con me, riportiamo un elenco delle domande che sono state fatte, con una risposta che spesso \u00e8 il corollario all\u2019enunciato della domanda.\n\n- **Domanda**: Perch\u00e9 quando vengono come commandos a chiederti le tasse, ti domandi dove fossero quando non avevi un centesimo e cercavi qualcuno che ti aiutasse anche solo a comprendere come fare i primi passi e dove trovare la prima misera manciata di soldi.\n- ***Risposta**: Erano a spendere tutti i soldi che ti avevano tolto*\n- **Domanda**: Perch\u00e9 l\u2019energia elettrica, fonte di produttivit\u00e0 e di ricchezza costa il doppio rispetto agli altri paesi europei che la generano e ce la vendono.\n- ***Risposta**: Facile perch\u00e8 la generano e ce la vendono. Quindi costa di pi\u00f9 di quanto costa a loro. Cmq tranquillo, la nuova centrale nucleare di garbatella risolver\u00e0 ogni problema energetico.*\n- **Domanda**: Perch\u00e9 in questo paese si invidia chi ha di pi\u00f9, anche poco di pi\u00f9, non avendo imparato che se c\u2019\u00e8 chi ha di pi\u00f9 sar\u00e0 per merito dei propri sacrifici e delle proprie notti insonni.\n- ***Risposta**: Vero per pochi (in italia), vero per molti (in america). Purtroppo nel nostro paese ha molto chi ha molte conoscenze e coltiva relazioni sociali di stampo camorristico.*\n\nOra si arriva a delle frasi che se capitassero sulla scrivania di Feltri sarebbero pubblicate immediatamente a titoli cubitali il giorno dopo su Il giornale.\n\n- **Domanda**: Perch\u00e9 in altri paesi senti parlare con gioia e vanto delle nuove linee di treni ad alta velocit\u00e0 mentre qui si grida allo scandalo ambientale e all\u2019esproprio dei terreni.\n- ***Risposta**: \u2026 stai bene cos\u00ec*\n- **Domanda**: Perch\u00e9 i grandi ponti e le colossali e moderne opere architettoniche degli altri paesi sono i luoghi visitati da ogni turista italiano mentre in patria, il ponte sullo stretto \u00e8 dagli stessi individui giudicato un latrocinio, uno scempio ambientale nonch\u00e9 una oscenit\u00e0 estetica.\n- ***Risposta**: Forse perch\u00e8 lo \u00e8?*\n- **Domanda**: Perch\u00e9 nessuno si accorge che le conquiste sindacali degli anni di piombo pur essendo basate sulla equit\u00e0 e sulla giustizia sociale stanno comportando per l\u2019Italia la fuga degli investimenti privati. Si dice sempre ma nessuno capisce che questo vuol veramente dire: NOI CHE FACCIAMO IMPRESA VI MOLLIAMO PER STRADA, CE NE ANDIAMO IN PAESI CHE CI AMANO, CI INCENTIVANO E CI INVOCANO A GRAN VOCE COME PORTATORI DI OCCUPAZIONE E DI BENESSERE.\n- ***Risposta**: Immagino che uno di questi grandi paesi sia la cina o la serbia*\n- **Domanda**: Perch\u00e9 le vie e le piazze che fanno da cornice a tutta questa vita romana fanno piet\u00e0. Perch\u00e9 a Montesacro e a Centocelle ci sono pini piantati letteralmente in mezzo alla strada. Perch\u00e9 in ogni quartiere si contano decine di degradate, misere, buie e povere stradine senza uscita. Perch\u00e9 i tre centri commerciali pi\u00f9 grandi della capitale dispongono di parcheggi labirinto costruiti con la stessa \u201clogica\u201d con cui \u00e8 stato costruito il \u201cquartiere alveare\u201d Marconi (e tanti altri). Perch\u00e9 le strade che portano ai grandi centri commerciali sono misere e inidonee al traffico che devono sostenere.\n- ***Risposta**: Insomma le tasse non le vuoi pagare, per\u00f2 vuoi le strade senza buchi e pini\u2026*\n- **Domanda**: Perch\u00e9 qui, sono in troppi ad essere organizzati per scaricare le proprie frustrazioni attraverso l\u2019abuso psicologico in famiglia, la pornografia e le perversioni sessuali, le manie, lo sballo da assunzione di stupefacenti, l\u2019utilizzo sfrenato di videogames, la visione compulsiva di film che facciano fuggire dalla realt\u00e0.\n- ***Risposta**: Sentire un rivenditore di elettronica dire queste cose \u00e8 come sentire un trafficante di armi che si lamenta di quanti negri del cazzo affollano le strade con un uzi 9mm*\n- **Domanda**: Perch\u00e9 nelle scuole pubbliche a formare le nuove generazioni ci sono faziosi catto-fascisti, catto-comunisti, pseudo rivoluzionari, sinistro-catto-depressi, sinistro-confusi, demo-storditi\u2026 Mai nessuno che spieghi i mercati ed insegni ad imparare da chi si arricchisce costruendo e creando. Mai nessuno che insegni che un ricco egoista e sbruffone \u00e8 probabilmente soltanto un eccentrico creativo che vuol trasformare la propria vita in una emozionante avventura e che per questo va preso come esempio che migliora il mondo e combatte la monotonia dell\u2019uguaglianza e della depressione cronica.\n- ***Risposta**: Qualcuno spieghi al fascio-esaltato, all\u2019anarco-liberal o radical-monetarista che se c\u2019\u00e8 una cosa che l\u2019economia insegna ora all\u2019universit\u00e0 \u00e8 che la mano invisibile \u00e8 una stronzata colossale. Gli interessi individuali rimangono tali e se non regolamentati diventano dei mali collettivi.*\n- **Domanda**: Perch\u00e9 le imprese cinesi ci costruirebbero in un decimo del tempo e con la met\u00e0 del denaro delle magnifiche strade ed autostrade multi corsia nonch\u00e9 delle superbe ferrovie con treni a levitazione magnetica.\n- ***Risposta**: Potremmo farlo anche noi, basterebbe abolire la costituzione e ripristinare la schiavit\u00f9. Tanto il duce ce l\u2019abbiamo gi\u00e0.*\n- **Domanda**: Perch\u00e9 dopo tante frustrazioni \u00e8 troppo bello essere diventati un\u2019altra gocciolina che alimenta quel bel mare\u2026 Quel mare di aziende italiane che chiudono i battenti alla faccia di tutti i parassiti e le \u201csanguitasse\u201d che inevitabilmente si impoveriranno sempre di pi\u00f9 e che, lo speriamo col cuore, periranno con in mano la bandiera della propria fancazzista e passiva ingordigia.\n- ***Risposta**: Immagino che tu, da paladino del liberismo, prima di dichiarare bancarotta abbia pagato fino all\u2019ultimo i tuoi fornitori, perch\u00e8 tu non sei un parassita che chiude tutto e lascia i buffi come Tanzi, vero?*\n\n\n","html":"<p>Tantissimi lettori immaginari affollano la mia mente con una domanda ricorrente:<br \/>\n&#8220;Pu\u00f2 una persona giuridica vincere il premio impazzito.it del mese?&#8221;<br \/>\nLa risposta \u00e8: <strong>fortissimamente si<\/strong>.<br \/>\nInfatti il premio impazzito.it va ad una persona giuridica presente con forza nel territorio dell&#8217;ostiense, la <a href=\"http:\/\/www.microfox3000.it\/\">microfox srl<\/a>.<br \/>\nUn negozio di elettronica che per anni ha massacrato i piccoli negozi del territorio vendendo a prezzi stracciati ogni gingillo elettronico che possa solleticare la voglia di hi-tech di grandi e piccini.<br \/>\nPer diversi motivi (la crisi economica, le migrazioni degli uccelli, il governo ladro, la pedofilia nella chiesa e molto altro ancora) la persona giuridica ha dichiarato fallimento (con molta gioia dei fornitori) e nel <a href=\"http:\/\/www.microfox3000.it\/\">sito internet<\/a> troviamo una bellissima pagina che riporta le motivazioni di cotale scelta.<br \/>\nChe pu\u00f2 riassumersi in 3 punti: <\/p>\n<ol>\n<li>L&#8217;Italia \u00e8 una merda, tutti rubano.<\/li>\n<li>Noi abbiamo provato a rubare ma ci \u00e8 andata male.<\/li>\n<li>Ergo dichiariamo bancarotta, inculiamo un botto di soldi ai fornitori, prima di cambiare lavoro.<\/li>\n<\/ol>\n<p><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png\" alt=\"\" title=\"completamente-impazzito\" width=\"356\" height=\"111\" class=\"size-full wp-image-132\" \/><\/a><\/p>\n<p>In stile Vieni via con me, riportiamo un elenco delle domande che sono state fatte, con una risposta che spesso \u00e8 il corollario all&#8217;enunciato della domanda.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 quando vengono come commandos a chiederti le tasse, ti domandi dove fossero quando non avevi un centesimo e cercavi qualcuno che ti aiutasse anche solo a comprendere come fare i primi passi e dove trovare la prima misera manciata di soldi.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: Erano a spendere tutti i soldi che ti avevano tolto<\/em><\/li>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 l\u2019energia elettrica, fonte di produttivit\u00e0 e di ricchezza costa il doppio rispetto agli altri paesi europei che la generano e ce la vendono.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: Facile perch\u00e8 la generano e ce la vendono. Quindi costa di pi\u00f9 di quanto costa a loro. Cmq tranquillo, la nuova centrale nucleare di garbatella risolver\u00e0 ogni problema energetico.<\/em><\/li>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 in questo paese si invidia chi ha di pi\u00f9, anche poco di pi\u00f9, non avendo imparato che se c\u2019\u00e8 chi ha di pi\u00f9 sar\u00e0 per merito dei propri sacrifici e delle proprie notti insonni.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: Vero per pochi (in italia), vero per molti (in america). Purtroppo nel nostro paese ha molto chi ha molte conoscenze e coltiva relazioni sociali di stampo camorristico.<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p>Ora si arriva a delle frasi che se capitassero sulla scrivania di Feltri sarebbero pubblicate immediatamente a titoli cubitali il giorno dopo su Il giornale.<\/p>\n<ul>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 in altri paesi senti parlare con gioia e vanto delle nuove linee di treni ad alta velocit\u00e0 mentre qui si grida allo scandalo ambientale e all\u2019esproprio dei terreni.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: &#8230; stai bene cos\u00ec<\/em><\/li>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 i grandi ponti e le colossali e moderne opere architettoniche degli altri paesi sono i luoghi visitati da ogni turista italiano mentre in patria, il ponte sullo stretto \u00e8 dagli stessi individui giudicato un latrocinio, uno scempio ambientale nonch\u00e9 una oscenit\u00e0 estetica.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: Forse perch\u00e8 lo \u00e8?<\/em><\/li>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 nessuno si accorge che le conquiste sindacali degli anni di piombo pur essendo basate sulla equit\u00e0 e sulla giustizia sociale stanno comportando per l\u2019Italia la fuga degli investimenti privati. Si dice sempre ma nessuno capisce che questo vuol veramente dire: NOI CHE FACCIAMO IMPRESA VI MOLLIAMO PER STRADA, CE NE ANDIAMO IN PAESI CHE CI AMANO, CI INCENTIVANO E CI INVOCANO A GRAN VOCE COME PORTATORI DI OCCUPAZIONE E DI BENESSERE.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: Immagino che uno di questi grandi paesi sia la cina o la serbia<\/em><\/li>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 le vie e le piazze che fanno da cornice a tutta questa vita romana fanno piet\u00e0. Perch\u00e9 a Montesacro e a Centocelle ci sono pini piantati letteralmente in mezzo alla strada. Perch\u00e9 in ogni quartiere si contano decine di degradate, misere, buie e povere stradine senza uscita. Perch\u00e9 i tre centri commerciali pi\u00f9 grandi della capitale dispongono di parcheggi labirinto costruiti con la stessa \u201clogica\u201d con cui \u00e8 stato costruito il \u201cquartiere alveare\u201d Marconi (e tanti altri). Perch\u00e9 le strade che portano ai grandi centri commerciali sono misere e inidonee al traffico che devono sostenere.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: Insomma le tasse non le vuoi pagare, per\u00f2 vuoi le strade senza buchi e pini&#8230;<\/em><\/li>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 qui, sono in troppi ad essere organizzati per scaricare le proprie frustrazioni attraverso l\u2019abuso psicologico in famiglia, la pornografia e le perversioni sessuali, le manie, lo sballo da assunzione di stupefacenti, l\u2019utilizzo sfrenato di videogames, la visione compulsiva di film che facciano fuggire dalla realt\u00e0.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: Sentire un rivenditore di elettronica dire queste cose \u00e8 come sentire un trafficante di armi che si lamenta di quanti negri del cazzo affollano le strade con un uzi 9mm<\/em><\/li>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 nelle scuole pubbliche a formare le nuove generazioni ci sono faziosi catto-fascisti, catto-comunisti, pseudo rivoluzionari, sinistro-catto-depressi, sinistro-confusi, demo-storditi\u2026 Mai nessuno che spieghi i mercati ed insegni ad imparare da chi si arricchisce costruendo e creando. Mai nessuno che insegni che un ricco egoista e sbruffone \u00e8 probabilmente soltanto un eccentrico creativo che vuol trasformare la propria vita in una emozionante avventura e che per questo va preso come esempio che migliora il mondo e combatte la monotonia dell\u2019uguaglianza e della depressione cronica.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: Qualcuno spieghi al fascio-esaltato, all&#8217;anarco-liberal o radical-monetarista che se c&#8217;\u00e8 una cosa che l&#8217;economia insegna ora all&#8217;universit\u00e0 \u00e8 che la mano invisibile \u00e8 una stronzata colossale. Gli interessi individuali rimangono tali e se non regolamentati diventano dei mali collettivi.<\/em><\/li>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 le imprese cinesi ci costruirebbero in un decimo del tempo e con la met\u00e0 del denaro delle magnifiche strade ed autostrade multi corsia nonch\u00e9 delle superbe ferrovie con treni a levitazione magnetica.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: Potremmo farlo anche noi, basterebbe abolire la costituzione e ripristinare la schiavit\u00f9. Tanto il duce ce l&#8217;abbiamo gi\u00e0.<\/em><\/li>\n<li><strong>Domanda<\/strong>: Perch\u00e9 dopo tante frustrazioni \u00e8 troppo bello essere diventati un\u2019altra gocciolina che alimenta quel bel mare\u2026 Quel mare di aziende italiane che chiudono i battenti alla faccia di tutti i parassiti e le \u201csanguitasse\u201d che inevitabilmente si impoveriranno sempre di pi\u00f9 e che, lo speriamo col cuore, periranno con in mano la bandiera della propria fancazzista e passiva ingordigia.<\/li>\n<li><em><strong>Risposta<\/strong>: Immagino che tu, da paladino del liberismo, prima di dichiarare bancarotta abbia pagato fino all&#8217;ultimo i tuoi fornitori, perch\u00e8 tu non sei un parassita che chiude tutto e lascia i buffi come Tanzi, vero?<\/em><\/li>\n<\/ul>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Tue, 23 Nov 2010 01:57:05 +0000","created_by":1,"updated_at":"Tue, 23 Nov 2010 01:57:05 +0000","updated_by":1,"published_at":"Tue, 23 Nov 2010 01:57:05 +0000","published_by":1},{"id":458,"title":"Il nemico una volta lo chiamavi per nome","slug":"il-nemico-una-volta-lo-chiamavi-per-nome","markdown":"\nIl nemico una volta lo si chiamava per nome, era tutto pi\u00f9 facile.  \n Non c\u2019erano banche o fondi monetari internazionali, non c\u2019era facebook.  \n**Era pi\u00f9 facile c\u2019erano i nobili, c\u2019era la chiesa, e c\u2019era il Duce.**  \n Ah, il buon e vecchio Duce. Bei tempi.  \n Se le cose andavano male sapevi a chi dare la colpa.\n\nOra invece il nemico si dice liberale, si dice il paladino della libert\u00e0 ed ultimo baluardo che ha la democrazia per difendersi dall\u2019avvento del comunismo.  \n Senza questo baluardo le giubbe rosse nazionalizzerebbero l\u2019Italia e ci riempirebbero di tasse.  \n E\u2019 un attimo: lo mettono in galera e *pam* le tasse arrivano al 60% (domanda: ma non sono gi\u00e0 al 60%?).\n\nStiamo parlando di uno che ha affermato che [\u00e8 sucida indagare contro finmeccanica](http:\/\/www.ilsecoloxix.it\/p\/italia\/2010\/11\/26\/AM3sjOIE-inchiesta_finmeccanica_indagati.shtml), solo perch\u00e8 ha gonfiato fatture per milioni.  \n In un momento come questo non possiamo permeterci di remare contro le aziende.\n\n<object height=\"385\" width=\"480\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/rncP3AAscoE?fs=1&hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><embed allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"385\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/rncP3AAscoE?fs=1&hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"480\"><\/embed><\/object>\n\n**Questo [schifoso fascista](#) travestito da liberale fa un monologo e quando un giornalista prova a fargli qualche domanda, lui attacca il telefono. Perch\u00e8 lui \u00e8 democratico.**\n\n<object height=\"385\" width=\"480\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/YlRVFHUMPDQ?fs=1&hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><embed allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"385\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/YlRVFHUMPDQ?fs=1&hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"480\"><\/embed><\/object>\n\nCos\u00ec ci ritroviamo con uno dei presedenti del consiglio pi\u00f9 violenti (parlo dell\u2019immagine mediatica e verbale che ha di se, del suo modo di gesticolare e di comunicare) dopo il Duce.  \n**Ci ritroviamo con i suoi sudditi che propagandano la giustizia del manganello**: non arresti, non processi, che sono troppo lunghi, bens\u00ec botte, botte ed ancora botte.\n\nForse sono io che sono impazzito\u2026* ma siamo nel 2010 o nel 1922?*\n\n\n","html":"<p>Il nemico una volta lo si chiamava per nome, era tutto pi\u00f9 facile.<br \/>\nNon c&#8217;erano banche o fondi monetari internazionali, non c&#8217;era facebook.<br \/>\n<strong>Era pi\u00f9 facile c&#8217;erano i nobili, c&#8217;era la chiesa, e c&#8217;era il Duce.<\/strong><br \/>\nAh, il buon e vecchio Duce. Bei tempi.<br \/>\nSe le cose andavano male sapevi a chi dare la colpa.<\/p>\n<p>Ora invece il nemico si dice liberale, si dice il paladino della libert\u00e0 ed ultimo baluardo che ha la democrazia per difendersi dall&#8217;avvento del comunismo.<br \/>\nSenza questo baluardo le giubbe rosse nazionalizzerebbero l&#8217;Italia e ci riempirebbero di tasse.<br \/>\nE&#8217; un attimo: lo mettono in galera e <em>pam<\/em> le tasse arrivano al 60% (domanda: ma non sono gi\u00e0 al 60%?).<\/p>\n<p>Stiamo parlando di uno che ha affermato che <a href=\"http:\/\/www.ilsecoloxix.it\/p\/italia\/2010\/11\/26\/AM3sjOIE-inchiesta_finmeccanica_indagati.shtml\">\u00e8 sucida indagare contro finmeccanica<\/a>, solo perch\u00e8 ha gonfiato fatture per milioni.<br \/>\nIn un momento come questo non possiamo permeterci di remare contro le aziende.<\/p>\n<p><object width=\"480\" height=\"385\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/rncP3AAscoE?fs=1&amp;hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><embed src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/rncP3AAscoE?fs=1&amp;hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" allowscriptaccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\" width=\"480\" height=\"385\"><\/embed><\/object><\/p>\n<p><strong>Questo <a href=\"#\" onclick=\"alert('Faccetta nera...')\">schifoso fascista<\/a> travestito da liberale fa un monologo e quando un giornalista prova a fargli qualche domanda, lui attacca il telefono. Perch\u00e8 lui \u00e8 democratico.<\/strong><\/p>\n<p><object width=\"480\" height=\"385\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/YlRVFHUMPDQ?fs=1&amp;hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><embed src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/YlRVFHUMPDQ?fs=1&amp;hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" allowscriptaccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\" width=\"480\" height=\"385\"><\/embed><\/object><\/p>\n<p>Cos\u00ec ci ritroviamo con uno dei presedenti del consiglio pi\u00f9 violenti (parlo dell&#8217;immagine mediatica e verbale che ha di se, del suo modo di gesticolare e di comunicare) dopo il Duce.<br \/>\n<strong>Ci ritroviamo con i suoi sudditi che propagandano la giustizia del manganello<\/strong>: non arresti, non processi, che sono troppo lunghi, bens\u00ec botte, botte ed ancora botte.<\/p>\n<p>Forse sono io che sono impazzito&#8230;<em> ma siamo nel 2010 o nel 1922?<\/em><\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Fri, 26 Nov 2010 20:48:20 +0000","created_by":1,"updated_at":"Fri, 26 Nov 2010 20:48:20 +0000","updated_by":1,"published_at":"Fri, 26 Nov 2010 20:48:20 +0000","published_by":1},{"id":464,"title":"In romania al governo c'\u00e8 Darth Fener","slug":"in-romania-al-governo-ce-darth-fener","markdown":"\nIn una normale discussione amici di sinistra lamentandosi dicono:\n\n- **1**: Al campo dove lavoro hanno di nuovo sfrattato i zinghi\n- **2**: Ma dai?\n- **1**: Poi hanno tagliato i fondi a zero\u2026.\n- 2: Vabb\u00e8 assurdo, ma li il governo non fa niente?\n- **Io**: Ma dove in Romania? In Romania m\u00f2 c\u2019\u00e8 Darth Fener!\n- *Risate risate*\n- **3**: Per strada ci stanno i camminatori!!\n- *Altre risate*\n\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/11\/darth-vader-disegno-300x240.jpg \"darth-vader disegno\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/11\/darth-vader-disegno.jpg)\n\nIn effetti se ti ritrovi Darth Fener al potere, con esercito e camminatori che sparano raggi laser per strada puoi stare tranquillo che i fondi per gli zingari li hanno tagliati da un pezzo.\n\n\n","html":"<p>In una normale discussione amici di sinistra lamentandosi dicono:<\/p>\n<ul>\n<li><strong>1<\/strong>: Al campo dove lavoro hanno di nuovo sfrattato i zinghi<\/li>\n<li><strong>2<\/strong>: Ma dai?<\/li>\n<li><strong>1<\/strong>: Poi hanno tagliato i fondi a zero&#8230;.<\/li>\n<li>2: Vabb\u00e8 assurdo, ma li il governo non fa niente?<\/li>\n<li><strong>Io<\/strong>: Ma dove in Romania? In Romania m\u00f2 c&#8217;\u00e8 Darth Fener!<\/li>\n<li><em>Risate risate<\/em><\/li>\n<li><strong>3<\/strong>: Per strada ci stanno i camminatori!!<\/li>\n<li><em>Altre risate<\/em><\/li>\n<\/ul>\n<p><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/11\/darth-vader-disegno.jpg\"><img class=\"alignnone size-medium wp-image-465\" title=\"darth-vader disegno\" src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/11\/darth-vader-disegno-300x240.jpg\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"240\" \/><\/a><\/p>\n<p>In effetti se ti ritrovi Darth Fener al potere, con esercito e camminatori che sparano raggi laser per strada puoi stare tranquillo che i fondi per gli zingari li hanno tagliati da un pezzo.<\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/11\/darth-vader-disegno1.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 29 Nov 2010 20:38:21 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 29 Nov 2010 20:38:21 +0000","updated_by":1,"published_at":"Mon, 29 Nov 2010 20:38:21 +0000","published_by":1},{"id":474,"title":"Intervista con Assange","slug":"intervista-con-assange","markdown":"\nAltro che intervista col vampiro.  \n Basta ascoltare la prima frase dell\u2019intervista per capire che ci troviamo di fronte ad uno che \u00e8 talmente tanto impazzito da essere diventato lucidissimo.\n\n<div style=\"font-size: 16px; text-align: center; padding: 15px;\"><object classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\" height=\"385\" width=\"480\"><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/37QIIX0uNI8?fs=1&hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\"><\/param><embed allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"385\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/37QIIX0uNI8?fs=1&hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"480\"><\/embed><\/object>Youtube: Julian Assange [ parte 1](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=37QIIX0uNI8) | [parte 2](http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tqP4QLX4ZFQ)\n\n<\/div>E\u2019 riuscito a colpire i colletti bianchi, l\u2019elite delle persone che governano il mondo.  \n Assange dice, molto lucidamente, che se spendi risorse, tempo e denaro per far restare dei documenti segreti, lo fai per un motivo.  \n Ti impegni a nascondere dei documenti perch\u00e8 sai che pubblicandoli avresti un danno.  \n Chi viene danneggiato se si pubblicano documenti nascosti dallo stato?  \n L\u2019opinione pubblica e la collettivit\u00e0.\n\nQuindi Assange \u00e8 un eroe per l\u2019opinione pubblica, perch\u00e8 svela ci\u00f2 che vogliono celare.  \n**L\u2019attacco di Assange ha colpito persone che mai vengono giudicate in un tribunale.**  \n Persone che non pagano mai. Persone che dicono e promettono certe cose in pubblico e poi ne fanno altre nel privato.  \n Persono che mentono continuamente e quando le becchi ti dicono: \u201cMa non lo sapevi che ti ho raccontato solo cazzate? Ma che sei coglione?\u201d  \n Persone che vogliono farci restare sotto un velo di ipocrisia, protetti e coccolati.  \n Affinch\u00e8 noi, protetti e rassicurati dalle loro menzogne, lasciamo loro accumulare potere, consenso, denaro.\n\nFrattini ha recentemente dichiarato che Assange vuole distruggere il mondo.  \n**Ma lo sai che ti dico?**  \n Ma spaccalo dai.  \n Gi\u00e0 che ci sei dagli un paio di colpi da parte mia.  \n Dai un cazzo di colpo a tutti questi intoccabili che mai vengono giudicati o processati.  \n Dai un cazzo di colpo ai banchieri, alle multinazionali, ai diplomataci.  \n Dai un colpo ai fottuti swap, derivati, hedge found.  \n Cos\u00ec magari, quando si ritrovano con i loro gessato grigio fumo ed il loro ipad in mezzo ad una strada, senza un soldo, magari fanno quello che fanno gli altri: si trovano un lavoro vero.  \n*E vanno a tagliare volantini a 8-10 euro l\u2019ora.*  \n Populismo, si. Che bello.\n\nIl post si riassume con questa frase:\n\n\n## E\u2019 dura rimettere la merda nel cavallo.\n\n\n","html":"<p>Altro che intervista col vampiro.<br \/>\nBasta ascoltare la prima frase dell&#8217;intervista per capire che ci troviamo di fronte ad uno che \u00e8 talmente tanto impazzito da essere diventato lucidissimo.<\/p>\n<div style=\"font-size: 16px; text-align: center; padding: 15px;\"><object classid=\"clsid:d27cdb6e-ae6d-11cf-96b8-444553540000\" width=\"480\" height=\"385\" codebase=\"http:\/\/download.macromedia.com\/pub\/shockwave\/cabs\/flash\/swflash.cab#version=6,0,40,0\"><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\" \/><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\" \/><param name=\"src\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/37QIIX0uNI8?fs=1&amp;hl=it_IT\" \/><param name=\"allowfullscreen\" value=\"true\" \/><embed type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"480\" height=\"385\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/37QIIX0uNI8?fs=1&amp;hl=it_IT\" allowscriptaccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\"><\/embed><\/object><\/p>\n<p>Youtube: Julian Assange <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=37QIIX0uNI8\" target=\"_blank\"> parte 1<\/a> | <a href=\"http:\/\/www.youtube.com\/watch?v=tqP4QLX4ZFQ\" target=\"_blank\">parte 2<\/a><\/p>\n<\/div>\n<p>E&#8217; riuscito a colpire i colletti bianchi, l&#8217;elite delle persone che governano il mondo.<br \/>\nAssange dice, molto lucidamente, che se spendi risorse, tempo e denaro per far restare dei documenti segreti, lo fai per un motivo.<br \/>\nTi impegni a nascondere dei documenti perch\u00e8 sai che pubblicandoli avresti un danno.<br \/>\nChi viene danneggiato se si pubblicano documenti nascosti dallo stato?<br \/>\nL&#8217;opinione pubblica e la collettivit\u00e0.<\/p>\n<p>Quindi Assange \u00e8 un eroe per l&#8217;opinione pubblica, perch\u00e8 svela ci\u00f2 che vogliono celare.<br \/>\n<strong>L&#8217;attacco di Assange ha colpito persone che mai vengono giudicate in un tribunale.<\/strong><br \/>\nPersone che non pagano mai. Persone che dicono e promettono certe cose in pubblico e poi ne fanno altre nel privato.<br \/>\nPersono che mentono continuamente e quando le becchi ti dicono: &#8220;Ma non lo sapevi che ti ho raccontato solo cazzate? Ma che sei coglione?&#8221;<br \/>\nPersone che vogliono farci restare sotto un velo di ipocrisia, protetti e coccolati.<br \/>\nAffinch\u00e8 noi, protetti e rassicurati dalle loro menzogne, lasciamo loro accumulare potere, consenso, denaro.<\/p>\n<p>Frattini ha recentemente dichiarato che Assange vuole distruggere il mondo.<br \/>\n<strong>Ma lo sai che ti dico?<\/strong><br \/>\nMa spaccalo dai.<br \/>\nGi\u00e0 che ci sei dagli un paio di colpi da parte mia.<br \/>\nDai un cazzo di colpo a tutti questi intoccabili che mai vengono giudicati o processati.<br \/>\nDai un cazzo di colpo ai banchieri, alle multinazionali, ai diplomataci.<br \/>\nDai un colpo ai fottuti swap, derivati, hedge found.<br \/>\nCos\u00ec magari, quando si ritrovano con i loro gessato grigio fumo ed il loro ipad in mezzo ad una strada, senza un soldo, magari fanno quello che fanno gli altri: si trovano un lavoro vero.<br \/>\n<em>E vanno a tagliare volantini a 8-10 euro l&#8217;ora.<\/em><br \/>\nPopulismo, si. Che bello.<\/p>\n<p>Il post si riassume con questa frase:<\/p>\n<h2>E&#8217; dura rimettere la merda nel cavallo.<\/h2>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2010\/12\/512851-julian-assange.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Thu, 02 Dec 2010 21:28:32 +0000","created_by":1,"updated_at":"Thu, 02 Dec 2010 21:28:32 +0000","updated_by":1,"published_at":"Thu, 02 Dec 2010 21:28:32 +0000","published_by":1},{"id":493,"title":"Racconti","slug":"racconti","markdown":"\n[gList folder_id=\"0B7AkYdLDjk_PNzM5ODU0ZjEtOGEzMi00MmEyLThmZTktYjZmZDZkOWFhN2Qz\"]Racconti[\/gList]\n\n\n","html":"<p>[gList folder_id=\"0B7AkYdLDjk_PNzM5ODU0ZjEtOGEzMi00MmEyLThmZTktYjZmZDZkOWFhN2Qz\"]Racconti[\/gList] <\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":1,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Fri, 17 Dec 2010 12:47:07 +0000","created_by":1,"updated_at":"Fri, 17 Dec 2010 12:47:07 +0000","updated_by":1,"published_at":"Fri, 17 Dec 2010 12:47:07 +0000","published_by":1},{"id":500,"title":"I normali sono molto pi\u00f9 pazzi di me","slug":"temp-slug-34","markdown":"","html":"","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"draft","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 03 Jan 2011 20:59:34 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 03 Jan 2011 20:59:34 +0000","updated_by":1,"published_at":"","published_by":1},{"id":501,"title":"L'Italia deve cambiare logo","slug":"litalia-deve-cambiare-logo","markdown":"\n**Berlusconi ha registrato un nuovo nome per il partito.**\n\nITALIA\n\nSecco e deciso.  \n Un genio.\n\nSapete perch\u00e8 ha chiamato cos\u00ec il suo partito?  \n Perch\u00e8 il suo partito ormai \u00e8 l\u2019Italia.  \n Cosa altro gli manca da comprare? Ha praticamente tutto.  \n E\u2019 il Presidente cazzo, se ci fosse la lira il suo volto starebbe sulle banconote.\n\n**Se il governo cade e berlusconi si dimette, lui pu\u00f2 chiedere allo stato di cambiare nome e bandiera.**  \n Perch\u00e8 ormai il tricolore e lo stivale \u00e8 roba sua.  \n Non mi fate giocare? E io mi porto via il pallone.  \n Se non lo vogliamo pi\u00f9 come Premier, il minimo che posttiamo fare \u00e8 lasciargli il logo ed il nome.\n\n*In effetti quell\u2019italia l\u00ec pu\u00f2 tenersela.*  \n L\u2019Italia dei marchesi e dei vescovi.  \n L\u2019Italia dell\u2019**io sono io e voi non siete un cazzo**.\n\n<object height=\"385\" width=\"640\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/uahU5m6Hvj4?fs=1&hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><embed allowfullscreen=\"true\" allowscriptaccess=\"always\" height=\"385\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/uahU5m6Hvj4?fs=1&hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" width=\"640\"><\/embed><\/object>\n\n\n","html":"<p><strong>Berlusconi ha registrato un nuovo nome per il partito.<\/strong><\/p>\n<p style=\"font-size:2em\">ITALIA<\/p>\n<p>Secco e deciso.<br \/>\nUn genio.<\/p>\n<p>Sapete perch\u00e8 ha chiamato cos\u00ec il suo partito?<br \/>\nPerch\u00e8 il suo partito ormai \u00e8 l&#8217;Italia.<br \/>\nCosa altro gli manca da comprare? Ha praticamente tutto.<br \/>\nE&#8217; il Presidente cazzo, se ci fosse la lira il suo volto starebbe sulle banconote.<\/p>\n<p><strong>Se il governo cade e berlusconi si dimette, lui pu\u00f2 chiedere allo stato di cambiare nome e bandiera.<\/strong><br \/>\nPerch\u00e8 ormai il tricolore e lo stivale \u00e8 roba sua.<br \/>\nNon mi fate giocare? E io mi porto via il pallone.<br \/>\nSe non lo vogliamo pi\u00f9 come Premier, il minimo che posttiamo fare \u00e8 lasciargli il logo ed il nome.<\/p>\n<p><em>In effetti quell&#8217;italia l\u00ec pu\u00f2 tenersela.<\/em><br \/>\nL&#8217;Italia dei marchesi e dei vescovi.<br \/>\nL&#8217;Italia dell&#8217;<strong>io sono io e voi non siete un cazzo<\/strong>.<\/p>\n<p><object width=\"640\" height=\"385\"><param name=\"movie\" value=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/uahU5m6Hvj4?fs=1&amp;hl=it_IT\"><\/param><param name=\"allowFullScreen\" value=\"true\"><\/param><param name=\"allowscriptaccess\" value=\"always\"><\/param><embed src=\"http:\/\/www.youtube.com\/v\/uahU5m6Hvj4?fs=1&amp;hl=it_IT\" type=\"application\/x-shockwave-flash\" allowscriptaccess=\"always\" allowfullscreen=\"true\" width=\"640\" height=\"385\"><\/embed><\/object><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/01\/censura.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Thu, 13 Jan 2011 00:12:25 +0000","created_by":1,"updated_at":"Thu, 13 Jan 2011 00:12:25 +0000","updated_by":1,"published_at":"Thu, 13 Jan 2011 00:12:25 +0000","published_by":1},{"id":513,"title":"La Dignit\u00e0 del Premier","slug":"la-dignita-del-premier","markdown":"\nIo rimango basito davanti all\u2019imbecillit\u00e0 del centro sinistra.\n\nL\u2019altro giorno, su sky tg, mi ritrovo franceschini che dichiara una cosa del tipo:  \n**Berlusconi se ha un po di dignit\u00e0 dovrebbe dimettersi.**\n\n<iframe allowfullscreen=\"\" class=\"youtube-player\" frameborder=\"0\" height=\"390\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/Yf11BqoLFq4\" title=\"YouTube video player\" type=\"text\/html\" width=\"480\"><\/iframe>\n\nMa sei coglione?  \n Uno che fa i BUNGA BUNGA\u2122.  \n Uno che implora il questore di liberare la mignottella che si stava facendo.  \n Uno che **viene trovato a dei festini con sudamericane con le tette di fuori**.  \n Secondo te uno cos\u00ec ha ancora un barlume di dignit\u00e0 nascosta chissadove?\n\n**Vedrai che nei prossimi giorni il Berlusca avr\u00e0 uno scatto di dignit\u00e0 e si dimette\u2026**  \n<small>Ha la faccia di quello che sta per cedere\u2026<\/small>\n\n\n# BUNGA BUNGA\u2122\n\n[![](http:\/\/bigsausagepizza.files.wordpress.com\/2009\/06\/safe.jpg?w=510&h=421)](http:\/\/bigsausagepizza.wordpress.com\/berlusconi-safe\/)  \n<small>[bigsausagepizza.wordpress.com](http:\/\/bigsausagepizza.wordpress.com) \u2013 tutti i diritti riservati<\/small>\n\n\n","html":"<p>Io rimango basito davanti all&#8217;imbecillit\u00e0 del centro sinistra.<\/p>\n<p>L&#8217;altro giorno, su sky tg, mi ritrovo franceschini che dichiara una cosa del tipo:<br \/>\n<strong>Berlusconi se ha un po di dignit\u00e0 dovrebbe dimettersi.<\/strong><\/p>\n<p><iframe title=\"YouTube video player\" class=\"youtube-player\" type=\"text\/html\" width=\"480\" height=\"390\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/Yf11BqoLFq4\" frameborder=\"0\" allowFullScreen><\/iframe><\/p>\n<p>Ma sei coglione?<br \/>\nUno che fa i BUNGA BUNGA\u2122.<br \/>\nUno che implora il questore di liberare la mignottella che si stava facendo.<br \/>\nUno che <strong>viene trovato a dei festini con sudamericane con le tette di fuori<\/strong>.<br \/>\nSecondo te uno cos\u00ec ha ancora un barlume di dignit\u00e0 nascosta chissadove?<\/p>\n<p><strong>Vedrai che nei prossimi giorni il Berlusca avr\u00e0 uno scatto di dignit\u00e0 e si dimette&#8230;<\/strong><br \/>\n<small>Ha la faccia di quello che sta per cedere&#8230;<\/small><\/p>\n<h1>BUNGA BUNGA\u2122<\/h1>\n<p><a href=\"http:\/\/bigsausagepizza.wordpress.com\/berlusconi-safe\/\"><img src=\"http:\/\/bigsausagepizza.files.wordpress.com\/2009\/06\/safe.jpg?w=510&#038;h=421\"\/><\/a><br \/>\n<small><a href=\"http:\/\/bigsausagepizza.wordpress.com\">bigsausagepizza.wordpress.com<\/a> &#8211; tutti i diritti riservati<\/small><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/01\/safe2.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Fri, 21 Jan 2011 20:04:51 +0000","created_by":1,"updated_at":"Fri, 21 Jan 2011 20:04:51 +0000","updated_by":1,"published_at":"Fri, 21 Jan 2011 20:04:51 +0000","published_by":1},{"id":558,"title":"Il trattato amicizia Italia Libia","slug":"temp-slug-37","markdown":"\nC\u2019era qualcosa che non mi suonava bene intorno a tutta questa faccenda della guerra in Libia.  \n Tutti uniti nella guerra contro la Libia.  \n Mi sembrava un ipocrisia, ma poi ho scoperto che \u00e8 una ipocrisia!\n\nI punti salienti sono:\n\n1. Il Trattato del 2008 non \u00e8 un semplice trattato di amicizia e navigazione, ma intende imprimere una salto di qualit\u00e0 alle relazione dei due paesi, istituendo un vero e proprio partenariato.\n2. La prima questione riguarda il divieto di compiere atti ostili in partenza dai rispettivi territori. Ciascuna parte si impegna a non compiere atti ostili nei confronti dell\u2019altra e a non consentire che l\u2019uso del proprio territorio da parte di altri (stati o attori non statali) per la commissione di tali atti.\n\n\n","html":"<p>C&#8217;era qualcosa che non mi suonava bene intorno a tutta questa faccenda della guerra in Libia.<br \/>\nTutti uniti nella guerra contro la Libia.<br \/>\nMi sembrava un ipocrisia, ma poi ho scoperto che \u00e8 una ipocrisia!<\/p>\n<p>I punti salienti sono:<\/p>\n<ol>\n<li>Il Trattato del 2008 non \u00e8 un semplice trattato di amicizia e navigazione, ma intende imprimere una salto di qualit\u00e0 alle relazione dei due paesi, istituendo un vero e proprio partenariato.<\/li>\n<li>La prima questione riguarda il divieto di compiere atti ostili in partenza dai rispettivi territori. Ciascuna parte si impegna a non compiere atti ostili nei confronti dell\u2019altra e a non consentire che l\u2019uso del proprio territorio da parte di altri (stati o attori non statali) per la commissione di tali atti.<\/li>\n<\/ol>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"draft","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 21 Mar 2011 22:38:48 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 21 Mar 2011 22:38:48 +0000","updated_by":1,"published_at":"","published_by":1},{"id":561,"title":"Se solo vasco avesse avuto le palle","slug":"temp-slug-38","markdown":"\nSe avesse avuto le palle, Vasco, avrebbe scritto la vita spericolata nell\u2019unico modo in cuji sarebbe stata veramente capita dagli italiani\n\nNell\u2019oltreoceano c\u2019\u00e8 il sogno americano.  \n Il sogno americano, tu lavori, ti apri una societ\u00e0, fai grossi affari, speculazioni.  \n Una sacco di transazioni, tutte legali, tutte fatturate.  \n E a noi italietta, si sa, questo sogno non \u00e8 mai piaciuto.  \n Non perch\u00e8 qua in italianon si sognino ricchezze. Anzi.  \n Si sognano eccome.  \n E\u2019 solo che a noi le la parola Fattura non c\u2019\u00e8 mai piaciuta.  \n Si ma dai te la scarichi\u2026. non fa molta presa sui pi\u00f9.\n\nCos\u00ec il sogno italiano \u00e8 tutto, tutto e subito.  \n Sticazzi di domani, stikazzi dei contributi, della pensione.  \n I soldi qua, la genti li vuole tutti, subito e soprattutto a nero!\n\nChi ha studiato economia sapr\u00e0 che le persone che esiste uno scambio temporale.  \n Io scelgo di risparmiare soldi oggi per spenderli in futuro.  \n Secondo le aspettative (e le preferenze) che uno ha sceglie questo scambio.  \n Uno cor sordo in tasca, sceglie decisamente il soldo ora!  \n Spiccio da spendere subito.\n\nQuindi se vasco avesse voluto parlare all\u2019italia avrebbe scritto un testo pressapoco cos\u00ec:\n\nVOGLIO UNA VITA PIENA DE NERO  \n DI QUELLE VITE FATTE FATTE COSI\u2019  \n VOGLIO UNA VITA COI SORDI SPICCI  \n CHE SE NE FREGA DI TUTTO SI\u2019  \n VOGLIO UNA VITA \u2018NDO LAVORI FINO A TARDI  \n DI QUELLE CHE \u2018NDO NUN DICHIARI MAI  \n VOGLIO UNA VITA DI QUELLE CHE NON SI SA MAI  \n E POI CI TROVEREMO COME LE STAR  \n A PAGA\u2019 LE MIGNOTTE AL ROXY BAR  \n O FORSE NON C\u2019INCONTREREMO MAI  \n OGNUNO A SCAPPARE DAI SUOI GUAI  \n OGNUNO CON LA SUA PARTITA IVA  \n OGNUNA DIVERSA  \n E OGNUNA IN FONDO SEMPRE  \n SENZA NA FATTURA  \n VOGLIO UNA VITA COI SORDI IN TASCA  \n VOGLIO UNA VITA COME QUELLE DEI FILM  \n VOGLIO UNA VITA ESAGERATA  \n VOGLIO UNA VITA COME LUCKY LUCIANO  \n VOGLIO UNA VITA \u2018NDO LAVORI FINO A TARDI  \n DI QUELLE CHE \u2018NDO NUN DICHIARI MAI  \n VOGLIO UNA VITA, LA VOGLIO PIENA DE NERO\n\nE POI CI TROVEREMO COME LE STAR  \n A PAGA\u2019 LE MIGNOTTE AL ROXY BAR  \n O FORSE NON C\u2019INCONTREREMO MAI  \n OGNUNO A SCAPPARE DAI SUOI GUAI  \n OGNUNO CON LA SUA PARTITA IVA  \n OGNUNA DIVERSA  \n E OGNUNA IN FONDO SEMPRE  \n SENZA NA FATTURA\n\nVOGLIO UNA VITA MALEDUCATA  \n DI QUELLE VITE FATTE FATTE COSI\u2019  \n VOGLIO UNA VITA DO NUN FATTURI  \n CHE SE NE FREGA DELLE GUARDIE SI\u2019  \n VOGLIO UNA VITA \u2018NDO LAVORI FINO A TARDI  \n DI QUELLE CHE NUN DICHIARI MAI  \n VOGLIO UNA VITA  \n VEDRAI CHE VITA VEDRAI\n\nE POI CI TROVEREMO COME LE STAR  \n A PAGA\u2019 LE MIGNOTTE AL ROXY BAR  \n O FORSE NON C\u2019INCONTREREMO MAI  \n OGNUNO A SCAPPARE DAI SUOI GUAI  \n OGNUNO CON LA SUA PARTITA IVA  \n OGNUNA DIVERSA  \n E OGNUNA IN FONDO SEMPRE  \n SENZA NA FATTURA\n\n\n","html":"<p>Se avesse avuto le palle, Vasco, avrebbe scritto la vita spericolata nell&#8217;unico modo in cuji sarebbe stata veramente capita dagli italiani<\/p>\n<p>Nell&#8217;oltreoceano c&#8217;\u00e8 il sogno americano.<br \/>\nIl sogno americano, tu lavori, ti apri una societ\u00e0, fai grossi affari, speculazioni.<br \/>\nUna sacco di transazioni, tutte legali, tutte fatturate.<br \/>\nE a noi italietta, si sa, questo sogno non \u00e8 mai piaciuto.<br \/>\nNon perch\u00e8 qua in italianon si sognino ricchezze. Anzi.<br \/>\nSi sognano eccome.<br \/>\nE&#8217; solo che a noi le la parola Fattura non c&#8217;\u00e8 mai piaciuta.<br \/>\nSi ma dai te la scarichi&#8230;. non fa molta presa sui pi\u00f9.<\/p>\n<p>Cos\u00ec il sogno italiano \u00e8 tutto, tutto e subito.<br \/>\nSticazzi di domani, stikazzi dei contributi, della pensione.<br \/>\nI soldi qua, la genti li vuole tutti, subito e soprattutto a nero!<\/p>\n<p>Chi ha studiato economia sapr\u00e0 che le persone che esiste uno scambio temporale.<br \/>\nIo scelgo di risparmiare soldi oggi per spenderli in futuro.<br \/>\nSecondo le aspettative (e le preferenze) che uno ha sceglie questo scambio.<br \/>\nUno cor sordo in tasca, sceglie decisamente il soldo ora!<br \/>\nSpiccio da spendere subito.<\/p>\n<p>Quindi se vasco avesse voluto parlare all&#8217;italia avrebbe scritto un testo pressapoco cos\u00ec:<\/p>\n<p>VOGLIO UNA VITA PIENA DE NERO<br \/>\nDI QUELLE VITE FATTE FATTE COSI&#8217;<br \/>\nVOGLIO UNA VITA COI SORDI SPICCI<br \/>\nCHE SE NE FREGA DI TUTTO SI&#8217;<br \/>\nVOGLIO UNA VITA &#8216;NDO LAVORI FINO A TARDI<br \/>\nDI QUELLE CHE &#8216;NDO NUN DICHIARI MAI<br \/>\nVOGLIO UNA VITA DI QUELLE CHE NON SI SA MAI<br \/>\nE POI CI TROVEREMO COME LE STAR<br \/>\nA PAGA&#8217; LE MIGNOTTE AL ROXY BAR<br \/>\nO FORSE NON C&#8217;INCONTREREMO MAI<br \/>\nOGNUNO A SCAPPARE DAI SUOI GUAI<br \/>\nOGNUNO CON LA SUA PARTITA IVA<br \/>\nOGNUNA DIVERSA<br \/>\nE OGNUNA IN FONDO SEMPRE<br \/>\nSENZA NA FATTURA<br \/>\nVOGLIO UNA VITA COI SORDI IN TASCA<br \/>\nVOGLIO UNA VITA COME QUELLE DEI FILM<br \/>\nVOGLIO UNA VITA ESAGERATA<br \/>\nVOGLIO UNA VITA COME LUCKY LUCIANO<br \/>\nVOGLIO UNA VITA &#8216;NDO LAVORI FINO A TARDI<br \/>\nDI QUELLE CHE &#8216;NDO NUN DICHIARI MAI<br \/>\nVOGLIO UNA VITA, LA VOGLIO PIENA DE NERO<\/p>\n<p>E POI CI TROVEREMO COME LE STAR<br \/>\nA PAGA&#8217; LE MIGNOTTE AL ROXY BAR<br \/>\nO FORSE NON C&#8217;INCONTREREMO MAI<br \/>\nOGNUNO A SCAPPARE DAI SUOI GUAI<br \/>\nOGNUNO CON LA SUA PARTITA IVA<br \/>\nOGNUNA DIVERSA<br \/>\nE OGNUNA IN FONDO SEMPRE<br \/>\nSENZA NA FATTURA<\/p>\n<p>VOGLIO UNA VITA MALEDUCATA<br \/>\nDI QUELLE VITE FATTE FATTE COSI&#8217;<br \/>\nVOGLIO UNA VITA DO NUN FATTURI<br \/>\nCHE SE NE FREGA DELLE GUARDIE SI&#8217;<br \/>\nVOGLIO UNA VITA &#8216;NDO LAVORI FINO A TARDI<br \/>\nDI QUELLE CHE NUN DICHIARI MAI<br \/>\nVOGLIO UNA VITA<br \/>\nVEDRAI CHE VITA VEDRAI <\/p>\n<p>E POI CI TROVEREMO COME LE STAR<br \/>\nA PAGA&#8217; LE MIGNOTTE AL ROXY BAR<br \/>\nO FORSE NON C&#8217;INCONTREREMO MAI<br \/>\nOGNUNO A SCAPPARE DAI SUOI GUAI<br \/>\nOGNUNO CON LA SUA PARTITA IVA<br \/>\nOGNUNA DIVERSA<br \/>\nE OGNUNA IN FONDO SEMPRE<br \/>\nSENZA NA FATTURA<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"draft","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Fri, 08 Apr 2011 21:40:27 +0000","created_by":1,"updated_at":"Fri, 08 Apr 2011 21:40:27 +0000","updated_by":1,"published_at":"","published_by":1},{"id":567,"title":"Il Syncro Orario\u2122","slug":"il-syncro-orario","markdown":"\nLo staff di impazzito.it si scusa con i propri fan, ma la fondazione del movimento internazionale per il syncro orario ci ha tenuti impegnati negli ultimi mesi.\n\nNel corso dei secoli, dapprima la chiesa con il calendario gregoriano e poi successivamente con la fondazione dell\u2019UTC, si \u00e8 trascinato uno sbaglio che \u00e8 ormai arrivato alla saturazione.\n\nE\u2019 impressionante che nessuno ne parli, ma il fuso orario \u00e8 sbagliato, provoca alienzazione e convulsione, manipola il tempo e la realt\u00e0.\n\n**Qualcuno dice che io sono pazzo, ma parliamo di quello che invece dicono i normali.**  \n Esaminate questa mappa:\n\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/06\/Standard_time_zones_of_the_world.png)](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/06\/Standard_time_zones_of_the_world.png)\n\n**Esiste un punto nel mondo, in cui oltrepassandolo ci si sposta di 24 ore, da -12 a +12 ore, cos\u00ec, di botto!**  \n Questo \u00e8 di facile spiegazione: partendo da londra mi sposto verso est e passo a +1, +2, +3 ed arrivo poco dopo la Groenlandia (altro capo del mondo) a +12.  \n Poi faccio il giro dall\u2019altra parte, -1, -2, -3 fino a -12, al confine con la stessa Groenlandia.\n\nQuindi se prendo un battello passo da -12 a +12\u2026 scavallo di giorno ed impazzisco.  \n Nel pensare a questo paradosso temporale il mio cervello genera un errore 500 e va riavviato.\n\nNon oso immaginare a quante bestemmie vengono prodotte negli uffici di Bartolini e similari, ogni volta che un pacco passa per quella zona. Le consegne si spostano di ben 24 ore, in pi\u00f9 o in meno, senza senso.\n\n> 1. Porco di! quel cazzo di bancale doveva sta l\u00e0 ieri!\n> 2. Ma ieri \u00e8 oggi l\u00e0, capo!\n> 3. Portanna la madonna!!!\n> 4. Stavorta ce mannano a a consegn\u00e0 porta a porta a Ladispoli\u2026\n\nNoi di impazzito.it siamo stanchi di questo errore che si trascina da secoli, e proponiamo un movimento alternativo.\n\n**Il progresso, un passo alla volta, questo \u00e8 il motto di impazzito.it**\n\nFinalmente possiamo presentare al mondo intero una silente rivoluzione.  \n Il sincro orario pu\u00f2 divenire realt\u00e0.\n\n**Noi vogliamo eliminare il fuso orario ed instaurare il syncro orario.**  \n A partire dal primo gennaio del 2013 tutti gli orologi mondiali dovranno essere sincronizzati col zero di Greenwich, e tutti gli orologi al mondo porteranno la stessa ora.\n\nCio\u00e8 a roma sono, ad esempio, le 13, esattamente come a New York e come a Beijing.  \n**Solo che a Roma alle 13 se magna, a New York se fa colazione ed a Beijing se cena.**\n\nA londra le giornate saranno pressapoco le stesse (alle 12 sole, alle 00 notte) mentre dalla parte opposta del mondo alle 12 sar\u00e0 notte, mentre alle 00 sar\u00e0 alto il sole di giorno.\n\nE cos\u00ec via nei paesi in mezzo (chi alle 16 avr\u00e0 il giorno pieno, chi alle 18, chi alle 04).\n\nI pro del syncro orario:\n\n- andando in un altro paese dopo essere scesi dall\u2019aereo non ci sar\u00e0 bisogno di impostare nuovamente l\u2019ora. se sei partito alle 14, arrivi alle 18, solo che in quel posto si cena magari alle 24.\n- i server internet avranno mooooooolti meno problemi (pi\u00f9 che altro meno errori di programmazione) nello scambio dei dati (questo \u00e8 un bene, per un povero nerd come me)\n- transazioni finanziarie, spedizioni, tutto risolto\n- le dirette internet dei programmi possono essere fatte in diretta mondiale alla stessa ora:  \n \u201cOn Youtube, at 14:00, anywere you are!\u201d\n- Capodanno a londra cade di notte, in america di giorno, da sballo!\n- Tutto \u00e8 pi\u00f9 facile\n\nImpazzito.it pensa che in un universo parallelo questo esista  \n La gente con il syncro orario trova questo sistema perfettamente normale, anzi a loro sembrerebbe follia spostare le lancette a seconda di dove ci si trovi -*ma che stronzata \u00e8?*\n\nFollia \u00e8 passare per un punto e trovarsi un giorno indietro, senza che il sole si sia spostato.  \n Voi siete i pazzi, *noi siamo impazziti*.\n\n\n","html":"<p>Lo staff di impazzito.it si scusa con i propri fan, ma la fondazione del movimento internazionale per il syncro orario ci ha tenuti impegnati negli ultimi mesi.<\/p>\n<p>Nel corso dei secoli, dapprima la chiesa con il calendario gregoriano e poi successivamente con la fondazione dell&#8217;UTC, si \u00e8 trascinato uno sbaglio che \u00e8 ormai arrivato alla saturazione.<\/p>\n<p>E&#8217; impressionante che nessuno ne parli, ma il fuso orario \u00e8 sbagliato, provoca alienzazione e convulsione, manipola il tempo e la realt\u00e0.<\/p>\n<p><strong>Qualcuno dice che io sono pazzo, ma parliamo di quello che invece dicono i normali.<\/strong><br \/>\nEsaminate questa mappa:<\/p>\n<p><a rel=\"shadowbox\" href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/06\/Standard_time_zones_of_the_world.png\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/06\/Standard_time_zones_of_the_world.png\" width=\"650\"\/><\/a><\/p>\n<p><strong>Esiste un punto nel mondo, in cui oltrepassandolo ci si sposta di 24 ore, da -12 a +12 ore, cos\u00ec, di botto!<\/strong><br \/>\nQuesto \u00e8 di facile spiegazione: partendo da londra mi sposto verso est e passo a +1, +2, +3 ed arrivo poco dopo la Groenlandia (altro capo del mondo) a +12.<br \/>\nPoi faccio il giro dall&#8217;altra parte, -1, -2, -3 fino a -12, al confine con la stessa Groenlandia.<\/p>\n<p>Quindi se prendo un battello passo da -12 a +12&#8230; scavallo di giorno ed impazzisco.<br \/>\nNel pensare a questo paradosso temporale il mio cervello genera un errore 500 e va riavviato.<\/p>\n<p>Non oso immaginare a quante bestemmie vengono prodotte negli uffici di Bartolini e similari, ogni volta che un pacco passa per quella zona. Le consegne si spostano di ben 24 ore, in pi\u00f9 o in meno, senza senso. <\/p>\n<blockquote><ol>\n<li>Porco di! quel cazzo di bancale doveva sta l\u00e0 ieri!<\/li>\n<li>Ma ieri \u00e8 oggi l\u00e0, capo!<\/li>\n<li>Portanna la madonna!!!<\/li>\n<li>Stavorta ce mannano a a consegn\u00e0 porta a porta a Ladispoli&#8230;<\/ol>\n<\/blockquote>\n<p>Noi di impazzito.it siamo stanchi di questo errore che si trascina da secoli, e proponiamo un movimento alternativo.<\/p>\n<p><strong>Il progresso, un passo alla volta, questo \u00e8 il motto di impazzito.it<\/strong><\/p>\n<p>Finalmente possiamo presentare al mondo intero una silente rivoluzione.<br \/>\nIl sincro orario pu\u00f2 divenire realt\u00e0.<\/p>\n<p><strong>Noi vogliamo eliminare il fuso orario ed instaurare il syncro orario.<\/strong><br \/>\nA partire dal primo gennaio del 2013 tutti gli orologi mondiali dovranno essere sincronizzati col zero di Greenwich, e tutti gli orologi al mondo porteranno la stessa ora.<\/p>\n<p>Cio\u00e8 a roma sono, ad esempio, le 13, esattamente come a New York e come a Beijing.<br \/>\n<strong>Solo che a Roma alle 13 se magna, a New York se fa colazione ed a Beijing se cena.<\/strong><\/p>\n<p>A londra le giornate saranno pressapoco le stesse (alle 12 sole, alle 00 notte) mentre dalla parte opposta del mondo alle 12 sar\u00e0 notte, mentre alle 00 sar\u00e0 alto il sole di giorno.<\/p>\n<p>E cos\u00ec via nei paesi in mezzo (chi alle 16 avr\u00e0 il giorno pieno, chi alle 18, chi alle 04).<\/p>\n<p>I pro del syncro orario:<\/p>\n<ul>\n<li>andando in un altro paese dopo essere scesi dall&#8217;aereo non ci sar\u00e0 bisogno di impostare nuovamente l&#8217;ora. se sei partito alle 14, arrivi alle 18, solo che in quel posto si cena magari alle 24.<\/li>\n<li>i server internet avranno mooooooolti meno problemi (pi\u00f9 che altro meno errori di programmazione) nello scambio dei dati (questo \u00e8 un bene, per un povero nerd come me)<\/li>\n<li>transazioni finanziarie, spedizioni, tutto risolto<\/li>\n<li>le dirette internet dei programmi possono essere fatte in diretta mondiale alla stessa ora:<br \/>\n&#8220;On Youtube, at 14:00, anywere you are!&#8221;<\/li>\n<li>Capodanno a londra cade di notte, in america di giorno, da sballo!<\/li>\n<li>Tutto \u00e8 pi\u00f9 facile<\/li>\n<\/ul>\n<p>Impazzito.it pensa che in un universo parallelo questo esista<br \/>\nLa gente con il syncro orario trova questo sistema perfettamente normale, anzi a loro sembrerebbe follia spostare le lancette a seconda di dove ci si trovi -<em>ma che stronzata \u00e8?<\/em><\/p>\n<p>Follia \u00e8 passare per un punto e trovarsi un giorno indietro, senza che il sole si sia spostato.<br \/>\nVoi siete i pazzi, <em>noi siamo impazziti<\/em>.<\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/06\/Standard_time_zones_of_the_world.png","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Tue, 28 Jun 2011 22:41:42 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sun, 25 Sep 2011 13:00:16 +0000","updated_by":1,"published_at":"Tue, 28 Jun 2011 22:41:42 +0000","published_by":1},{"id":569,"title":"Check-in in manicomio","slug":"temp-slug-40","markdown":"\nTorno da Oslo, citt\u00e0 stupenda eccetera peccato un panino costi 25 euro ed una piazza venti.\n\nLa citt\u00e0 sarebbe stupenda se non fosse per la presa a male continua perch\u00e8 siamo italiani a cena in Norvegia e ci fanno pagare come giapponesi a cena in Italia.\n\n\u00a0\n\nMa in finale Estiqatsi di Oslo e di quanto \u00e8 cara crede che valga la pena andarci. Soprattutto per Opera.\n\n\u00a0\n\nMi \u00e8 capitato di pensare che sarebbe stupendo lavorare in un aereoporto alla sicurezza o come hostes.\n\nLe persone dentro un aereoporto, o sopra un aereo si fanno fare qualsiasi cosa.\n\nEro in aereo, la hostes fa alla mia compagna:\n\n\u00a0\n\n\u201cSignorina, si tolga le cuffiette, stiamo atterrando!\u201d\n\n\u201cMa non sono attaccate ad un lettore, \u00e8 per tappare le orecchie, le fanno male\u2026 la discesa in aereo\u2026\u201d\n\n\u201cEh, le cuffiette! le deve togliere!\u201d\n\n\u201cMa il lettore non c\u2019\u00e8, vede? sono solo le cuffie!\u201d\n\n\u201cLe orecchie devono stare libere durante l\u2019atterraggio, le tolga!\u201d\n\n\u00a0\n\nIn quel momento ho pensato che se avesse continuato dicendo una cosa del tipo:\n\n\u201cE si attappi il naso, che stiamo atterrando.\u201d\n\n\u201cCome scusi?\u201d\n\n\u201cSi attappi il naso! e le orecchie LIBERE!\u201d\n\n\u00a0\n\nProbabilmente avrei risposto con \u201csi, lo attappo subito\u201d pur di atterrare.\n\nE mi sarei attappato il naso per atterrare, magari anche in apnea.\n\n\u00a0\n\nE\u2019 una cosa da pazzi, faremmo qualsiasi cosa ci dicono.\n\nSembrano i guerrieri di Kenshiro: \u201cStiamo atterrando! Che cosa!? Uccidiamolo!\u201d\n\n\u00a0\n\n**Non mi sorprenderebbe vedere la sicurezza al check in che ordina alle persone di fare la ruota, o di passare sotto il metal detector saltellando su un piede.**\n\nUn manicomio.\n\n\u00a0\n\nVabb\u00e8, dai quanto sei drastico, almeno tutta questa schizzofrenia fa fare controlli scrupolosissimi.\n\nSar\u00e0 ma noi nello zaino avevamo fiammiferi, io ho detto:\n\n\u00a0\n\n\u201cVabb\u00e8 questi li prenda, che mica potr\u00f2 tenerli\u2026\u201d\n\n\u201cNo i fiammiferi pu\u00f2 tenerli, *l\u2019acqua no*.\u201d\n\n\u00a0\n\nCos\u00ec se un terrorista con i suoi fiammiferi da fuoco a qualcosa, quello affianco non ha acqua per spegnerlo.\n\nBah.\n\n\n","html":"<p>Torno da Oslo, citt\u00e0 stupenda eccetera peccato un panino costi 25 euro ed una piazza venti.<\/p>\n<p>La citt\u00e0 sarebbe stupenda se non fosse per la presa a male continua perch\u00e8 siamo italiani a cena in Norvegia e ci fanno pagare come giapponesi a cena in Italia.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Ma in finale Estiqatsi di Oslo e di quanto \u00e8 cara crede che valga la pena andarci. Soprattutto per Opera.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Mi \u00e8 capitato di pensare che sarebbe stupendo lavorare in un aereoporto alla sicurezza o come hostes.<\/p>\n<p>Le persone dentro un aereoporto, o sopra un aereo si fanno fare qualsiasi cosa.<\/p>\n<p>Ero in aereo, la hostes fa alla mia compagna:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&#8220;Signorina, si tolga le cuffiette, stiamo atterrando!&#8221;<\/p>\n<p>&#8220;Ma non sono attaccate ad un lettore, \u00e8 per tappare le orecchie, le fanno male&#8230; la discesa in aereo&#8230;&#8221;<\/p>\n<p>&#8220;Eh, le cuffiette! le deve togliere!&#8221;<\/p>\n<p>&#8220;Ma il lettore non c&#8217;\u00e8, vede? sono solo le cuffie!&#8221;<\/p>\n<p>&#8220;Le orecchie devono stare libere durante l&#8217;atterraggio, le tolga!&#8221;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>In quel momento ho pensato che se avesse continuato dicendo una cosa del tipo:<\/p>\n<p>&#8220;E si attappi il naso, che stiamo atterrando.&#8221;<\/p>\n<p>&#8220;Come scusi?&#8221;<\/p>\n<p>&#8220;Si attappi il naso! e le orecchie LIBERE!&#8221;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Probabilmente avrei risposto con &#8220;si, lo attappo subito&#8221; pur di atterrare.<\/p>\n<p>E mi sarei attappato il naso per atterrare, magari anche in apnea.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>E&#8217; una cosa da pazzi, faremmo qualsiasi cosa ci dicono.<\/p>\n<p>Sembrano i guerrieri di Kenshiro: &#8220;Stiamo atterrando! Che cosa!? Uccidiamolo!&#8221;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Non mi sorprenderebbe vedere la sicurezza al check in che ordina alle persone di fare la ruota, o di passare sotto il metal detector saltellando su un piede.<\/strong><\/p>\n<p>Un manicomio.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Vabb\u00e8, dai quanto sei drastico, almeno tutta questa schizzofrenia fa fare controlli scrupolosissimi.<\/p>\n<p>Sar\u00e0 ma noi nello zaino avevamo fiammiferi, io ho detto:<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&#8220;Vabb\u00e8 questi li prenda, che mica potr\u00f2 tenerli&#8230;&#8221;<\/p>\n<p>&#8220;No i fiammiferi pu\u00f2 tenerli, <em>l&#8217;acqua no<\/em>.&#8221;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Cos\u00ec se un terrorista con i suoi fiammiferi da fuoco a qualcosa, quello affianco non ha acqua per spegnerlo.<\/p>\n<p>Bah.<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"draft","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Thu, 08 Sep 2011 16:28:16 +0000","created_by":1,"updated_at":"Thu, 08 Sep 2011 16:28:16 +0000","updated_by":1,"published_at":"","published_by":1},{"id":574,"title":"Il programma elettorale di Impazzito.it","slug":"il-programma-elettorale-di-impazzito-it","markdown":"\n**Impazzito.it decide di scendere in campo** contro il qualunquismo, e la mancanza di idee che caratterizza i partiti politici dello stivale.\n\nImpazzito.it scende in campo, **a cazzo dritto**, contro le ingiustizie sociali e contro i veri cancri dell\u2019occidente:** le banche e la religione**.\n\nQuesto \u00e8 il programma di Impazzito.it, un programma in 10 punti, per cambiare a cazzo dritto il paese e la democrazia.\n\nUn programma per stipulare un nuovo contratto sociale.\n\n\u00a0\n\n<figure class=\"thumbnail wp-caption alignright\" id=\"attachment_579\" style=\"width: 232px\">[![Diciamo NO, a cazzo dritto!](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/penis.png \"Diciamo NO, a cazzo dritto!\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/penis.png)<figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Diciamo No, a cazzo dritto!<\/figcaption><\/figure>1. **Nazionalizzazione delle banche**. All\u2019inizio del novecento, negli stati uniti le banche erano TUTTE pubbliche.  \n Era considerato follia dare ad un privato il potere di signoraggio. A questo potere, nell\u2019era della finanza, si \u00e8 aggiunto anche l\u2019arbitraggio, (la speculazione su temporanei disallineamenti del mercato, che permette di comprare oro a Londra e venderlo a New York avendo un profitto sicuro ed istantaneo) che ogni giorno consegna nelle tasche dei banchieri profitti enormi e senza rischi.\n2. **Abolizione dei finanziamenti ai partiti**. Questo si spiega da solo.\n3. **Abolizione ai privilegi della chiesa italiana**, e rimozione di tutti i simboli religiosi da tutti i posti di vita pubblica. Io abolirei direttamente la chiesa italiana, ma tralasciamo\u2026 in fondo le persone hanno diritto di pensare tutte le stronzate che vogliono, senza per\u00f2 pretendere che io inghotta la carne di un dio zombie mentre sono in contatto telepatico con lui e lo chiamo Maestro.\n4. **Costituzione di una res pubblica in internet**, un luogo di discussione e di votazione. Con delle tappe prestabilite in cui vengono pubblicate le variazioni di legge. Ogni 6 mesi vengono emesse le leggi, discusse su internet. Al governo in carica resta il compito di emettere i decreti per le emergenze, decreti che devono essere confermati dai cittadini su internet nei 6 mesi successivi.\n5. **Accorpamento e chiusura degli enti e dei ministeri inutili**. Tra cui le famose province.\n6. **Impossibilit\u00e0 di avere pi\u00f9 di una carica pubblica contemporaneamente**, incandidabilit\u00e0 per chi ha sentenze penali definitive in cassazione.\n7. **Contributi detassati per chi assume a tempo indeterminato**.\n8. **Consumi completamente detraibili dalla dichiarazione dei redditi**. Qualsiasi scontrino pu\u00f2 essere scalato dalle tasse, tramite tesserino sanitario. Evasione fiscale polverizzata, i cittadini hanno interesse a farsi fare scontrini e fatture.\n9. **5 anni a tasse 0 per chi investe in energie rinnovabili ed in opere a tutela del patrimonio artistico nazionale**.\n10. **Prostituzione e droghe legalizzate**. Con questa mossa, le entrate della mafia servirebbero a costruire cliniche e welfare per persone che comunque sarebbero drogate, e case chiuse per donne che comunque sarebbero mignotte. E ci avanzerebbe anche un altro gruzzoletto per fare il cazzo che ci pare.\n\n<div>In questo modo, l\u2019ingerenza del Vaticano sarebbe arginata, la corruzione nello Stato disintegrata e le entrate della mafia completamente azzerate.<\/div><div>Con questo programma elettorale si risolvono magicamente tutti i problemi di mancanza di liquidit\u00e0, abolendo i veri sperchi ed assicurandoci entrate sicure. Infatti il l\u2019arbitraggio e ed il signoraggio, un tempo pratiche di guadagno affidate ai governanti, ora sono entrate enormi per soggetti privati che possono comprare la democrazia ed i nostri governanti.<\/div><div>Questo \u00e8 il programma che dobbiamo attuare, e **non possiamo aspettare che l\u2019Estamblishment decida di essere compassionevole e di ridarci ci\u00f2 di cui ci ha privato nel corso dei secoli**, con il potere delle fonti energetiche, del signoraggio e della coercizione.<\/div><div>Riprendiamoci lo stato di diritto, **\u00e8 ora di un nuovo contratto sociale**.<\/div><div>Appoggia a cazzo dritto il movimento Impazzito.<\/div>\n","html":"<p><strong>Impazzito.it decide di scendere in campo<\/strong> contro il qualunquismo, e la mancanza di idee che caratterizza i partiti politici dello stivale.<\/p>\n<p>Impazzito.it scende in campo, <strong>a cazzo dritto<\/strong>, contro le ingiustizie sociali e contro i veri cancri dell&#8217;occidente:<strong> le banche e la religione<\/strong>.<\/p>\n<p>Questo \u00e8 il programma di Impazzito.it, un programma in 10 punti, per cambiare a cazzo dritto il paese e la democrazia.<\/p>\n<p>Un programma per stipulare un nuovo contratto sociale.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<figure id=\"attachment_579\" class=\"thumbnail wp-caption alignright\" style=\"width: 232px\"><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/penis.png\"><img class=\"size-full wp-image-579\" title=\"Diciamo NO, a cazzo dritto!\" src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/penis.png\" alt=\"Diciamo NO, a cazzo dritto!\" width=\"232\" height=\"293\" \/><\/a><figcaption class=\"caption wp-caption-text\">Diciamo No, a cazzo dritto!<\/figcaption><\/figure>\n<ol>\n<li><strong>Nazionalizzazione delle banche<\/strong>. All&#8217;inizio del novecento, negli stati uniti le banche erano TUTTE pubbliche.<br \/>\nEra considerato follia dare ad un privato il potere di signoraggio. A questo potere, nell&#8217;era della finanza, si \u00e8 aggiunto anche l&#8217;arbitraggio, (la speculazione su temporanei disallineamenti del mercato, che permette di comprare oro a Londra e venderlo a New York avendo un profitto sicuro ed istantaneo) che ogni giorno consegna nelle tasche dei banchieri profitti enormi e senza rischi.<\/li>\n<li><strong>Abolizione dei finanziamenti ai partiti<\/strong>. Questo si spiega da solo.<\/li>\n<li><strong>Abolizione ai privilegi della chiesa italiana<\/strong>, e rimozione di tutti i simboli religiosi da tutti i posti di vita pubblica. Io abolirei direttamente la chiesa italiana, ma tralasciamo&#8230; in fondo le persone hanno diritto di pensare tutte le stronzate che vogliono, senza per\u00f2 pretendere che io inghotta la carne di un dio zombie mentre sono in contatto telepatico con lui e lo chiamo Maestro.<\/li>\n<li><strong>Costituzione di una res pubblica in internet<\/strong>, un luogo di discussione e di votazione. Con delle tappe prestabilite in cui vengono pubblicate le variazioni di legge. Ogni 6 mesi vengono emesse le leggi, discusse su internet. Al governo in carica resta il compito di emettere i decreti per le emergenze, decreti che devono essere confermati dai cittadini su internet nei 6 mesi successivi.<\/li>\n<li><strong>Accorpamento e chiusura degli enti e dei ministeri inutili<\/strong>. Tra cui le famose province.<\/li>\n<li><strong>Impossibilit\u00e0 di avere pi\u00f9 di una carica pubblica contemporaneamente<\/strong>, incandidabilit\u00e0 per chi ha sentenze penali definitive in cassazione.<\/li>\n<li><strong>Contributi detassati per chi assume a tempo indeterminato<\/strong>.<\/li>\n<li><strong>Consumi completamente detraibili dalla dichiarazione dei redditi<\/strong>. Qualsiasi scontrino pu\u00f2 essere scalato dalle tasse, tramite tesserino sanitario. Evasione fiscale polverizzata, i cittadini hanno interesse a farsi fare scontrini e fatture.<\/li>\n<li><strong>5 anni a tasse 0 per chi investe in energie rinnovabili ed in opere a tutela del patrimonio artistico nazionale<\/strong>.<\/li>\n<li><strong>Prostituzione e droghe legalizzate<\/strong>. Con questa mossa, le entrate della mafia servirebbero a costruire cliniche e welfare per persone che comunque sarebbero drogate, e case chiuse per donne che comunque sarebbero mignotte. E ci avanzerebbe anche un altro gruzzoletto per fare il cazzo che ci pare.<\/li>\n<\/ol>\n<div>In questo modo, l&#8217;ingerenza del Vaticano sarebbe arginata, la corruzione nello Stato disintegrata e le entrate della mafia completamente azzerate.<\/div>\n<div>Con questo programma elettorale si risolvono magicamente tutti i problemi di mancanza di liquidit\u00e0, abolendo i veri sperchi ed assicurandoci entrate sicure. Infatti il l&#8217;arbitraggio e ed il signoraggio, un tempo pratiche di guadagno affidate ai governanti, ora sono entrate enormi per soggetti privati che possono comprare la democrazia ed i nostri governanti.<\/div>\n<div>Questo \u00e8 il programma che dobbiamo attuare, e <strong>non possiamo aspettare che l&#8217;Estamblishment decida di essere compassionevole e di ridarci ci\u00f2 di cui ci ha privato nel corso dei secoli<\/strong>, con il potere delle fonti energetiche, del signoraggio e della coercizione.<\/div>\n<div>Riprendiamoci lo stato di diritto, <strong>\u00e8 ora di un nuovo contratto sociale<\/strong>.<\/div>\n<div>Appoggia a cazzo dritto il movimento Impazzito.<\/div>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Wed, 14 Sep 2011 19:50:39 +0000","created_by":1,"updated_at":"Wed, 14 Sep 2011 21:57:02 +0000","updated_by":1,"published_at":"Wed, 14 Sep 2011 19:50:39 +0000","published_by":1},{"id":588,"title":"Standard 'n Poor c'ha rotto er cazzo","slug":"standard-n-poor-cha-rotto-er-cazzo","markdown":"\n*Breve comunicato stampa di impazzito.it*\n\n\u201cin risposta al declassamento del rating dell\u2019Italia, Impazzito.it dichiara che qui ci siamo rotti il cazzo de sti americani, che si credono stokazzo e che quindi ci levano una A\u201d\n\nA parte che secondo me l\u2019Italia vale B-, forse CCC+, qui il problema \u00e8 un altro.\n\nQuesti sono dei cazzari che svegliandosi un giorno dicono \u201cquesto domani vale AAA invece di AA\u201d poi comprano un botto di opzioni sul mercato ed il giorno dopo, con la leva finanziaria dei derivati, investono 1 e prendono 60.\n\nDato che i mercati si muovono secondo le loro valutazioni, loro investono,\u00a0sparano na cazzata, ed il giorno dopo guadagnano milioni.\n\n***Facile la vita, eh? \u00a0***\n\n\n","html":"<p><em>Breve comunicato stampa di impazzito.it<\/em><\/p>\n<p>&#8220;in risposta al declassamento del rating dell&#8217;Italia, Impazzito.it dichiara che qui ci siamo rotti il cazzo de sti americani, che si credono stokazzo e che quindi ci levano una A&#8221;<\/p>\n<p>A parte che secondo me l&#8217;Italia vale B-, forse CCC+, qui il problema \u00e8 un altro.<\/p>\n<p>Questi sono dei cazzari che svegliandosi un giorno dicono &#8220;questo domani vale AAA invece di AA&#8221; poi comprano un botto di opzioni sul mercato ed il giorno dopo, con la leva finanziaria dei derivati, investono 1 e prendono 60.<\/p>\n<p>Dato che i mercati si muovono secondo le loro valutazioni, loro investono,\u00a0sparano na cazzata, ed il giorno dopo guadagnano milioni.<\/p>\n<p><em><strong>Facile la vita, eh? \u00a0<\/strong><\/em><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/standard_and_poor_s_raises_ford_s_rating_expects_bad_year_5802_1_800_800.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Wed, 21 Sep 2011 19:07:55 +0000","created_by":1,"updated_at":"Wed, 21 Sep 2011 19:07:55 +0000","updated_by":1,"published_at":"Wed, 21 Sep 2011 19:07:55 +0000","published_by":1},{"id":592,"title":"Tocca fare una religione degli atei","slug":"tocca-fare-una-religione-degli-atei","markdown":"\nReg\u00e0\u2026 guardiamoci in faccia, noi atei.\n\n**Siamo 4 cazzi scappellati anarchici che smerdano la religione ognuno a modo suo.**  \n Non va bene, ragazzi, cos\u00ec non vinciamo.\n\n[![Ateismo, il cannochiale.](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/200577209601250.jpg \"Ateismo\")](http:\/\/ateismo.ilcannocchiale.it\/)\n\n**Il problema \u00e8 che l\u2019ateismo non riesce ad attaccare sulla fascia di gente stupida.**\n\nEsiste una intera categorie di persone, mezze cretine, che non vogliono pensare. Vogliono che qualcuno faccia come faccio io col mio cane, e cio\u00e8 vogliono essere comandati. *Sempre*.\n\n**E\u2019 pieno di persone che non vogliono responsabilit\u00e0, che non sanno fare un cazzo e si sentono cretine e che quindi vogliono che qualcuno gli dica cosa fare o pensare quando il loro cervello va in blocco**.\n\nE questa persona che comanda pu\u00f2 essere il datore di lavoro, la moglie, un amico esuberante o il prete della parrocchia.\n\nNon gli va di pensare, vogliono stare tranquille, **vogliono avere un prontuario di risposte davanti agli imprevisti della vita**, per non dover dire: \u201c*ecco! ho pensato con la capoccia mia ed ho sbagliato, sono un coglione*\u201c.\n\nLa religione con questa gente ci va a nozze. Del tipo:\n\n- I froci? \u201csono contronatura, assolutamente no\u201d\n- L\u2019aborto? \u201cNoooooo! la vita cazzo! la vita \u00e8 sacra\u201d\n- Scop\u00e0 con chi voglio? \u201cFai come te pare, ma senza preservativo!\u201d Ma perch\u00e8? \u201cSenza preservativo, dai cazzo gianluca! Col palloncino! E quando stai a scop\u00e0 ti metti a soffi\u00e0 nei palloncini? Ma perch\u00e8 c\u2019ho un fijo frocio\u2026\u201d\n- E dopo la morte? \u201cDopo la morte \u00e8 da paura, \u00e8 pure mejo, stai co dio e te tagli\u201d\n\n**Ed invece noi atei cosa offriamo alla mente debole? *Libero arbitrio.***  \n Ma siamo pazzi? Quella gente non lo vuole il libero arbitrio, lo odia!  \n Vogliono essere comandati.\n\nImmaginate un fantozzi che diventa ateo.  \n Si guarda alla specchio e dice:\n\n\u201cVabb\u00e8, s\u00f2 ateo. E m\u00f2? Come me comporto? Che faccio?\u201d\n\n**La gente vuole dei pacchetti di moralit\u00e0 gi\u00e0 fatti**, con cui si trova a suo agio. Fascismo, comunismo, cattolicesimo, libero mercato, per dirne alcuni.\n\nE noi dobbiamo costruire una religione atea.  \n Con dogmi e comandamenti, se vogliamo comand\u00e0, e se vogliamo la gente atea e scappellata.\n\nQuindi io direi di fare un wiki religione che abbia le seguenti caratteristiche.  \n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/simbolo-ateismo.png \"simbolo-ateismo\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/simbolo-ateismo.png)\n\n1. **C\u2019\u00e8 bisogno di un eroe, buono che ispiri le persone**. La cui storia sia avvincente e la cui vita abbia un alone di mistero che affascini le menti. Del tipo, ma \u00e8 solo un\u2019idea, un uomo nato da una vergine (magari coltivato in provetta, cosa che oggigiorno \u00e8 possibile) e che abbia un finale che spacca il culo. Uno stefano cucchi menato a sangue perch\u00e8 difendeva il diritto di pensare a cazzo dritto.\n2. **Dei dogmi chiari,**che diano delle risposte psudo scientifiche alle domande esistenziali dell\u2019uomo. - I froci? \u201cse stanno a un palmo da culo, va bene\u201d\n- L\u2019aborto? \u201cAvoglia, la natura vuole il controllo delle nascite, perch\u00e8 c\u2019\u00e8 un numero massimo di esseri di una determinata specie. In un dato ecosistema ci vogliono tot cani, tot api, tot fiori e tot uomini, senn\u00f2 la natura sbrocca.\u201d\n- Scop\u00e0 con chi voglio? \u201cA cazzo dritto!\u201d\n- E dopo la morte? \u201cDopo la morti rivivi la stessa vita che hai vissuto. Identica. Alla Nietzsche.\u201d\n3. **Un po di coercizione**. La gente deve essere comandata. Le persone devono riciclare, controllare il proprio rapporto con gli altri uomini e la natura, senn\u00f2 la natura si incazza ed effetto serra, innondazioni, disastri nucleari. Bisogna trovare un elemento \u201cpaura\u201d che canalizzi i fedeli e li spinga a rispettare i dogmi.\n4. **Un premio per il rispetto dei dogmi, senn\u00f2 chi me lo fa fare a rispettarli?** Del tipo che se rispetti i dogmi, le adepte si lasciano penetrare a rotella, ma solo a cazzo dritto e scappellato.\n5. **Un simbolo di riconoscimento**, ed un segno sul proprio corpo che marchi, a vita, l\u2019ateo. Un cazzo scappellato, ad esempio.\n6. **Un modo per celebrare le tappe importanti della vita**: **nascita, matrimonio, morte.**\u00a0Si celebra tutti, sempre allo stesso modo. In questo modo le persone si sentono appartenenti ad una comunit\u00e0.\n\n**Il problema di noi ateo \u00e8 il relativismo**, cazzo.\n\nIo sono ateo e magari mio figlio lo battezzo, tanto la religione \u00e8 na stronzata, stikazzi.  \n Io sono ateo e quindi mi sposo in comune.  \n Io sono ateo e quindi non mi sposo.  \n Io sono ateo e quindi mi faccio cremare.  \n Io sono ateo e da morto voglio un mausoleo, fatto con a forma di cazzo scappellato.  \n Io sono ateo e da morto mi faccio sciogliere nell\u2019acido.  \n Io sono ateo e da morto [mi faccio bruciare e con le ceneri, poi faccio un vinile che i parenti possono ascoltare](http:\/\/bibbiaeretica.blogspot.com\/2011\/09\/pulvis-eris-et-musica-reverteris.html).\n\n**Ogniuno fa come cazzo gli pare e nessuno si sente appartenente ad una comunit\u00e0.**\n\nDato che alle domande esistenziali non c\u2019\u00e8 risposta, non si pu\u00f2 rispondere a queste domande lasciandole indeterminate, **bisogna dare delle risposte, e stikazzi di quali risposte vengano date**.\n\nLa religione ci spacca il culo, perch\u00e8 fornisce risposte a cazzo dritto a domande importanti.  \n**Le persone vogliono avere delle certezze, non sapere la verit\u00e0.**\n\nE\u2019 ora di cambiare, quindi chiedo a tutti gli iscritti ad impazzito.it di collaborare per la fondazione di una religione atea, che ci dia identit\u00e0, potere e coercizione, **cos\u00ec da poter avere dalla nostra parte i sempliciotti, gli stupidi, i deboli, le persone ignoranti ed i cretini**. Che, recenti indagini di impazzito.it, valutano intorno al 64.31567% *(con una approssimazione del 22.567%)*\u00a0delle persone al mondo.\n\n\n","html":"<p>Reg\u00e0&#8230; guardiamoci in faccia, noi atei.<\/p>\n<p><strong>Siamo 4 cazzi scappellati anarchici che smerdano la religione ognuno a modo suo.<\/strong><br \/>\nNon va bene, ragazzi, cos\u00ec non vinciamo.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/ateismo.ilcannocchiale.it\/\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/200577209601250.jpg\" alt=\"Ateismo, il cannochiale.\" title=\"Ateismo\" width=\"530\" height=\"361\" class=\"size-full wp-image-598\" \/><\/a> <\/p>\n<p><strong>Il problema \u00e8 che l&#8217;ateismo non riesce ad attaccare sulla fascia di gente stupida.<\/strong><\/p>\n<p>Esiste una intera categorie di persone, mezze cretine, che non vogliono pensare. Vogliono che qualcuno faccia come faccio io col mio cane, e cio\u00e8 vogliono essere comandati. <em>Sempre<\/em>.<\/p>\n<p><strong>E&#8217; pieno di persone che non vogliono responsabilit\u00e0, che non sanno fare un cazzo e si sentono cretine e che quindi vogliono che qualcuno gli dica cosa fare o pensare quando il loro cervello va in blocco<\/strong>.<\/p>\n<p>E questa persona che comanda pu\u00f2 essere il datore di lavoro, la moglie, un amico esuberante o il prete della parrocchia.<\/p>\n<p>Non gli va di pensare, vogliono stare tranquille, <strong>vogliono avere un prontuario di risposte davanti agli imprevisti della vita<\/strong>, per non dover dire: &#8220;<em>ecco! ho pensato con la capoccia mia ed ho sbagliato, sono un coglione<\/em>&#8220;.<\/p>\n<p>La religione con questa gente ci va a nozze. Del tipo:<\/p>\n<ul>\n<li>I froci? &#8220;sono contronatura, assolutamente no&#8221;<\/li>\n<li>L&#8217;aborto? &#8220;Noooooo! la vita cazzo! la vita \u00e8 sacra&#8221;<\/li>\n<li>Scop\u00e0 con chi voglio? &#8220;Fai come te pare, ma senza preservativo!&#8221; Ma perch\u00e8? &#8220;Senza preservativo, dai cazzo gianluca! Col palloncino! E quando stai a scop\u00e0 ti metti a soffi\u00e0 nei palloncini? Ma perch\u00e8 c&#8217;ho un fijo frocio&#8230;&#8221;<\/li>\n<li>E dopo la morte? &#8220;Dopo la morte \u00e8 da paura, \u00e8 pure mejo, stai co dio e te tagli&#8221;<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>Ed invece noi atei cosa offriamo alla mente debole? <em>Libero arbitrio.<\/em><\/strong><br \/>\nMa siamo pazzi? Quella gente non lo vuole il libero arbitrio, lo odia!<br \/>\nVogliono essere comandati.<\/p>\n<p>Immaginate un fantozzi che diventa ateo.<br \/>\nSi guarda alla specchio e dice:<\/p>\n<p>&#8220;Vabb\u00e8, s\u00f2 ateo. E m\u00f2? Come me comporto? Che faccio?&#8221;<\/p>\n<p><strong>La gente vuole dei pacchetti di moralit\u00e0 gi\u00e0 fatti<\/strong>, con cui si trova a suo agio. Fascismo, comunismo, cattolicesimo, libero mercato, per dirne alcuni.<\/p>\n<p>E noi dobbiamo costruire una religione atea.<br \/>\nCon dogmi e comandamenti, se vogliamo comand\u00e0, e se vogliamo la gente atea e scappellata.<\/p>\n<p>Quindi io direi di fare un wiki religione che abbia le seguenti caratteristiche.<br \/>\n<a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/simbolo-ateismo.png\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/simbolo-ateismo.png\" alt=\"\" title=\"simbolo-ateismo\" width=\"274\" height=\"274\" class=\"alignright size-full wp-image-596\" \/><\/a>\n<ol>\n<li><strong>C&#8217;\u00e8 bisogno di un eroe, buono che ispiri le persone<\/strong>. La cui storia sia avvincente e la cui vita abbia un alone di mistero che affascini le menti. Del tipo, ma \u00e8 solo un&#8217;idea, un uomo nato da una vergine (magari coltivato in provetta, cosa che oggigiorno \u00e8 possibile) e che abbia un finale che spacca il culo. Uno stefano cucchi menato a sangue perch\u00e8 difendeva il diritto di pensare a cazzo dritto.<\/li>\n<li><strong>Dei dogmi chiari,<\/strong>che diano delle risposte psudo scientifiche alle domande esistenziali dell&#8217;uomo.\n<ul>\n<li>I froci? &#8220;se stanno a un palmo da culo, va bene&#8221;<\/li>\n<li>L&#8217;aborto? &#8220;Avoglia, la natura vuole il controllo delle nascite, perch\u00e8 c&#8217;\u00e8 un numero massimo di esseri di una determinata specie. In un dato ecosistema ci vogliono tot cani, tot api, tot fiori e tot uomini, senn\u00f2 la natura sbrocca.&#8221;<\/li>\n<li>Scop\u00e0 con chi voglio? &#8220;A cazzo dritto!&#8221;<\/li>\n<li>E dopo la morte? &#8220;Dopo la morti rivivi la stessa vita che hai vissuto. Identica. Alla Nietzsche.&#8221;<\/li>\n<\/ul>\n<\/li>\n<li><strong>Un po di coercizione<\/strong>. La gente deve essere comandata. Le persone devono riciclare, controllare il proprio rapporto con gli altri uomini e la natura, senn\u00f2 la natura si incazza ed effetto serra, innondazioni, disastri nucleari. Bisogna trovare un elemento &#8220;paura&#8221; che canalizzi i fedeli e li spinga a rispettare i dogmi.<\/li>\n<li><strong>Un premio per il rispetto dei dogmi, senn\u00f2 chi me lo fa fare a rispettarli?<\/strong> Del tipo che se rispetti i dogmi, le adepte si lasciano penetrare a rotella, ma solo a cazzo dritto e scappellato.<\/li>\n<li><strong>Un simbolo di riconoscimento<\/strong>, ed un segno sul proprio corpo che marchi, a vita, l&#8217;ateo. Un cazzo scappellato, ad esempio.<\/li>\n<li><strong>Un modo per celebrare le tappe importanti della vita<\/strong>: <strong>nascita, matrimonio, morte.<\/strong>\u00a0Si celebra tutti, sempre allo stesso modo. In questo modo le persone si sentono appartenenti ad una comunit\u00e0.<\/li>\n<\/ol>\n<p><strong>Il problema di noi ateo \u00e8 il relativismo<\/strong>, cazzo.<\/p>\n<p>Io sono ateo e magari mio figlio lo battezzo, tanto la religione \u00e8 na stronzata, stikazzi.<br \/>\nIo sono ateo e quindi mi sposo in comune.<br \/>\nIo sono ateo e quindi non mi sposo.<br \/>\nIo sono ateo e quindi mi faccio cremare.<br \/>\nIo sono ateo e da morto voglio un mausoleo, fatto con a forma di cazzo scappellato.<br \/>\nIo sono ateo e da morto mi faccio sciogliere nell&#8217;acido.<br \/>\nIo sono ateo e da morto <a href=\"http:\/\/bibbiaeretica.blogspot.com\/2011\/09\/pulvis-eris-et-musica-reverteris.html\">mi faccio bruciare e con le ceneri, poi faccio un vinile che i parenti possono ascoltare<\/a>.<\/p>\n<p><strong>Ogniuno fa come cazzo gli pare e nessuno si sente appartenente ad una comunit\u00e0.<\/strong><\/p>\n<p>Dato che alle domande esistenziali non c&#8217;\u00e8 risposta, non si pu\u00f2 rispondere a queste domande lasciandole indeterminate, <strong>bisogna dare delle risposte, e stikazzi di quali risposte vengano date<\/strong>.<\/p>\n<p>La religione ci spacca il culo, perch\u00e8 fornisce risposte a cazzo dritto a domande importanti.<br \/>\n<strong>Le persone vogliono avere delle certezze, non sapere la verit\u00e0.<\/strong><\/p>\n<p>E&#8217; ora di cambiare, quindi chiedo a tutti gli iscritti ad impazzito.it di collaborare per la fondazione di una religione atea, che ci dia identit\u00e0, potere e coercizione, <strong>cos\u00ec da poter avere dalla nostra parte i sempliciotti, gli stupidi, i deboli, le persone ignoranti ed i cretini<\/strong>. Che, recenti indagini di impazzito.it, valutano intorno al 64.31567% <em>(con una approssimazione del 22.567%)<\/em>\u00a0delle persone al mondo.<\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/200577209601250.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Thu, 22 Sep 2011 20:11:51 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sun, 25 Sep 2011 13:38:38 +0000","updated_by":1,"published_at":"Thu, 22 Sep 2011 20:11:51 +0000","published_by":1},{"id":618,"title":"Premio impazzito di settembre: L'ultimo dei Padani","slug":"premio-impazzito-di-settembre-lultimo-dei-padani","markdown":"\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/20110924_legas.jpg \"20110924_legas\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/20110924_legas.jpg)\n\nIl premio Impazzito.it va, a cazzo dritto, all\u2019ultimo dei padani!  \n Un braveheart leghista, che a cazzo dritto ruba al sud per dare al nord!\n\nVedetelo reg\u00e0 spacca i culi!\n\n<iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"315\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/1Ttny8dWnqc\" width=\"560\"><\/iframe>\n\n\n","html":"<p><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/20110924_legas.jpg\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/20110924_legas.jpg\" alt=\"\" title=\"20110924_legas\" width=\"650\" height=\"371\" class=\"alignnone size-full wp-image-628\" \/><\/a><\/p>\n<p>Il premio Impazzito.it va, a cazzo dritto, all&#8217;ultimo dei padani!<br \/>\nUn braveheart leghista, che a cazzo dritto ruba al sud per dare al nord!<\/p>\n<p>Vedetelo reg\u00e0 spacca i culi!<\/p>\n<p><iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"http:\/\/www.youtube.com\/embed\/1Ttny8dWnqc\" frameborder=\"0\" allowfullscreen><\/iframe><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/20110924_legas.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Fri, 23 Sep 2011 16:44:04 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sun, 25 Sep 2011 12:52:45 +0000","updated_by":1,"published_at":"Fri, 23 Sep 2011 16:44:04 +0000","published_by":1},{"id":523,"title":"Un, due, tre","slug":"temp-slug-45","markdown":"\n<style type=\"text\/css\"><\/style><div id=\"settings_deck\">Tipo di carte: <select id=\"settings_deck_cards\">  \n<option selected=\"selected\" value=\"italian\">Italiane (40 carte)<\/option>  \n<option value=\"franch\">Francesi (52 carte)<\/option>  \n<\/select>  \n Contare fino a: <select id=\"settings_deck_number\">  \n<option value=\"1\">Uno (Ti piace perdere, eh?!?)<\/option>  \n<option value=\"2\">Due<\/option>  \n<option selected=\"selected\" value=\"3\">Tre (Gioco originale)<\/option>  \n<option value=\"4\">Quattro<\/option>  \n<option value=\"5\">Cinque<\/option>  \n<option value=\"6\">Sei<\/option>  \n<option value=\"7\">Sette<\/option>  \n<option value=\"8\">Otto<\/option>  \n<option value=\"9\">Nove<\/option>  \n<option value=\"10\">Dieci<\/option>  \n<\/select>\n\n<\/div><form id=\"test_deck_form\"><label for=\"test_deck_number\">Numero di partite <select id=\"test_deck_number\">  \n<option value=\"1\">Una (hai perso!)<\/option>  \n<option value=\"10\">Dieci<\/option>  \n<option value=\"20\">Venti<\/option>  \n<option value=\"50\">Cinquanta<\/option>  \n<option value=\"100\">Cento (forse una la vinci\u2026)<\/option>  \n<option selected=\"selected\" value=\"1000\">Mille<\/option>  \n<option value=\"10000\">Diecimila<\/option>  \n<option value=\"100000\">Centomila<\/option>  \n<option value=\"500000\">Cinquecentomila<\/option>  \n<option value=\"1000000\">Un milione!!!!<\/option><\/select><input id=\"test_deck_submit\" type=\"submit\" value=\"Testa adesso\"><\/input><\/label><\/form><div id=\"test_deck_results\"><\/div><script src=\"\/sites\/impazzito.it\/uploads\/statics\/js\/deck.js?v=1.01\" type=\"text\/javascript\"><\/script>  \n<script type=\"text\/javascript\">\njQuery.noConflict();\njQuery(document).ready(function() {\n    inject_test_deck(\"settings_deck\", \"test_deck\");\n    inject_play_deck(\"settings_deck\", \"test_play\");\n});\n<\/script>\n\nIl codice sorgente dell\u2019applicazione \u00e8 rilasciato con licenza creative commons e lo trovate [qui](\/wp-content\/uploads\/statics\/js\/deck.js).\n\n\n","html":"<style type=\"text\/css\">\n<\/style>\n<div id=\"settings_deck\">\n<p>Tipo di carte: <select id=\"settings_deck_cards\"><br \/>\n<option value=\"italian\" selected=\"selected\">Italiane (40 carte)<\/option><br \/>\n<option value=\"franch\">Francesi (52 carte)<\/option><br \/>\n<\/select><br \/>\nContare fino a: <select id=\"settings_deck_number\"><br \/>\n<option value=\"1\">Uno (Ti piace perdere, eh?!?)<\/option><br \/>\n<option value=\"2\">Due<\/option><br \/>\n<option value=\"3\" selected=\"selected\">Tre (Gioco originale)<\/option><br \/>\n<option value=\"4\">Quattro<\/option><br \/>\n<option value=\"5\">Cinque<\/option><br \/>\n<option value=\"6\">Sei<\/option><br \/>\n<option value=\"7\">Sette<\/option><br \/>\n<option value=\"8\">Otto<\/option><br \/>\n<option value=\"9\">Nove<\/option><br \/>\n<option value=\"10\">Dieci<\/option><br \/>\n<\/select><\/p>\n<\/div>\n<form id=\"test_deck_form\">\n<label for=\"test_deck_number\">Numero di partite <select id=\"test_deck_number\"><br \/>\n<option value=\"1\">Una (hai perso!)<\/option><br \/>\n<option value=\"10\">Dieci<\/option><br \/>\n<option value=\"20\">Venti<\/option><br \/>\n<option value=\"50\">Cinquanta<\/option><br \/>\n<option value=\"100\">Cento (forse una la vinci&#8230;)<\/option><br \/>\n<option value=\"1000\" selected=\"selected\">Mille<\/option><br \/>\n<option value=\"10000\">Diecimila<\/option><br \/>\n<option value=\"100000\">Centomila<\/option><br \/>\n<option value=\"500000\">Cinquecentomila<\/option><br \/>\n<option value=\"1000000\">Un milione!!!!<\/option><\/p>\n<p><\/select> <input type=\"submit\" id=\"test_deck_submit\" value=\"Testa adesso\"\/><\/label> <\/p>\n<\/form>\n<div id=\"test_deck_results\"><\/div>\n<p><script type=\"text\/javascript\" src=\"\/sites\/impazzito.it\/uploads\/statics\/js\/deck.js?v=1.01\"><\/script><br \/>\n<script type=\"text\/javascript\">\njQuery.noConflict();\njQuery(document).ready(function() {\n    inject_test_deck(\"settings_deck\", \"test_deck\");\n    inject_play_deck(\"settings_deck\", \"test_play\");\n});\n<\/script><\/p>\n<p>Il codice sorgente dell&#8217;applicazione \u00e8 rilasciato con licenza creative commons e lo trovate <a href=\"\/wp-content\/uploads\/statics\/js\/deck.js\">qui<\/a>.<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"draft","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sat, 24 Sep 2011 00:32:28 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sat, 24 Sep 2011 00:32:28 +0000","updated_by":1,"published_at":"","published_by":1},{"id":655,"title":"Etimologia: A cazzo dritto!","slug":"etimologia-a-cazzo-dritto","markdown":"\nNella rubrica culturale di oggi abbiamo deciso di dare una risposta ad una domanda che scuote gli animi dei lettori di Impazzito.it in ogni parte del mondo:\n\n\u201cCosa vorr\u00e0 dire esattamente \u2018A cazzo dritto\u2019?\u201d\n\nPer rispondere ai miei lettori cito una fonte certa di sapere, [Wikipedia](http:\/\/it.wikipedia.org\/), che riporta:\n\n> *a cazzo dritto*: espressione che sostituisce la parola \u201csicuramente\u201d, ad esempio: verr\u00f2 all\u2019appuntamento a \u201ccazzo dritto\u201d (verr\u00f2 all\u2019appuntamento sicuramente)  \n> <small>[http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Cazzo](http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Cazzo)<\/small>\n\n![](\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/274158994_eeea519707_b.jpg \"274158994_eeea519707_b\")\n\nRiporto altri esempi per meglio spiegare le sfumature di questa complessa espressione.\n\n- \u201cIeri Montella ha fatto un gol a cazzo dritto\u201d (ieri ha fatto un gol di caparbia)\n- \u201cMi compro Call of Duty appena esce, a cazzo dritto!\u201d (comprer\u00f2 quel videogiuco il prima possibile, senza esitazioni)\n- \u201cDevi prendere la vita a cazzo dritto\u201d (devi prendere la vita di petto)\n- \u201cVoter\u00f2 il berlusca a cazzo dritto\u201d (voter\u00f2 certamente Silvio Berlusconi)\n- \u201cCon quella ci sei andato a cazzo dritto!\u201d (sei stato molto sicuro di te nell\u2019abbordare quella donzella)\n\n\n","html":"<p>Nella rubrica culturale di oggi abbiamo deciso di dare una risposta ad una domanda che scuote gli animi dei lettori di Impazzito.it in ogni parte del mondo:<\/p>\n<p>&#8220;Cosa vorr\u00e0 dire esattamente &#8216;A cazzo dritto&#8217;?&#8221;<\/p>\n<p>Per rispondere ai miei lettori cito una fonte certa di sapere, <a href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/\">Wikipedia<\/a>, che riporta:<\/p>\n<blockquote><p><em>a cazzo dritto<\/em>: espressione che sostituisce la parola &#8220;sicuramente&#8221;, ad esempio: verr\u00f2 all&#8217;appuntamento a &#8220;cazzo dritto&#8221; (verr\u00f2 all&#8217;appuntamento sicuramente)<br \/>\n<small><a href=\"http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Cazzo\">http:\/\/it.wikipedia.org\/wiki\/Cazzo<\/a><\/small><\/p><\/blockquote>\n<p><img src=\"\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/274158994_eeea519707_b.jpg\" alt=\"\" title=\"274158994_eeea519707_b\" width=\"620\" \/><\/p>\n<p>Riporto altri esempi per meglio spiegare le sfumature di questa complessa espressione.<\/p>\n<ul>\n<li>&#8220;Ieri Montella ha fatto un gol a cazzo dritto&#8221; (ieri ha fatto un gol di caparbia)<\/li>\n<li>&#8220;Mi compro Call of Duty appena esce, a cazzo dritto!&#8221; (comprer\u00f2 quel videogiuco il prima possibile, senza esitazioni)<\/li>\n<li>&#8220;Devi prendere la vita a cazzo dritto&#8221; (devi prendere la vita di petto)<\/li>\n<li>&#8220;Voter\u00f2 il berlusca a cazzo dritto&#8221; (voter\u00f2 certamente Silvio Berlusconi)<\/li>\n<li>&#8220;Con quella ci sei andato a cazzo dritto!&#8221; (sei stato molto sicuro di te nell&#8217;abbordare quella donzella)<\/li>\n<\/ul>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/274158994_eeea519707_b.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 26 Sep 2011 20:30:17 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 26 Sep 2011 20:48:11 +0000","updated_by":1,"published_at":"Mon, 26 Sep 2011 20:30:17 +0000","published_by":1},{"id":654,"title":"Inedito: Impazzito.it ritrova un vangelo apocrifo","slug":"temp-slug-47","markdown":"\nSensazionale ascoltatori!\n\nImpazzito.it \u00e8 lieta di svelarvi un vangelo apocrifo completamente sconosciuto.  \n Lo abbiamo ritrovato sul tavolo dopo averlo finito di scrivere!  \n Avevamo ancora le dita sporche di inchiostro quando ci siamo resi conto che Dio ci aveva inviato un vangelo.\n\nImpazzito.it sceglie di pubblicare alcuni estratti significativi, scegliendo di non effettuare nessun commento sul testo e di non dare alcuna interpretazione.\n\nIl testo originale, come lo volete voi: a cazzo dritto.\n\nIn quei giorni nella Galilea non c\u2019era pi\u00f9 fumo.  \n Il Marocco era stato invaso, e la Persia ancora non esisteva.  \n Avevamo rimediato un decino da Lazzaro, ma sapevamo che sarebbe durato POCHISSIMO.\n\n\u201cMa porca troia, moltiplicalo sto fumo una buona volta, no?!\u201d  \n \u201cA Pietro, quante volte te lo devo di che non so capace, \u00e8 un trucco, non le moltiplico davvero le cose!\u201d  \n \u201cDai cazzo!\u201d\n\nFu cos\u00ec che insieme all\u2019Illuminato decidemmo di andare a funghi.  \n Tutti tranne Giuda, quell\u2019infame \u00e8 partito col TFR degli operai della ditta e sta a Calcutta a scop\u00e0\u2026 ci sua.\n\n\n","html":"<p>Sensazionale ascoltatori!<\/p>\n<p>Impazzito.it \u00e8 lieta di svelarvi un vangelo apocrifo completamente sconosciuto.<br \/>\nLo abbiamo ritrovato sul tavolo dopo averlo finito di scrivere!<br \/>\nAvevamo ancora le dita sporche di inchiostro quando ci siamo resi conto che Dio ci aveva inviato un vangelo.<\/p>\n<p>Impazzito.it sceglie di pubblicare alcuni estratti significativi, scegliendo di non effettuare nessun commento sul testo e di non dare alcuna interpretazione.<\/p>\n<p>Il testo originale, come lo volete voi: a cazzo dritto.<\/p>\n<p>In quei giorni nella Galilea non c&#8217;era pi\u00f9 fumo.<br \/>\nIl Marocco era stato invaso, e la Persia ancora non esisteva.<br \/>\nAvevamo rimediato un decino da Lazzaro, ma sapevamo che sarebbe durato POCHISSIMO.<\/p>\n<p>&#8220;Ma porca troia, moltiplicalo sto fumo una buona volta, no?!&#8221;<br \/>\n&#8220;A Pietro, quante volte te lo devo di che non so capace, \u00e8 un trucco, non le moltiplico davvero le cose!&#8221;<br \/>\n&#8220;Dai cazzo!&#8221;<\/p>\n<p>Fu cos\u00ec che insieme all&#8217;Illuminato decidemmo di andare a funghi.<br \/>\nTutti tranne Giuda, quell&#8217;infame \u00e8 partito col TFR degli operai della ditta e sta a Calcutta a scop\u00e0&#8230; ci sua.<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"draft","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 26 Sep 2011 20:57:47 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 26 Sep 2011 20:57:47 +0000","updated_by":1,"published_at":"","published_by":1},{"id":673,"title":"Metachaos: Ovvero perch\u00e8 impazzire \u00e8 una tavanata galattica","slug":"metachaos-ovvero-perche-impazzire-e-una-tavanata-galattica","markdown":"\nI normali spesso ci osservano. Ridono, si prendono beffe di noi, non capiscono come \u00e8 possibile essere totalmente fuori di testa e contemporaneamente essere felici.\n\nL\u2019unico modo per esserlo \u00e8 dedicarsi (a cazzo dritto, ovviamente) all\u2019arte.\n\nEcco a voi un esempio di quello che da noi si chiama pazzo visionario fulminato portatore di luminanza.\n\n<iframe allowfullscreen=\"\" frameborder=\"0\" height=\"327\" src=\"http:\/\/player.vimeo.com\/video\/16056709?title=0&byline=0&portrait=0&autoplay=1\" webkitallowfullscreen=\"\" width=\"599\"><\/iframe>\n\n\n","html":"<p>I normali spesso ci osservano. Ridono, si prendono beffe di noi, non capiscono come \u00e8 possibile essere totalmente fuori di testa e contemporaneamente essere felici.<\/p>\n<p>L&#8217;unico modo per esserlo \u00e8 dedicarsi (a cazzo dritto, ovviamente) all&#8217;arte.<\/p>\n<p>Ecco a voi un esempio di quello che da noi si chiama pazzo visionario fulminato portatore di luminanza.<\/p>\n<p><iframe src=\"http:\/\/player.vimeo.com\/video\/16056709?title=0&amp;byline=0&amp;portrait=0&amp;autoplay=1\" width=\"599\" height=\"327\" frameborder=\"0\" webkitAllowFullScreen allowFullScreen><\/iframe><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/09\/19.jpeg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Tue, 27 Sep 2011 20:38:20 +0000","created_by":1,"updated_at":"Tue, 27 Sep 2011 20:38:20 +0000","updated_by":1,"published_at":"Tue, 27 Sep 2011 20:38:20 +0000","published_by":1},{"id":692,"title":"Addio Steve","slug":"addio-steve","markdown":"\nAddio Steve Jobs, addio pazzo visionario.\n\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/10\/Schermata-10-2455841-alle-07.59.15.png \"Schermata 10-2455841 alle 07.59.15\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/10\/Schermata-10-2455841-alle-07.59.15.png)\n\n\n","html":"<p>Addio Steve Jobs, addio pazzo visionario.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/10\/Schermata-10-2455841-alle-07.59.15.png\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/10\/Schermata-10-2455841-alle-07.59.15.png\" alt=\"\" title=\"Schermata 10-2455841 alle 07.59.15\" width=\"640\" class=\"alignnone size-full wp-image-693\" \/><\/a><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/10\/Schermata-10-2455841-alle-07.59.15.png","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Thu, 06 Oct 2011 06:01:24 +0000","created_by":1,"updated_at":"Thu, 06 Oct 2011 06:01:24 +0000","updated_by":1,"published_at":"Thu, 06 Oct 2011 06:01:24 +0000","published_by":1},{"id":697,"title":"Premio impazzito.it di ottobre: Dante Svarca","slug":"premio-impazzito-it-di-ottobre-dante-svarca","markdown":"\nLa vicenda parla da sola:\n\n> Un ex vigile urbano di Ancona, Dante Svarca, leader dell\u2019UAAR marchigiana, ha recentemente presentato un esposto a carico del vescovo, mons. Edoardo Menichelli, accusandolo di \u201cplateale abuso della credulit\u00e0 popolare\u201d, per aver presentato ai fedeli l\u2019eucaristia come il miracolo della transustanziazione, affermando la presenza effettiva nell\u2019ostia consacrata della vera e viva carne di Ges\u00f9.  \n> [Dante Svarca denunciato per vilipendio alla religione](http:\/\/www.uccronline.it\/2011\/02\/08\/dante-svarca-il-vigile-urbano-delluaar-denunciato-per-vilipendio-alla-religione\/)\n\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/10\/img_0696.jpg \"img_0696\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/10\/img_0696.jpg)\n\nGenio!\n\nSolo perch\u00e8 siamo nati e cresciuti in questo imbarazzante teatrino cristiano crediamo in delle storie pazzesche.\n\n> La credenza che uno zombie ebreo cosmico, che pu\u00f2 farvi vivere per sempre se mangi la sua carne, e gli dici telepaticamente che lo accetti come maestro, cos\u00ec lui pu\u00f2 rimuovere una forza demoniaca che lui stesso ha messo dentro di te e in tutta l\u2019umanit\u00e0, perch\u00e9 un serpente parlante ha convinto una donna-costola a mangiare un frutto da un albero magico. Questo \u00e8 il Cristianesimo.\n\nA tutto questo Dante Svarca, eroe laico, ha detto no.\n\nHa detto no, a cazzo dritto contro il martellamento mediatico perpetrato per millenni a danno della nostra sanit\u00e0 mentale.\n\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png \"completamente-impazzito\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png)\n\nDante Svarca, sei tutti noi.\n\n\n","html":"<p>La vicenda parla da sola:<\/p>\n<blockquote><p>Un ex vigile urbano di Ancona, Dante Svarca, leader dell\u2019UAAR marchigiana, ha recentemente presentato un esposto a carico del vescovo, mons. Edoardo Menichelli, accusandolo di \u201cplateale abuso della credulit\u00e0 popolare\u201d, per aver presentato ai fedeli l\u2019eucaristia come il miracolo della transustanziazione, affermando la presenza effettiva nell\u2019ostia consacrata della vera e viva carne di Ges\u00f9.<br \/>\n<a href=\"http:\/\/www.uccronline.it\/2011\/02\/08\/dante-svarca-il-vigile-urbano-delluaar-denunciato-per-vilipendio-alla-religione\/\">Dante Svarca denunciato per vilipendio alla religione<\/a><\/p><\/blockquote>\n<p><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/10\/img_0696.jpg\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/10\/img_0696.jpg\" alt=\"\" title=\"img_0696\" width=\"650\" class=\"alignnone size-full wp-image-699\" \/><\/a><\/p>\n<p>Genio!<\/p>\n<p>Solo perch\u00e8 siamo nati e cresciuti in questo imbarazzante teatrino cristiano crediamo in delle storie pazzesche.<\/p>\n<blockquote><p>La credenza che uno zombie ebreo cosmico, che pu\u00f2 farvi vivere per sempre se mangi la sua carne, e gli dici telepaticamente che lo accetti come maestro, cos\u00ec lui pu\u00f2 rimuovere una forza demoniaca che lui stesso ha messo dentro di te e in tutta l&#8217;umanit\u00e0, perch\u00e9 un serpente parlante ha convinto una donna-costola a mangiare un frutto da un albero magico. Questo \u00e8 il Cristianesimo.<\/p><\/blockquote>\n<p>A tutto questo Dante Svarca, eroe laico, ha detto no.<\/p>\n<p>Ha detto no, a cazzo dritto contro il martellamento mediatico perpetrato per millenni a danno della nostra sanit\u00e0 mentale.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2009\/09\/completamente-impazzito.png\" alt=\"\" title=\"completamente-impazzito\" width=\"356\" height=\"111\" class=\"size-full wp-image-132\" \/><\/a><\/p>\n<p>Dante Svarca, sei tutti noi.<\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/10\/img_0696.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Mon, 10 Oct 2011 19:31:46 +0000","created_by":1,"updated_at":"Mon, 10 Oct 2011 19:31:46 +0000","updated_by":1,"published_at":"Mon, 10 Oct 2011 19:31:46 +0000","published_by":1},{"id":701,"title":"Silvio ridammi i capelli","slug":"silvio-ridammi-i-capelli","markdown":"\nSono passati 10 anni.  \n Manifestazioni, incazzature e bestemmie.  \n Mi hai rubato i migliori anni della mia vita (cit Renato Zero)\n\n**RIDAMMI I CAPELLI SILVIO!!!!**\n\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/11\/silvioridammiicapelli.jpg \"silvioridammiicapelli\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/11\/silvioridammiicapelli.jpg)\n\n\n","html":"<p>Sono passati 10 anni.<br \/>\nManifestazioni, incazzature e bestemmie.<br \/>\nMi hai rubato i migliori anni della mia vita (cit Renato Zero)<\/p>\n<p><strong>RIDAMMI I CAPELLI SILVIO!!!!<\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/11\/silvioridammiicapelli.jpg\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/11\/silvioridammiicapelli.jpg\" alt=\"\" title=\"silvioridammiicapelli\" width=\"620\" class=\"alignnone size-full wp-image-702\" \/><\/a><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2011\/11\/silvioridammiicapelli_small.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sat, 12 Nov 2011 13:54:12 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sat, 12 Nov 2011 13:54:12 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sat, 12 Nov 2011 13:54:12 +0000","published_by":1},{"id":710,"title":"E se lo sperma avesse l'anima?","slug":"temp-slug-52","markdown":"\nPorca puttana, sarei peggio di Hitler.\n\nE se la chiesa avesse ragione? E se ogni volta che cos\u00ec, a pugno chiuso, pene mano, abbiamo sparato per aria, a salve, contro il muro.\n\nAnime trucidate tra pezzi di fazzoletti.\n\nSarebbe tremendo.  \n Per\u00f2 se lo sperma avesse l\u2019anima?  \n pensateci, noi uomini produciamo quantitativamente tra i 100 ed i 200 milioni di anime al giorno, un boato.\n\nNiente a che vedere con le donne.\n\nHp  \n \u2013 1 donna media che non ha il ciclo adesso  \n \u2013 1 uomo medio  \n \u2013 1 filamento di dna = 1 anima\n\nInfatti so prendiamo la produzione giornaliera di una donna di anime, e considerando un periodo di t pari ad 1 giorno, si pu\u00f2 calcolare la probabilit\u00e0 che una donna pu\u00f2 avere le mestruazioni.  \n Pu\u00f2 succedere che lanciando un dado da 30 giorni, la fortunata non ha le mestruzioni, quindi in quel giorno la percentuale di produzione di spermatozoi tra un uomo medio ed una donna media (che non ha il ciclo) \u00e8 pari a t \/ 0. Questo solleva un bel ZeroDivisionError, cio\u00e8 l\u2019uomo produce infinitamente pi\u00f9 anime di una donna, dato che quella, quel giorno, aveva il ciclo.  \n E noi invece spariamo anime tutti i giorni, yeah.\n\nTesi  \n \u2013 Uomini troppe anime, aho!\n\n\n","html":"<p>Porca puttana, sarei peggio di Hitler.<\/p>\n<p>E se la chiesa avesse ragione? E se ogni volta che cos\u00ec, a pugno chiuso, pene mano, abbiamo sparato per aria, a salve, contro il muro.<\/p>\n<p>Anime trucidate tra pezzi di fazzoletti.<\/p>\n<p>Sarebbe tremendo.<br \/>\nPer\u00f2 se lo sperma avesse l&#8217;anima?<br \/>\npensateci, noi uomini produciamo quantitativamente tra i 100 ed i 200 milioni di anime al giorno, un boato.<\/p>\n<p>Niente a che vedere con le donne.<\/p>\n<p>Hp<br \/>\n &#8211; 1 donna media che non ha il ciclo adesso<br \/>\n &#8211; 1 uomo medio<br \/>\n &#8211; 1 filamento di dna = 1 anima<\/p>\n<p>Infatti so prendiamo la produzione giornaliera di una donna di anime, e considerando un periodo di t pari ad 1 giorno, si pu\u00f2 calcolare la probabilit\u00e0 che una donna pu\u00f2 avere le mestruazioni.<br \/>\nPu\u00f2 succedere che lanciando un dado da 30 giorni, la fortunata non ha le mestruzioni, quindi in quel giorno la percentuale di produzione di spermatozoi tra un uomo medio ed una donna media (che non ha il ciclo) \u00e8 pari a t \/ 0. Questo solleva un bel ZeroDivisionError, cio\u00e8 l&#8217;uomo produce infinitamente pi\u00f9 anime di una donna, dato che quella, quel giorno, aveva il ciclo.<br \/>\nE noi invece spariamo anime tutti i giorni, yeah.<\/p>\n<p>Tesi<br \/>\n &#8211; Uomini troppe anime, aho!<\/p>\n","image":null,"featured":0,"page":0,"status":"draft","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sat, 10 Dec 2011 03:39:47 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sat, 10 Dec 2011 03:39:47 +0000","updated_by":1,"published_at":"","published_by":1},{"id":713,"title":"Der Junge Joseph","slug":"scarface-ratzinger","markdown":"\nLa vera storia del giovane Ratzinger  \n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/02\/stripwhite.jpg \"Il giovane Joseph ratzinger\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/02\/stripwhite.jpg)\n\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/02\/scarface-ratzinger.png \"scarface-ratzinger\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/02\/scarface-ratzinger.png)\n\n\n","html":"<p>La vera storia del giovane Ratzinger<br \/>\n<a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/02\/stripwhite.jpg\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/02\/stripwhite.jpg\" alt=\"\" title=\"Il giovane Joseph ratzinger\" class=\"alignnone size-full wp-image-722\" style=\"width:100%\" \/><\/a><\/p>\n<p><a style=\"text-align:center;display:block\" href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/02\/scarface-ratzinger.png\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/02\/scarface-ratzinger.png\" alt=\"\" title=\"scarface-ratzinger\" width=\"400\" height=\"500\" class=\"alignnone size-full wp-image-714\"\/><\/a><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/02\/scarface-ratzinger1.png","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sat, 25 Feb 2012 13:28:29 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sun, 26 Feb 2012 16:23:36 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sat, 25 Feb 2012 13:28:29 +0000","published_by":1},{"id":731,"title":"Sposatevi, questa sera sar\u00f2 con voi","slug":"sposatevi-questa-sera-saro-con-voi","markdown":"\nOgni giorno milioni di persone si sposano in chiesa.  \n Tu, lei e Dio.  \n*Checcazzo*, sposarsi \u00e8 una cosa tra te e tua moglie.  \n**Te e tua moglie**.  \n Non vuoi un guardone ficcanaso che mentre stai scopando \u00e8 li che ti guarda.\n\nSi si.  \n Ti posso anche volere bene.  \n Provo un enorme sollievo da te e dal tuo disegno.  \n \u00c8 bello che tu sia sempre qui con me.  \n**per\u00f2 ora vorrei un attimo scop\u00e0 con mia moglie**, ti dispiace?\n\n*E\u2019 come per la cerimonia, gli invitati e tutti gli altri.*  \n Vi voglio bene, grazie per essere venuti, la bambina \u00e8 bellissima.  \n Ora se non vi dispiace vado su a fare un giro su quel culo che mi sono sposato, se possibile.\n\n[![](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/08\/wedding-kiss.jpg \"wedding-kiss\")](http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/08\/wedding-kiss.jpg)\n\nInvece no.  \n Lui rimane.  \n Ti guarda.  \n Ed \u00e8 tranquillo, tutta la serata con i popcorn caldi.\n\n**Praticamente sposandoti in chiesa, permetti a Dio di vedere i tuoi filmati su pornhub.**  \n*Cazzo, \u00e8 da malati.*\n\n\n","html":"<p>Ogni giorno milioni di persone si sposano in chiesa.<br \/>\nTu, lei e Dio.<br \/>\n<em>Checcazzo<\/em>, sposarsi \u00e8 una cosa tra te e tua moglie.<br \/>\n<strong>Te e tua moglie<\/strong>.<br \/>\nNon vuoi un guardone ficcanaso che mentre stai scopando \u00e8 li che ti guarda.<\/p>\n<p>Si si.<br \/>\nTi posso anche volere bene.<br \/>\nProvo un enorme sollievo da te e dal tuo disegno.<br \/>\n\u00c8 bello che tu sia sempre qui con me.<br \/>\n<strong>per\u00f2 ora vorrei un attimo scop\u00e0 con mia moglie<\/strong>, ti dispiace?<\/p>\n<p><em>E&#8217; come per la cerimonia, gli invitati e tutti gli altri.<\/em><br \/>\nVi voglio bene, grazie per essere venuti, la bambina \u00e8 bellissima.<br \/>\nOra se non vi dispiace vado su a fare un giro su quel culo che mi sono sposato, se possibile.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/08\/wedding-kiss.jpg\"><img src=\"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/08\/wedding-kiss.jpg\" alt=\"\" title=\"wedding-kiss\" width=\"100%\" class=\"alignnone size-full wp-image-733\" \/><\/a><\/p>\n<p>Invece no.<br \/>\nLui rimane.<br \/>\nTi guarda.<br \/>\nEd \u00e8 tranquillo, tutta la serata con i popcorn caldi.<\/p>\n<p><strong>Praticamente sposandoti in chiesa, permetti a Dio di vedere i tuoi filmati su pornhub.<\/strong><br \/>\n<em>Cazzo, \u00e8 da malati.<\/em><\/p>\n","image":"http:\/\/impazzito.it\/sites\/impazzito.it\/uploads\/2012\/08\/wedding-small.jpg","featured":0,"page":0,"status":"published","language":"en_US","meta_title":null,"meta_description":null,"author_id":1,"created_at":"Sun, 05 Aug 2012 01:33:46 +0000","created_by":1,"updated_at":"Sun, 05 Aug 2012 01:38:30 +0000","updated_by":1,"published_at":"Sun, 05 Aug 2012 01:33:46 +0000","published_by":1}],"tags":[{"id":9,"name":"applicazioni","slug":"applicazioni-2","description":""},{"id":10,"name":"attualit\u00e0","slug":"attualita","description":""},{"id":11,"name":"berlusconi","slug":"berlusconi","description":""},{"id":12,"name":"cgil","slug":"cgil","description":""},{"id":13,"name":"commenti","slug":"commenti","description":""},{"id":4,"name":"Deliri","slug":"deliri","description":""},{"id":14,"name":"fotomontaggi","slug":"fotomontaggi","description":""},{"id":15,"name":"google","slug":"google","description":""},{"id":16,"name":"informatica","slug":"informatica","description":""},{"id":17,"name":"iphone","slug":"iphone","description":""},{"id":18,"name":"israele","slug":"israele","description":""},{"id":19,"name":"libert\u00e0","slug":"liberta","description":""},{"id":20,"name":"manifestazioni","slug":"manifestazioni","description":""},{"id":21,"name":"musica","slug":"musica","description":""},{"id":22,"name":"pdl","slug":"pdl","description":""},{"id":23,"name":"politica","slug":"politica","description":""},{"id":24,"name":"premio","slug":"premio","description":""},{"id":25,"name":"pubblicit\u00e0","slug":"pubblicita","description":""},{"id":26,"name":"rabbia","slug":"rabbia","description":""},{"id":6,"name":"Realt\u00e0","slug":"realta","description":""},{"id":27,"name":"sinistra","slug":"sinistra","description":""},{"id":28,"name":"storie","slug":"storie","description":""},{"id":29,"name":"surreali","slug":"surreali","description":""},{"id":7,"name":"Teorie","slug":"teorie","description":""},{"id":30,"name":"vita vissuta","slug":"vita-vissuta","description":""}],"posts_tags":[{"tag_id":4,"post_id":128},{"tag_id":28,"post_id":128},{"tag_id":4,"post_id":114},{"tag_id":7,"post_id":114},{"tag_id":4,"post_id":106},{"tag_id":15,"post_id":106},{"tag_id":7,"post_id":106},{"tag_id":4,"post_id":563},{"tag_id":30,"post_id":563},{"tag_id":18,"post_id":33},{"tag_id":29,"post_id":33},{"tag_id":7,"post_id":33},{"tag_id":14,"post_id":80},{"tag_id":18,"post_id":85},{"tag_id":23,"post_id":85},{"tag_id":26,"post_id":85},{"tag_id":30,"post_id":85},{"tag_id":21,"post_id":131},{"tag_id":24,"post_id":131},{"tag_id":11,"post_id":146},{"tag_id":23,"post_id":146},{"tag_id":26,"post_id":146},{"tag_id":12,"post_id":163},{"tag_id":17,"post_id":163},{"tag_id":23,"post_id":163},{"tag_id":25,"post_id":163},{"tag_id":27,"post_id":163},{"tag_id":23,"post_id":218},{"tag_id":7,"post_id":218},{"tag_id":10,"post_id":206},{"tag_id":23,"post_id":206},{"tag_id":19,"post_id":235},{"tag_id":20,"post_id":235},{"tag_id":23,"post_id":235},{"tag_id":23,"post_id":255},{"tag_id":25,"post_id":255},{"tag_id":22,"post_id":287},{"tag_id":23,"post_id":287},{"tag_id":6,"post_id":287},{"tag_id":15,"post_id":300},{"tag_id":16,"post_id":300},{"tag_id":6,"post_id":300},{"tag_id":4,"post_id":336},{"tag_id":19,"post_id":336},{"tag_id":26,"post_id":336},{"tag_id":7,"post_id":336},{"tag_id":9,"post_id":358},{"tag_id":6,"post_id":358},{"tag_id":30,"post_id":358},{"tag_id":13,"post_id":432},{"tag_id":6,"post_id":432}],"users":[{"id":2,"slug":"giulio","bio":false,"website":"","created_at":"Wed, 31 Aug 2011 08:56:24 +0000","created_by":1,"email":"giuliodivirgilio@gmail.com","name":"giulio"},{"id":1,"slug":"meningite","bio":false,"website":"","created_at":"Wed, 31 Aug 2011 08:44:24 +0000","created_by":1,"email":"riccardodivirgilio@gmail.com","name":"meningite"}]},"meta":{"exported_on":"Sun, 26 Apr 2015 01:43:36 +0000","version":"000"}}